<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="ExtraTranslation">
<string name="after_price">Cena po</string>
<string name="annual_percent_rate">Roční procentní sazba</string>
<string name="app_name">Asistent nakupování</string>
<string name="app_name2">Kalkulačka procenta</string>
<string name="before_price">Cena před</string>
<string name="big_product">Velký produkt</string>
<string name="bill_amount">Příjem (faktura)</string>
<string name="bug">Chyba</string>
<string name="cancel">Zrušit</string>
<string name="choose_currency">Vyberte si měnu</string>
<string name="clear">Vymazat všechny</string>
<string name="commission">Komise (za poplatek)</string>
<string name="compare_result">Výsledky porovnání</string>
<string name="cost_percent">Náklady jako procento z úvěru</string>
<string name="del">Vymazat</string>
<string name="discount">Sleva</string>
<string name="discount_rate">Diskontní sazba</string>
<string name="feedback">Napište nám!</string>
<string name="feedback_prompt">Hi! Chtěli byste nám nějaké připomínky, takže můžeme vylepšit tuto aplikaci pro vás?</string>
<string name="fill_all_non_framed">Musíte vyplnit všechny kolonky, které nejsou obklopeny modrém rámečku</string>
<string name="fill_in">Vyplňte, prosím, všechny vstupní pole</string>
<string name="fill_in_bill">Musíte vyplnit: příjem</string>
<string name="fill_in_compulsory">Prosím, vyplňte všechny povinné údaje</string>
<string name="fill_in_xor">Nechte přesně o jedno pole prázdné</string>
<string name="help_translate">Pomozte přeložit tuto aplikaci</string>
<string name="hint_after_price">Cena po slevě. Jinými slovy, jedná se o nižší cena.</string>
<string name="hint_amount">Výše vašeho úvěru. Obvykle se rovná ceně produktu, který chcete koupit. Toto pole je povinné.</string>
<string name="hint_apr">Roční procentní sazba nákladů (RPSN) - Efektivní roční úroková sazba z úvěru, včetně všech nákladů.</string>
<string name="hint_before_price">Cena před slevou. Jinými slovy, to je vyšší cena.</string>
<string name="hint_bill_amount">Celková částka k zaplacení na vašem příjmu.</string>
<string name="hint_commission">Komise (nebo úvěru za poplatek), jako procento úvěru. Pokud není známo, nevyplňujte.</string>
<string name="hint_cost_percent">Celkové náklady (viz výše), vyjádřené jako procento z úvěru.</string>
<string name="hint_discount_rate">To je diskontní sazba jako v procentech.</string>
<string name="hint_initial_amount">Původní částka, z nichž procento bude (nebo bylo) vypočítat.</string>
<string name="hint_install">Obvykle se rovná počtu měsíčních plateb. Toto pole je povinné.</string>
<string name="hint_interest">Nominální (roční) úroková sazba z vašeho úvěru. Je-li toto pole prázdné, budete muset vyplnit "splátky"</string>
<string name="hint_other_fees">Všechny ostatní poplatky, které nejsou závislé na výši úvěru. Pokud není známo, nevyplňujte.</string>
<string name="hint_payment">Množství každé z vašich (měsíčně) splátkách. Nemusíte vyplňovat v této oblasti, pokud jste odešel "procento" prázdné. Pokud necháte prázdné, bude vypočtena po stisknutí tlačítka.</string>
<string name="hint_price_of_unit">Ceny jedné jednotce pro oba produkty. To může být buď 1 kilogram, 1 litr, 1 oz, 1 ks atd.</string>
<string name="hint_result_amount">Částka, která je vyplývající z výpočtu procenta počáteční hodnoty.</string>
<string name="hint_saved_amount">Množství peněz, které šetříte tím, že koupí za zvýhodněnou cenu.</string>
<string name="hint_saved_bigger">Množství peněz, které ušetříte tím, že koupí větší produktu. Kladná hodnota znamená, že čím větší výrobek je lepší nabídku. Záporná hodnota znamená, že menší výrobek je lepší řešení.</string>
<string name="hint_simple_percent">Procento, které chcete vypočítat z "původní"</string>
<string name="hint_small_price">Cena daného výrobku.</string>
<string name="hint_small_units">Počet jednotek v daném výrobku, může to být buď objemu, hmotnosti nebo počet kusů kontejneru.</string>
<string name="hint_tip_amount">Množství spropitné, které jste ochotni zaplatit.</string>
<string name="hint_tip_percentage">Procentní sazba na spropitné, které chcete zaplatit.</string>
<string name="hint_total_cost">Celkové náklady na půjčky, včetně složené úrokové míry a všech poplatků.</string>
<string name="hint_total_repay">Celková částka, která bude muset být vrácena věřitele.</string>
<string name="hint_total_to_pay">Celková částka, kterou je třeba (nebo chcete) zaplatit, která se rovná hodnotě přijetí, a částku spropitné.</string>
<string name="hint_would_cost">Hypotetická cena větší produktu, za předpokladu, že jeho cena za jednotku, se rovnala ceně menšího produktu.</string>
<string name="information_1">Zde si můžete vypočítat jednoduché procento čísla. Najdete buď ze tří hodnot tím, že opustí své pole prázdné. Například, chcete vědět: kolik je 7% z 350. Budete muset vyplnit "procento" (7) a "počáteční" (350). Klepnutím na tlačítko "spočítat". Nyní "výsledek" ukáže hodnotu, které jste hledali.Totéž může být provedeno pro každý z těchto polí.Výsledek bude obklopeno modrém rámečku.</string>
<string name="information_2">To vám umožní vypočítat výši spropitné a plné výši platit v baru nebo v restauraci. Budete muset zadat hodnotu příjmu, které jste obdrželi. Ze zbývajících polí, musíte vyplnit jen jeden, takže přesně dva prázdné. Například jste obdrželi potvrzení ve výši 46, ale máte jen bankovku 50. Musíte vyplnit "celkem" (50) a stiskněte tlačítko "spočítat". Zobrazí se množství spropitné a procentní sazby. Budou vypočteny dvě pole, které zůstaly prázdné,. Všechny výsledné hodnoty jsou obklopeny modrými rámy.</string>
<string name="information_3">Kdykoliv, když vidíte slevu nebo zlevněné nabídky, zatímco nakupování, můžete zkontrolovat, kolik můžete ušetřit, nebo to, co původní cena produktu je. Ve skutečnosti, můžete vypočítat některý z hodnot tím, že opustí svá pole prázdná. Musíte se nechat přesně dvě pole prázdná. Představte si, že máte slevu 25%, a původní cena byla 299. Je třeba vyplnit "před" a "sleva", zjistit aktuální cenu a kolik ušetříte.</string>
<string name="information_4">Díky této jednoduché nástroje můžete zjistit, zda koupit větší výrobku vám ušetří nějaké peníze a kolik. Představte si, že máte něco k pití v malé lahvičce (0,5 l), která stojí 2,79 a velkou láhev (1,5 l), která stojí 7,49. Který z nich je lepší nabídka? Vše, co potřebujete, je vyplnit 4 vstupní pole a stiskněte tlačítko "spočítat".</string>
<string name="information_5">Pokud máte v úmyslu vzít úvěr na vaše nákupy, můžete spočítat všechny náklady spojené, stejně jako efektivní (skutečné) roční procentní sazba. Pracuje ve dvou režimech. V prvním, musíte zadat nominální (roční procentní sazba) poskytované věřitelem a aplikace bude výpočet výše měsíční splátky, jakož i celkové náklady. V druhém režimu, je třeba zadat částku měsíční splátky (někdy předložená obchodník), a aplikace vypočítá roční procento, stejně jako všechny náklady.</string>
<string name="initial_value">Počáteční hodnota</string>
<string name="instructions">Instrukce</string>
<string name="leave_one_of_two">Ponechte prázdné jeden z: procenta, splátky. Viz pokyny níže.</string>
<string name="leave_two_empty">Nechte přesně dvě pole prázdná</string>
<string name="LoanCalc">Náklady na úvěr</string>
<string name="loan_amt">Výše úvěru</string>
<string name="menu_title">Co chcete vypočítat?</string>
<string name="msg_from_dev">Zpráva od developera</string>
<string name="ok">Dobře</string>
<string name="opinion">Názor</string>
<string name="other_fees">Ostatní poplatky</string>
<string name="payments">Počet splátek</string>
<string name="payment_amount">Výše splátky</string>
<string name="percent">Procento</string>
<string name="percentage">Procento</string>
<string name="price_unit">Cena za jednotku</string>
<string name="question">Otázka</string>
<string name="rate_app">Hodnotit tuto aplikaci!</string>
<string name="regular_percent">Jednoduchý procent</string>
<string name="results">Výsledky</string>
<string name="result_value">Výsledek</string>
<string name="saved_amount">Naspořené částky (šetřit)</string>
<string name="see_details">Pokyny: nalistujte</string>
<string name="send">Odeslat</string>
<string name="small_price">Cena</string>
<string name="small_product">Malé produkt</string>
<string name="small_units">Počet jednotek nebo množství</string>
<string name="submit">Počítat</string>
<string name="target_amount">Cílová částka</string>
<string name="thanks">Děkuji vám!</string>
<string name="tip">Spropitné</string>
<string name="tip_amount">Výše spropitné</string>
<string name="tip_percentage">Procentní sazba</string>
<string name="total_cost">Celkové náklady</string>
<string name="total_pay">Celkem k zaplacení</string>
<string name="total_repay">Celkem splácet</string>
<string name="would_cost">Hypotetická náklady</string>

</resources>