<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="after_price">หลังจากราคา</string>
<string name="annual_percent_rate">อัตราร้อยละต่อปี</string>
<string name="app_name">ผู้ช่วยช้อปปิ้ง</string>
<string name="app_name2">คำนวณค่าร้อยละ</string>
<string name="before_price">ราคาก่อน</string>
<string name="big_product">สินค้าขนาดใหญ่</string>
<string name="bill_amount">ใบเสร็จรับเงิน (ใบแจ้งหนี้)</string>
<string name="bug">ความผิดพลาด</string>
<string name="cancel">ยกเลิก</string>
<string name="choose_currency">เลือกสกุลเงิน</string>
<string name="clear">ที่ชัดเจนทั้งหมด</string>
<string name="commission">สำนักงานคณะกรรมการกำกับ (ค่าธรรมเนียม)</string>
<string name="compare_result">ผลของการเปรียบเทียบ</string>
<string name="cost_percent">ค่าใช้จ่ายเป็นเปอร์เซ็นต์ของเงินกู้</string>
<string name="del">ลบ</string>
<string name="discount">ส่วนลด</string>
<string name="discount_rate">อัตราส่วนลด</string>
<string name="feedback">เขียนถึงเรา!</string>
<string name="feedback_prompt">สวัสดี! คุณต้องการที่จะให้เราความคิดเห็นบางส่วนเพื่อให้เราสามารถปรับปรุงแอพลิเคชันสำหรับคุณ?</string>
<string name="fill_all_non_framed">คุณต้องกรอกข้อมูลในทุกสาขาที่ไม่ได้ล้อมรอบด้วยกรอบสีน้ำเงิน</string>
<string name="fill_in">กรุณากรอกข้อมูลลงในช่องป้อนข้อมูลทั้งหมด</string>
<string name="fill_in_bill">คุณต้องกรอกข้อมูลในการรับ</string>
<string name="fill_in_compulsory">กรุณากรอกข้อมูลในฟิลด์ที่จำเป็นทั้งหมด</string>
<string name="fill_in_xor">ปล่อยให้อีกหนึ่งสนามที่ว่างเปล่า</string>
<string name="help_translate">ช่วยแปลโปรแกรมนี้</string>
<string name="hint_after_price">ราคาหลังหักส่วนลด ในคำอื่น ๆ นี้เป็นราคาที่ต่ำกว่า</string>
<string name="hint_amount">จำนวนเงินกู้ของคุณ โดยปกติเท่ากับราคาของสินค้าที่คุณต้องการที่จะซื้อ ฟิลด์นี้จะต้อง</string>
<string name="hint_apr">อัตราเปอร์เซ็นต์ต่อปี - อัตราดอกเบี้ยประจำปีมีผลบังคับใช้ของเงินกู้รวมถึงค่าใช้จ่ายทั้งหมด</string>
<string name="hint_before_price">ราคาก่อนรับส่วนลด ในคำอื่น ๆ นี้เป็นราคาที่สูงขึ้น</string>
<string name="hint_bill_amount">จำนวนที่จะจ่ายเงินในใบเสร็จรับเงินของคุณ</string>
<string name="hint_commission">สำนักงานคณะกรรมการกำกับ (หรือค่ายืม) คิดเป็นร้อยละของเงินให้กู้ยืม ถ้าไม่ได้เป็นที่รู้จักปล่อยว่าง</string>
<string name="hint_cost_percent">ค่าใช้จ่ายรวม (ข้างต้น) แสดงเป็นร้อยละของเงินกู้ยืม</string>
<string name="hint_discount_rate">นี้เป็นอัตราส่วนลดเป็นเปอร์เซ็นต์</string>
<string name="hint_initial_amount">จำนวนเงินเริ่มต้นจากการที่จะได้รับร้อยละ (หรือถูก) คำนวณ</string>
<string name="hint_install">มักจะเท่ากับจำนวนของการชำระเงินรายเดือน ฟิลด์นี้จะต้อง</string>
<string name="hint_interest">ที่กำหนด (รายปี) อัตราดอกเบี้ยเงินกู้ของคุณ ถ้าข้อมูลนี้ถูกปล่อยว่างคุณจะต้องกรอกข้อมูลลงใน "งวด"</string>
<string name="hint_other_fees">ทั้งหมดค่าธรรมเนียมอื่น ๆ ที่ไม่ได้ขึ้นอยู่กับปริมาณของเงินให้กู้ยืม ถ้าไม่ได้เป็นที่รู้จักปล่อยว่าง</string>
<string name="hint_payment">จำนวนเงินของแต่ละคุณ (รายเดือน) งวด คุณไม่จำเป็นต้องกรอกข้อมูลลงในฟิลด์นี้ถ้าคุณซ้าย "ร้อยละ" ว่างเปล่า ถ้าว่างที่เหลือก็จะมีการคำนวณหลังจากที่กดปุ่ม</string>
<string name="hint_price_of_unit">ราคาของหน่วยหนึ่งสำหรับผลิตภัณฑ์ทั้งสอง มันสามารถเป็นได้ทั้ง 1 กิโลกรัม 1 ลิตร 1 ออนซ์ 1 ชิ้นอื่น ๆ</string>
<string name="hint_result_amount">จำนวนเงินซึ่งเป็นผลมาจากการคำนวณร้อยละของค่าเริ่มต้น</string>
<string name="hint_saved_amount">จำนวนเงินที่คุณประหยัดโดยการซื้อที่ลดราคา</string>
<string name="hint_saved_bigger">จำนวนเงินที่คุณจะประหยัดโดยการซื้อสินค้าที่มีขนาดใหญ่ ค่าบวกบ่งชี้ว่าผลิตภัณฑ์ที่มีขนาดใหญ่เป็นข้อเสนอที่ดีกว่า ค่าลบแสดงให้เห็นว่าผลิตภัณฑ์ที่มีขนาดเล็กคือการจัดการที่ดี</string>
<string name="hint_simple_percent">ร้อยละที่คุณต้องการในการคำนวณออกมาจาก "เริ่มต้น"</string>
<string name="hint_small_price">ราคาของผลิตภัณฑ์ที่ได้รับ</string>
<string name="hint_small_units">จำนวนหน่วยในสินค้าที่ได้รับก็สามารถเป็นได้ทั้งปริมาณน้ำหนักหรือจำนวนรายการในภาชนะ</string>
<string name="hint_tip_amount">ปริมาณของเงินรางวัลที่คุณยินดีที่จะจ่าย</string>
<string name="hint_tip_percentage">อัตราร้อยละของเงินรางวัลที่คุณต้องการที่จะจ่าย</string>
<string name="hint_total_cost">ค่าใช้จ่ายทั้งหมดของเงินให้กู้ยืมรวมทั้งอัตราดอกเบี้ยและค่าธรรมเนียมสารประกอบทั้งหมด</string>
<string name="hint_total_repay">รวมเป็นจำนวนเงินที่จะต้องชำระคืนแก่ผู้ให้กู้</string>
<string name="hint_total_to_pay">รวมเป็นจำนวนเงินที่คุณต้อง (หรือต้องการ) ที่จะจ่ายเงินเท่ากับค่าที่ได้รับรวมทั้งปริมาณของบำเหน็จ</string>
<string name="hint_would_cost">ราคาสมมุติของผลิตภัณฑ์ที่ใหญ่กว่าสมมติว่าราคาต่อหน่วยเท่ากับราคาของสินค้าที่มีขนาดเล็ก</string>
<string name="information_1">ที่นี่คุณสามารถคำนวณร้อยละของจำนวนที่เรียบง่าย คุณสามารถหาทั้งสามค่าโดยออกจากช่องว่างของ ตัวอย่างเช่นคุณต้องการที่จะรู้วิธีการมากเป็น 7% จาก 350 คุณจะต้องกรอก "ร้อยละ" (7) และ "เริ่มต้น" (350) คลิก "คำนวณ" ตอนนี้ "ผล" จะแสดงค่าที่คุณกำลังมองหา เช่นเดียวกับที่สามารถทำได้สำหรับแต่ละเขตข้อมูล ผลที่ได้จะถูกล้อมรอบด้วยกรอบสีน้ำเงิน</string>
<string name="information_2">มันช่วยให้คุณสามารถคำนวณจำนวนเงินบำเหน็จและเงินเต็มจำนวนที่จะต้องจ่ายในบาร์หรือร้านอาหาร คุณจะต้องป้อนค่าของใบเสร็จรับเงินที่คุณได้รับ ออกจากฟิลด์ที่เหลือคุณจะต้องกรอกในเวลาเพียงหนึ่งออกจากตรงสองที่ว่างเปล่า ตัวอย่างเช่นคุณได้รับใบเสร็จรับเงินเท่ากับ 46 แต่คุณมีเพียงธนบัตร 50 คุณจำเป็นต้องกรอกข้อมูลลงใน "ทั้งหมด" (50) และกด "คำนวณ" ปริมาณของบำเหน็จและอัตราร้อยละจะปรากฏสองช่องซึ่งยังคงว่างเปล่าจะถูกคำนวณ ทั้งหมดค่าผลจะล้อมรอบด้วยกรอบสีฟ้า</string>
<string name="information_3">ทุกที่ทุกเวลาเมื่อคุณเห็นส่วนลดหรือข้อเสนอส่วนลดช้อปปิ้งในขณะที่คุณสามารถตรวจสอบเท่าใดคุณสามารถบันทึกหรือสิ่งที่ราคาเดิมของผลิตภัณฑ์คือ ในความเป็นจริงคุณสามารถคำนวณค่าใด ๆ โดยออกจากสาขาต่าง ๆ ที่ว่างเปล่า คุณต้องออกจากตรงสองช่องว่าง ลองนึกภาพว่าคุณมีส่วนลด 25% และราคาเดิม 299. คุณต้องกรอก "ก่อน" และ "ส่วนลด" เพื่อหาราคาปัจจุบันและเท่าใดคุณจะประหยัด</string>
<string name="information_4">ขอบคุณที่เครื่องมือนี้ง่ายคุณสามารถหาซื้อไม่ว่าจะเป็นสินค้าที่มีขนาดใหญ่จะช่วยให้คุณประหยัดเงินและวิธีการมากบาง ลองนึกภาพว่าคุณมีเครื่องดื่มในขวดขนาดเล็ก (0.5 ลิตร) ซึ่งค่าใช้จ่าย 2.79 และขวดขนาดใหญ่ (1.5 ลิตร) ซึ่งค่าใช้จ่าย 7.49 ซึ่งหนึ่งเป็นข้อเสนอที่ดีกว่า ทั้งหมดที่คุณต้องการคือการเติม 4 ช่องป้อนข้อมูลและกด "คำนวณ"</string>
<string name="information_5">ถ้าคุณวางแผนที่จะใช้เงินกู้สำหรับการซื้อสินค้าของคุณคุณสามารถคำนวณค่าใช้จ่ายทั้งหมดที่เกี่ยวข้องเช่นเดียวกับที่มีประสิทธิภาพ (จริง) อัตราร้อยละต่อปี มันทำงานได้ในสองโหมด ในครั้งแรกที่คุณจะต้องใส่ชื่อ (รายปี) อัตราร้อยละที่ให้บริการโดยผู้ให้กู้และโปรแกรมจะคำนวณปริมาณของงวดเป็นรายเดือนเช่นเดียวกับค่าใช้จ่ายทั้งหมด ในโหมดที่สองคุณจะต้องใส่จำนวนเงินงวดรายเดือน (แสดงโดยบางครั้งผู้ประกอบการค้า) และโปรแกรมจะคำนวณร้อยละต่อปีเช่นเดียวกับค่าใช้จ่ายทั้งหมด</string>
<string name="initial_value">ค่าเริ่มต้น</string>
<string name="instructions">คำแนะนำ</string>
<string name="leave_one_of_two">ออกจากหนึ่งว่างของ: ร้อยละงวด ดูคำแนะนำด้านล่าง</string>
<string name="leave_two_empty">ออกจากตรงสองช่องว่าง</string>
<string name="LoanCalc">ค่าใช้จ่ายในการกู้ยืมเงิน</string>
<string name="loan_amt">จำนวนเงินกู้</string>
<string name="menu_title">คุณต้องการคำนวณอะไร?</string>
<string name="msg_from_dev">ข้อความจากนักพัฒนา</string>
<string name="ok">ถูก</string>
<string name="opinion">ความคิดเห็น</string>
<string name="other_fees">ค่าธรรมเนียมอื่น ๆ</string>
<string name="payments">จำนวนงวด</string>
<string name="payment_amount">จํานวนเงินงวด</string>
<string name="percent">เปอร์เซ็นต์</string>
<string name="percentage">ร้อยละ</string>
<string name="price_unit">ราคาต่อหน่วย</string>
<string name="question">คำถาม</string>
<string name="rate_app">คะแนนโปรแกรมนี้!</string>
<string name="regular_percent">ร้อยละง่าย</string>
<string name="results">ผล</string>
<string name="result_value">ผล</string>
<string name="saved_amount">จำนวนเงินที่บันทึกไว้ (ราคาประหยัด)</string>
<string name="see_details">สำหรับคำแนะนำ: เลื่อนลง</string>
<string name="send">ส่ง</string>
<string name="small_price">ราคา</string>
<string name="small_product">สินค้าขนาดเล็ก</string>
<string name="small_units">จํานวนหรือปริมาณ</string>
<string name="submit">คำนวณ</string>
<string name="target_amount">จำนวนเป้าหมาย</string>
<string name="thanks">ขอขอบคุณ!</string>
<string name="tip">เงินรางวัล</string>
<string name="tip_amount">จํานวนเงินบำเหน็จ</string>
<string name="tip_percentage">อัตราร้อยละ</string>
<string name="total_cost">ค่าใช้จ่ายทั้งหมด</string>
<string name="total_pay">ทั้งหมดที่จะต้องจ่าย</string>
<string name="total_repay">รวมการชำระคืน</string>
<string name="would_cost">ค่าใช้จ่ายสมมุติ</string>

</resources>