<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="ExtraTranslation">
<string name="after_price">قیمت بعد از</string>
<string name="annual_percent_rate">نرخ درصد سالانه</string>
<string name="app_name">دستیار خرید</string>
<string name="app_name2">ماشین حساب درصد</string>
<string name="before_price">قیمت قبل از</string>
<string name="big_product">محصول بزرگ</string>
<string name="bill_amount">دریافت (فاکتور)</string>
<string name="bug">خطا</string>
<string name="cancel">لغو کردن</string>
<string name="choose_currency">انتخاب ارز</string>
<string name="clear">روشن همه</string>
<string name="commission">کمیسیون (هزینه)</string>
<string name="compare_result">نمایش نتایج: از مقایسه</string>
<string name="cost_percent">هزینه به عنوان درصدی از وام</string>
<string name="del">حذف کردن</string>
<string name="discount">تخفیف</string>
<string name="discount_rate">نرخ تخفیف</string>
<string name="feedback">برای ما بنویسید!</string>
<string name="feedback_prompt">سلام! آیا می خواهید به ما برخی از نظرات را، به طوری که ما می توانیم این برنامه را برای شما بهبود؟</string>
<string name="fill_all_non_framed">شما باید در همه زمینه ها، که با یک قاب آبی محاصره نمی پر</string>
<string name="fill_in">لطفا در تمام زمینه های ورودی</string>
<string name="fill_in_bill">شما باید با پر در: دریافت</string>
<string name="fill_in_compulsory">لطفا در تمام زمینه های مورد نیاز را پر کنید</string>
<string name="fill_in_xor">ترک دقیقا یک رشته خالی</string>
<string name="help_translate">راهنما ترجمه این نرم افزار</string>
<string name="hint_after_price">قیمت پس از تخفیف. به عبارت دیگر، این قیمت پایین تر است.</string>
<string name="hint_amount">مقدار وام خود را. معمولا به قیمت محصول، که شما می خواهید برای خرید برابر است. این فیلد الزامی است.</string>
<string name="hint_apr">نرخ سالانه درصد (آوریل) - موثر نرخ بهره سالانه از وام، از جمله تمام هزینه.</string>
<string name="hint_before_price">قیمت قبل از تخفیف. به عبارت دیگر، این قیمت بالاتر است.</string>
<string name="hint_bill_amount">مقدار کل به در رسید خود پرداخت.</string>
<string name="hint_commission">کمیسیون (یا هزینه وام) به عنوان درصدی از وام. اگر شناخته شده نیست، خالی بگذارید.</string>
<string name="hint_cost_percent">کل هزینه (همانطور که در بالا) بیان به عنوان درصدی از وام.</string>
<string name="hint_discount_rate">این میزان تخفیف به صورت درصد است.</string>
<string name="hint_initial_amount">مقدار اولیه که از آن درصد خواهد بود (یا بود) محاسبه می شود.</string>
<string name="hint_install">معمولا به تعداد پرداخت های ماهانه برابر است. این فیلد الزامی است.</string>
<string name="hint_interest">اسمی (سالانه) نرخ بهره وام خود را. اگر این درست است خالی، شما نیاز به پر کردن در "قسط"</string>
<string name="hint_other_fees">همه هزینه های دیگر، که وابسته به مقدار وام نیست. اگر شناخته شده نیست، خالی بگذارید.</string>
<string name="hint_payment">مقدار هر یک از (ماهانه) اقساط خود را. شما لازم نیست برای پر کردن در این زمینه، مگر اینکه شما "درصد" خالی. اگر خالی، از آن خواهد شد پس از فشار دادن دکمه محاسبه می شود.</string>
<string name="hint_price_of_unit">قیمت یک واحد برای هر دو محصول. این می تواند 1 کیلوگرم، 1 لیتر، 1 اونس، 1 قطعه و غیره</string>
<string name="hint_result_amount">مقدار، که ناشی از محاسبه درصد مقدار اولیه.</string>
<string name="hint_saved_amount">مقدار پول، که شما با خرید در قیمت با تخفیف صرفه جویی در.</string>
<string name="hint_saved_bigger">مقدار پول، که شما با خرید این محصول بزرگتر را نجات دهد. ارزش مثبت نشان می دهد، که محصول بزرگتر پیشنهاد بهتر است. ارزش منفی نشان می دهد، که محصول کوچکتر یک معامله بهتر است.</string>
<string name="hint_simple_percent">درصد، که شما می خواهید برای محاسبه از "اولیه"</string>
<string name="hint_small_price">قیمت محصول داده می شود.</string>
<string name="hint_small_units">تعداد واحد در محصول داده می شود، می توان آن را یا حجم، وزن و یا تعداد اقلام در ظرف.</string>
<string name="hint_tip_amount">مقدار پاداش، که شما حاضر به پرداخت می باشد.</string>
<string name="hint_tip_percentage">نرخ درصد از پاداش، که شما می خواهید به پرداخت.</string>
<string name="hint_total_cost">کل هزینه وام، از جمله نرخ بهره مرکب و تمام هزینه.</string>
<string name="hint_total_repay">مقدار کل، که نیاز به به وام دهنده پرداخت شود.</string>
<string name="hint_total_to_pay">مقدار کل، که شما نیاز دارید (و یا می خواهید) به پرداخت، به ارزش دریافت مساوی، به علاوه مقدار پاداش.</string>
<string name="hint_would_cost">قیمت فرضی از محصول بزرگتر، با فرض، که قیمت آن در هر واحد، به قیمت محصول کوچکتر مساوی بود.</string>
<string name="information_1">در اینجا، شما می توانید درصد ساده از تعداد محاسبه. شما می توانید هر کدام از این سه ارزش های ترک درست آن خالی پیدا کنید. به عنوان مثال، شما میخواهید بدانید که: چه مقدار 7٪ است از 350. شما نیاز به پر کردن "درصد" (7) و "اولیه" (350). "محاسبه" کلیک کنید. در حال حاضر "نتیجه" خواهد ارزش، که شما به دنبال نشان می دهد. همان را می توان برای هر یک از زمینه های انجام شده است. نتیجه این خواهد بود که توسط یک قاب آبی احاطه شده است.</string>
<string name="information_2">این نرم افزار شما محاسبه مقدار پاداش و مبلغ کامل به پرداخت در یک نوار یا رستوران. شما نیاز به وارد ارزش از دریافت، که شما دریافت کرد. از زمینه های باقی مانده، شما نیاز به پر کردن در یک، ترک دقیقا دو خالی می باشد. برای مثال، شما دریافت رسید به 46 برابر است، اما شما فقط یک اسکناس از 50. شما نیاز به پر کردن در "کل" داشته (50) و دکمه "محاسبه". مقدار پاداش و میزان درصد نمایش داده خواهد شد. دو رشته، که خالی مانده است، محاسبه خواهد شد. همه ارزش ها و در نتیجه با فریم آبی احاطه شده است.</string>
<string name="information_3">در هر زمان، هنگامی که شما یک تخفیف یا پیشنهاد تخفیف در حالی که خرید را ببینید، شما می توانید بررسی کنید، چقدر شما می توانید ذخیره کنید، و یا آنچه که قیمت اصلی محصول بود. در واقع، شما می توانید هر یک از مقادیر با ترک زمینه های خود را خالی محاسبه. شما باید برای ترک دقیقا دو زمینه خالی است. تصور کنید، که شما یک تخفیف 25٪ و قیمت اصلی 299. شما نیاز به پر کردن "قبل از" و "تخفیف ویژه" برای پیدا کردن قیمت فعلی و چه مقدار شما را نجات خواهد بود.</string>
<string name="information_4">با تشکر از این ابزار آسان، شما می توانید پیدا کردن که آیا خرید یک محصول بزرگتر به شما مقداری پول و چه مقدار را نجات دهد. تصور کنید، که شما باید یک نوشیدنی در یک بطری کوچک (0.5 لیتر) که هزینه 2.79 و یک بطری بزرگ (1.5 لیتر) که هزینه 7.49. کدام یک پیشنهاد بهتر است؟ همه شما نیاز است برای پر کردن 4 رشته ورودی و دکمه "محاسبه".</string>
<string name="information_5">اگر شما قصد دارید به یک وام برای خرید خود را، شما می توانید تمام هزینه های مربوط و همچنین موثر (واقعی) نرخ درصد سالانه محاسبه. این در دو حالت کار می کند. در ابتدا، شما نیاز به وارد اسمی (سالانه) نرخ درصد ارائه شده توسط وام دهنده و کاربرد آن مقدار اقساط ماهانه و همچنین هزینه کل را محاسبه نمود. در حالت دوم، شما نیاز به وارد مقدار قسط ماهانه (گاهی اوقات توسط یک تاجر ارائه شده است)، و کاربرد آن درصد سالانه و همچنین تمام هزینه های محاسبه.</string>
<string name="initial_value">ارزش اولیه</string>
<string name="instructions">دستورالعمل</string>
<string name="leave_one_of_two">ترک یک خالی از: درصد، قسط. دستورالعمل های زیر را ببینید.</string>
<string name="leave_two_empty">ترک دقیقا دو زمینه خالی</string>
<string name="LoanCalc">هزینه های وام</string>
<string name="loan_amt">مقدار وام</string>
<string name="menu_title">چه می خواهید برای محاسبه؟</string>
<string name="msg_from_dev">یک پیام از توسعه دهنده</string>
<string name="ok">خوب</string>
<string name="opinion">نظر</string>
<string name="other_fees">هزینه های دیگر</string>
<string name="payments">تعداد اقساط</string>
<string name="payment_amount">مقدار قسط</string>
<string name="percent">در صد</string>
<string name="percentage">در صد</string>
<string name="price_unit">قیمت هر واحد</string>
<string name="question">سوال</string>
<string name="rate_app">امتیاز به این برنامه!</string>
<string name="regular_percent">درصد ساده</string>
<string name="results">نتایج</string>
<string name="result_value">نتیجه</string>
<string name="saved_amount">مقدار ذخیره شده</string>
<string name="see_details">برای دستورالعمل: پایین</string>
<string name="send">ارسال</string>
<string name="small_price">قیمت</string>
<string name="small_product">محصول کوچک</string>
<string name="small_units">تعداد واحد و یا مقدار</string>
<string name="submit">محاسبه</string>
<string name="target_amount">مقدار هدف</string>
<string name="thanks">با تشکر از شما!</string>
<string name="tip">انعام</string>
<string name="tip_amount">مقدار پاداش</string>
<string name="tip_percentage">نرخ درصد</string>
<string name="total_cost">هزینه ها</string>
<string name="total_pay">مجموع به پرداخت</string>
<string name="total_repay">مجموع به بازپرداخت</string>
<string name="would_cost">هزینه فرضی</string>

</resources>