<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="after_price">Fiyat sonra</string>
<string name="annual_percent_rate">Yıllık yüzde oranı</string>
<string name="app_name">Alışveriş yardımcısı</string>
<string name="app_name2">Yüzde Hesaplama</string>
<string name="before_price">Fiyat önce</string>
<string name="big_product">Büyük ürün</string>
<string name="bill_amount">Makbuz (fatura)</string>
<string name="bug">Hata</string>
<string name="cancel">Iptal</string>
<string name="choose_currency">Döviz seçin</string>
<string name="clear">Açık tüm</string>
<string name="commission">Komisyon (ücretli)</string>
<string name="compare_result">Karşılaştırma sonuçları</string>
<string name="cost_percent">Kredinin yüzdesi olarak Maliyeti</string>
<string name="del">Silmek</string>
<string name="discount">Indirim</string>
<string name="discount_rate">Indirim oranı</string>
<string name="feedback">Bize yazın!</string>
<string name="feedback_prompt">Merhaba! Biz sizin için bu uygulamayı geliştirmek, böylece bize bazı açıklamalar vermek ister misiniz?</string>
<string name="fill_all_non_framed">Sen mavi bir çerçeve ile çevrili olmayan tüm alanlarda, doldurmalısınız</string>
<string name="fill_in">Tüm giriş alanlarını doldurunuz</string>
<string name="fill_in_bill">Sen doldurmanız gerekir: makbuzu</string>
<string name="fill_in_compulsory">Gerekli tüm alanları doldurunuz</string>
<string name="fill_in_xor">Boş tam bir alan bırakın</string>
<string name="help_translate">Bu uygulamayı çevirmek Yardım</string>
<string name="hint_after_price">Indirim sonrası fiyat. Diğer bir deyişle, bu daha düşük bir fiyat.</string>
<string name="hint_amount">Kredinin miktarı. Eğer satın almak istediğiniz ürünün, fiyatı Genellikle eşit. Bu alan gereklidir.</string>
<string name="hint_apr">Yıllık Yüzde Oranı - tüm masrafları da dahil olmak kredinin etkin yıllık faiz oranı,.</string>
<string name="hint_before_price">Indirim öncesi fiyat. Diğer bir deyişle, bu daha yüksek bir fiyat.</string>
<string name="hint_bill_amount">Toplam tutarı makbuz ödemek.</string>
<string name="hint_commission">Komisyon (veya kredi ücreti) kredi yüzdesi olarak. Bilinen değilse, boş bırakın.</string>
<string name="hint_cost_percent">Toplam maliyet (yukarıdaki gibi) kredi yüzdesi olarak ifade edilir.</string>
<string name="hint_discount_rate">Bu yüzde olarak indirim oranıdır.</string>
<string name="hint_initial_amount">Yüzdesi (ya da idi) hangi gelen ilk tutar hesaplanır.</string>
<string name="hint_install">Aylık ödemeler sayısına Genellikle eşit. Bu alan gereklidir.</string>
<string name="hint_interest">Kredinin nominal (yıllık) faiz oranı. Bu alan boş bırakılırsa, siz "taksitte" doldurmak gerekir</string>
<string name="hint_other_fees">Kredinin miktarına bağlı olmayan diğer tüm ücretler,. Bilinen değilse, boş bırakın.</string>
<string name="hint_payment">Senin (aylık) taksit her miktarı. Eğer "yüzdesini" boş bırakılırsa sürece, bu alanı doldurmak gerekmez. Boş bırakılırsa, bu düğmeye bastıktan sonra hesaplanacaktır.</string>
<string name="hint_price_of_unit">Her iki ürün için bir birim fiyatları. Ya 1 kilogram, vb 1 litre, 1 ons, 1 parça olabilir</string>
<string name="hint_result_amount">Başlangıç değerinin yüzdesi hesaplanır kaynaklanan bir miktar.</string>
<string name="hint_saved_amount">Eğer indirimli fiyata satın alarak tasarruf edilir para miktarı.</string>
<string name="hint_saved_bigger">Eğer büyük bir ürünü satın alarak tasarruf para miktarı. Pozitif değer büyük ürün daha iyi bir teklif olduğunu gösterir. Negatif değer küçük ürün daha iyi bir anlaşma olduğunu gösterir.</string>
<string name="hint_simple_percent">Eğer dışarı hesaplamak istediğiniz Yüzde, "ilk"</string>
<string name="hint_small_price">Verilen ürünün fiyatı.</string>
<string name="hint_small_units">Belirli bir ürün birimleri sayısı, bu hacim, ağırlık ya da kap içinde öğe sayısı olabilir.</string>
<string name="hint_tip_amount">Ödemek için hazırız armağan miktarı.</string>
<string name="hint_tip_percentage">Ödemek istediğiniz armağan, Yüzde oranı.</string>
<string name="hint_total_cost">Bileşik faiz oranı ve tüm ücretleri dahil kredinin toplam maliyeti,.</string>
<string name="hint_total_repay">Ihtiyacınız olacak toplam tutarı, borç veren geri ödenecek.</string>
<string name="hint_total_to_pay">Toplam alındığı değerine eşit ihtiyacınız (veya istediğiniz) ödeme tutarı, artı armağan miktarı.</string>
<string name="hint_would_cost">Büyük Ürünün varsayımsal fiyatı, birim fiyatı, küçük ürünün fiyatına eşit olduğunu varsayarak.</string>
<string name="information_1">Burada, bir sayının basit yüzdesini hesaplayabilirsiniz. Bunu alan boş bırakarak üç değerden birini bulabilirsiniz. 7% 350 den ne kadar Siz "yüzdesini" doldurmanız gerekecektir (7) ve "ilk" (350): Örneğin, bilmeni istiyorum. "Hesaplamak" tıklayın. Şimdi "Sonuç" aradığınız değeri, gösterecektir. Aynı alanların her biri için yapılabilir. Sonuç mavi çerçeve ile çevrili olacak.</string>
<string name="information_2">Bu bir barda ya da restoranda ödeme armağan ve tam miktarın miktarını hesaplamak sağlar. Sen Alınan alındı, değerini girmeniz gerekecektir. Kalan alanlar dışında, boş tam iki bırakarak, sadece birinde doldurmanız gerekmektedir. Örneğin, 46 eşit bir makbuz aldı, ama sadece sen "toplam" doldurmaları gerekmektedir 50 bir banknot var (50) ve basın "hesaplamak". Armağan ve yüzde oranı miktarı görüntülenir. Boş kaldı iki alan, hesaplanacaktır. Elde edilen tüm değerler mavi kare ile çevrilidir.</string>
<string name="information_3">Bir indirim ya da alışveriş yaparken indirimli teklif gördüğünüzde Herzaman, sen ne kadar tasarruf edebileceğinizi, kontrol ya da ne ürünün orijinal fiyat olduğunu olabilir. Aslında, boş alanlarını bırakarak değerlerden herhangi hesaplayabilirsiniz. Siz boş tam iki alanı terk etmek zorunda. Eğer% 25 indirim var, düşünün, ve orijinal fiyat geçerli fiyat ve ne kadar kurtaracak öğrenmek ve "indirim" "önce" doldurmanız gerekir 299. oldu.</string>
<string name="information_4">Bu kolay bir araç sayesinde, daha büyük bir ürünü satın size biraz para ve ne kadar tasarruf olup olmadığını öğrenebilirsiniz. Eğer 7,99 maliyeti 3,49 ve bir büyük şişe (1.5 L) maliyeti küçük bir şişe (0.5l) bir içki olduğunu düşünün. Daha iyi bir teklif hangisi? All you need 4 giriş alanlarını doldurun ve "hesaplamak" basmaktır.</string>
<string name="information_5">Eğer alımları için kredi almak planlıyorsanız, size etkili (gerçek) Yıllık Yüzde Oranı yanı sıra ilgili tüm masrafları hesaplayabilirsiniz. Bu iki modda çalışır. İlk olarak, borç veren ve aylık taksit miktarı ve toplam maliyetleri hesaplamak uygulama tarafından sağlanan nominal (yıllık) yüzde oranı girmeniz gerekir. İkinci modda, (bazen bir tüccar tarafından sunulan) aylık taksit miktarını girmeniz gerekir, ve uygulama yıllık yüzde yanı sıra tüm maliyetlerini hesaplamak olacaktır.</string>
<string name="initial_value">Başlangıç değeri</string>
<string name="instructions">Talimatlar</string>
<string name="leave_one_of_two">Yüzde, taksit: boş birini bırakın. Aşağıdaki talimatlara bakın.</string>
<string name="leave_two_empty">Tam iki alanları boş bırakın</string>
<string name="LoanCalc">Kredinin maliyeti</string>
<string name="loan_amt">Kredinin miktarı</string>
<string name="menu_title">Ne hesaplamak istiyorsunuz?</string>
<string name="msg_from_dev">Geliştirici bir mesaj</string>
<string name="ok">Tamam</string>
<string name="opinion">Görüş</string>
<string name="other_fees">Diğer ücretler</string>
<string name="payments">Taksit Sayısı</string>
<string name="payment_amount">Bir taksit tutarı</string>
<string name="percent">Yüzde</string>
<string name="percentage">Yüzde</string>
<string name="price_unit">Birim fiyat</string>
<string name="question">Soru</string>
<string name="rate_app">Bu uygulamayı oylayın!</string>
<string name="regular_percent">Basit yüzde</string>
    <string name="remove_ads">Reklamları kaldır</string>
<string name="results">Sonuçlar</string>
<string name="result_value">Sonuç</string>
<string name="saved_amount">Ekonomikleştirilmiş miktar</string>
<string name="see_details">Talimatlar için: aşağı kaydırmak</string>
<string name="send">Göndermek</string>
<string name="small_price">Fiyat</string>
<string name="small_product">Küçük ürün</string>
<string name="small_units">Birimlere veya miktar Sayısı</string>
<string name="submit">Hesaplamak</string>
<string name="target_amount">Hedef miktarı</string>
<string name="thanks">Teşekkür ederim!</string>
<string name="tip">Armağan</string>
<string name="tip_amount">Armağan miktarı</string>
<string name="tip_percentage">Yüzde oranı</string>
<string name="total_cost">Toplam maliyet</string>
<string name="total_pay">Ödeme Toplam</string>
<string name="total_repay">Ödemek Toplam</string>
<string name="would_cost">Varsayımlı maliyet</string>

</resources>