<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="after_price">Preço após</string>
<string name="annual_percent_rate">Taxa anual</string>
<string name="app_name">Assistente de compras</string>
<string name="app_name2">Calculadora percentual</string>
<string name="before_price">Preço antes</string>
<string name="big_product">Grande produto</string>
<string name="bill_amount">Recebimento (fatura)</string>
<string name="bug">Erro</string>
<string name="cancel">Cancelar</string>
<string name="choose_currency">Escolha uma moeda</string>
<string name="clear">Limpar</string>
<string name="commission">Comissão (taxa)</string>
<string name="compare_result">Os resultados de comparação</string>
<string name="cost_percent">Custo como percentual do empréstimo</string>
<string name="del">Excluir</string>
<string name="discount">Desconto</string>
<string name="discount_rate">Taxa de desconto</string>
<string name="feedback">Escreva-nos!</string>
<string name="feedback_prompt">Oi! Gostaria de dar-nos alguns comentários, para que possamos melhorar este aplicativo para você?</string>
<string name="fill_all_non_framed">Você deve preencher todos os campos não-moldado</string>
<string name="fill_in">Por favor, preencha todos os campos de entrada</string>
<string name="fill_in_bill">Você deve preencher: o recebimento</string>
<string name="fill_in_compulsory">Por favor, preencha todos os campos obrigatórios</string>
<string name="fill_in_xor">Deixe exatamente um campo vazio</string>
<string name="help_translate">Ajude a traduzir esta aplicação</string>
<string name="hint_after_price">Preço após desconto. Em outras palavras, este é o preço mais baixo.</string>
<string name="hint_amount">O montante do seu empréstimo. Normalmente igual a um preço do produto, o que você quer comprar. Este campo é obrigatório.</string>
<string name="hint_apr">Taxa anual (APR) - taxa de juros anual efetiva do empréstimo, incluindo todos os custos.</string>
<string name="hint_before_price">Preço antes do desconto. Em outras palavras, este é o preço mais elevado.</string>
<string name="hint_bill_amount">O montante total a pagar no seu recibo.</string>
<string name="hint_commission">Comissão (ou taxa de empréstimo) em percentagem do empréstimo. Se não sabe, deixe em branco.</string>
<string name="hint_cost_percent">O custo total (como acima), expresso em percentagem do empréstimo.</string>
<string name="hint_discount_rate">Esta é a taxa de desconto como porcentagem.</string>
<string name="hint_initial_amount">A quantidade inicial de que percentual será (ou foi) calculado.</string>
<string name="hint_install">Normalmente igual ao número de pagamentos mensais. Este campo é obrigatório.</string>
<string name="hint_interest">Qual é a taxa de juros nominal (anual) do seu empréstimo? Se este campo for deixado em branco, você terá que preencher "parcela"</string>
<string name="hint_other_fees">Todas as outras taxas, que não são dependentes do montante do empréstimo. Se não sabe, deixe em branco.</string>
<string name="hint_payment">A quantidade de cada uma de suas parcelas (mensais). Você não precisa preencher esse campo, a menos que, você deixou "porcentagem" em branco. Se deixado em branco, será calculado após pressionar o botão.</string>
<string name="hint_price_of_unit">Os preços de uma unidade para ambos os produtos. Ele pode ser qualquer um quilograma, um litro, uma onça, uma peça, etc.</string>
<string name="hint_result_amount">O montante, que é resultante do cálculo percentual do valor inicial.</string>
<string name="hint_saved_amount">A quantidade de dinheiro, o que você está economizando ao comprar a preço de desconto.</string>
<string name="hint_saved_bigger">Quantidade de dinheiro, o que você vai economizar comprando o produto maior. Valor positivo indica que o produto é maior e melhor oferta. Valor negativo indica que o produto menor é um melhor negócio.</string>
<string name="hint_simple_percent">Percentuais, o que você quer calcular fora da "inicial"</string>
<string name="hint_small_price">O preço do produto fornecido.</string>
<string name="hint_small_units">Número de unidades do produto dado, ele pode ser tanto volume, peso ou número de itens no recipiente.</string>
<string name="hint_tip_amount">A quantidade de gratuidade, que você está disposto a pagar.</string>
<string name="hint_tip_percentage">Taxa percentual da gratificação, o que você quer pagar.</string>
<string name="hint_total_cost">O custo total do empréstimo, incluindo a taxa de juros compostos e todas as taxas.</string>
<string name="hint_total_repay">Montante total, que terão de ser restituídos ao credor.</string>
<string name="hint_total_to_pay">Montante total, o que você precisa (ou quer) para pagar, igual a uma recepção mais a quantidade de gratuidade.</string>
<string name="hint_would_cost">Preço hipotético do produto maior, assumindo que o seu preço por unidade, você é preço igual do produto menor.</string>
<string name="information_1">Aqui, você pode calcular simples porcentagem de um número. Você pode encontrar qualquer um dos três valores, deixando seu campo em branco. Por exemplo, você quer saber: quanto é 7% a partir de 350. Você precisará preencher "porcentagem" (7) e "inicial" (350). Clique em "calcular". Agora "resultado" irá mostrar valor, o que você estava procurando. O mesmo pode ser feito para cada um dos campos. O resultado será rodeada por uma moldura azul.</string>
<string name="information_2">Ele permite que você calcular a quantidade de gratuidade eo valor total a pagar em um bar ou restaurante. Você vai precisar digitar o valor do recibo, o qual recebestes. Fora dos campos restantes, você precisará preencher apenas um, deixando exatamente duas vazio. Por exemplo, você recebeu um recibo igual a 46, mas você só tem uma nota de 50. É preciso preencher o "total" (50) e pressione "calcular". A quantidade de gratuidade e taxa será exibida. Isto pode ser feito por quaisquer dois campos. Todos os valores de resultados são Envolvida com quadros azuis.</string>
<string name="information_3">A qualquer momento, quando você ver um desconto ou oferta de desconto ao comprar, você pode verificar, o quanto você pode economizar, ou o que o preço original do produto que você. Na verdade, você pode calcular qualquer um dos valores, deixando seus campos vazios. Você tem que sair exatamente dois campos vazios. Imagine que você tem um desconto de 25%, eo preço original era 299. Você precisará preencher "antes" e "desconto" para saber o preço atual e quanto você vai economizar.</string>
<string name="information_4">Graças a esta ferramenta fácil, você pode descobrir se a compra de um produto de maior você vai economizar algum dinheiro e quanto. Imagine que você tem uma bebida em uma pequena garrafa (0.5l) que custa 3,49 e uma garrafa grande (1.5l) que custa 7,99. Qual deles é um negócio melhor? Tudo que você precisa é preencher quatro campos de entrada e pressione "calcular".</string>
<string name="information_5">Se você pretende tomar um empréstimo para suas compras, você pode calcular todos os custos envolvidos, bem como efetivo (real) taxa anual. Ele funciona em dois modos. No primeiro, você precisa entrar é nominal taxa (anual) fornecido pelo credor eo aplicativo irá calcular quantidade de parcelas mensais, bem como os custos totais. No segundo modo, você precisa esta quantidade de parcela mensal entrar (por vezes apresentado por um comerciante), eo aplicativo irá calcular porcentagem anual, bem como todos os custos.</string>
<string name="initial_value">Valor inicial</string>
<string name="instructions">Instruções</string>
<string name="leave_one_of_two">Deixe esvaziá-las de: porcentagem, parcela. Veja instruções abaixo.</string>
<string name="leave_two_empty">Deixe exatamente dois campos vazios</string>
<string name="LoanCalc">Custo do empréstimo</string>
<string name="loan_amt">Valor do empréstimo</string>
<string name="menu_title">O que você quer calcular?</string>
<string name="msg_from_dev">Uma mensagem do desenvolvedor</string>
<string name="ok">Ok</string>
<string name="opinion">Opinião</string>
<string name="other_fees">Outras taxas</string>
<string name="payments">Número de parcelas</string>
<string name="payment_amount">Valor da parcela</string>
<string name="percent">Por cento</string>
<string name="percentage">Percentagem</string>
<string name="price_unit">Preço por unidade</string>
<string name="question">Pergunta</string>
<string name="rate_app">Avalie esta aplicação!</string>
<string name="regular_percent">Percentagem simples</string>
    <string name="remove_ads">Remover propagandas</string>
<string name="results">Resultados</string>
<string name="result_value">Resultado</string>
<string name="saved_amount">Montante economizado</string>
<string name="see_details">Para obter instruções: Desça</string>
<string name="send">Enviar</string>
<string name="small_price">Preço</string>
<string name="small_product">Pequeno produto</string>
<string name="small_units">Número de unidades ou quantidade</string>
<string name="submit">Calcular</string>
<string name="target_amount">Valor-alvo</string>
<string name="thanks">Obrigado!</string>
<string name="tip">Gorjeta</string>
<string name="tip_amount">Valor da gorjeta</string>
<string name="tip_percentage">Taxa Percentual</string>
<string name="total_cost">Custo total</string>
<string name="total_pay">Total a pagar</string>
<string name="total_repay">Total a pagar</string>
<string name="would_cost">Custo hipotético</string>

</resources>