<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="after_price">Preț după</string>
<string name="annual_percent_rate">Dobanda anuala efectiva</string>
<string name="app_name">Asistent de cumpărături</string>
<string name="app_name2">Calculator de procent</string>
<string name="before_price">Preț înainte</string>
<string name="big_product">Produs mare</string>
<string name="bill_amount">Primire (factura)</string>
<string name="bug">Eroare</string>
<string name="cancel">Anula</string>
<string name="choose_currency">Alege moneda</string>
<string name="clear">Clar toate</string>
<string name="commission">Comisia (contra cost)</string>
<string name="compare_result">Rezultatele comparație</string>
<string name="cost_percent">Costul ca procent din împrumut</string>
<string name="del">Șterge</string>
<string name="discount">Reducere</string>
<string name="discount_rate">Rata de reducere</string>
<string name="feedback">Scrie-ne!</string>
<string name="feedback_prompt">Hi! Doriți să ne dea unele comentarii, astfel încât să putem îmbunătăți această aplicație pentru tine?</string>
<string name="fill_all_non_framed">Trebuie să completați toate câmpurile, care nu sunt încercuite cu un cadru albastru</string>
<string name="fill_in">Vă rugăm să completați toate câmpurile de introducere</string>
<string name="fill_in_bill">Trebuie să completați în: primire</string>
<string name="fill_in_compulsory">Vă rugăm să completați toate câmpurile obligatorii</string>
<string name="fill_in_xor">Lasă exact un câmp gol</string>
<string name="help_translate">Ajutor traduce aceasta cerere</string>
<string name="hint_after_price">Pret dupa reducere. Cu alte cuvinte, acesta este prețul mai mic.</string>
<string name="hint_amount">Valoarea de împrumut. De obicei, egală cu prețul produsului, pe care doriți să achiziționați. Acest câmp este obligatoriu.</string>
<string name="hint_apr">Dobânda anuală - rata efectivă a dobânzii anuale a împrumutului, inclusiv toate costurile.</string>
<string name="hint_before_price">Preț inainte de reducere. Cu alte cuvinte, acesta este prețul mai mare.</string>
<string name="hint_bill_amount">Suma totală a plăti pe chitanța.</string>
<string name="hint_commission">Comisia (sau taxa de împrumut), ca procent din împrumut. În cazul în care nu se cunoaște, lăsați necompletat.</string>
<string name="hint_cost_percent">Costul total (ca mai sus), exprimată ca procent din împrumut.</string>
<string name="hint_discount_rate">Aceasta este rata de scont ca procent.</string>
<string name="hint_initial_amount">Suma inițială de la care procent va fi (sau a fost) calculate.</string>
<string name="hint_install">De obicei, egal cu numărul de plăți lunare. Acest câmp este obligatoriu.</string>
<string name="hint_interest">Nominală (anual) rata dobânzii de împrumut. Dacă acest câmp este lăsat gol, va trebui să completați "tranșă"</string>
<string name="hint_other_fees">Toate celelalte taxe, care nu depind de cantitatea de împrumut. În cazul în care nu se cunoaște, lăsați necompletat.</string>
<string name="hint_payment">Cantitatea de fiecare dintre rate dvs. (lunare). Nu aveți nevoie pentru a umple în acest domeniu, dacă nu a lăsat "procent" gol. În cazul în care nu se completează, se va calcula după apăsarea butonului.</string>
<string name="hint_price_of_unit">Tarifele de o unitate pentru ambele produse. Acesta poate fi fie 1 kilogram, 1 litru, 1 uncie, 1 buc etc.</string>
<string name="hint_result_amount">Suma, care rezultă din calculul procent din valoarea inițială.</string>
<string name="hint_saved_amount">Suma de bani, pe care sunteți de economisire de cumpărare la preț redus.</string>
<string name="hint_saved_bigger">Suma de bani, care va economisi prin cumpararea produsului mai mare. Valoare pozitivă indică faptul că produsul este mai mare o ofertă mai bună. Valoare negativă indică, că produsul mici este o afacere bună.</string>
<string name="hint_simple_percent">Procentul, care doriți să calculeze din "inițial"</string>
<string name="hint_small_price">Prețul produsului dat.</string>
<string name="hint_small_units">Numărul de unități din produsul dat, se poate să fie de volum, greutate sau număr de articole în container.</string>
<string name="hint_tip_amount">Cantitatea de gratuitate, care sunteți dispus să plătească.</string>
<string name="hint_tip_percentage">Rata procentuală a gratuității, pe care doriți să plătiți.</string>
<string name="hint_total_cost">Costul total al împrumutului, inclusiv rata dobânzii compuse și toate taxele.</string>
<string name="hint_total_repay">Valoarea totală, care vor trebui să fie rambursate creditor.</string>
<string name="hint_total_to_pay">Valoarea totală, pe care aveți nevoie (sau vrei) să plătească, egală cu valoarea de la primirea, plus suma de gratuitate.</string>
<string name="hint_would_cost">Prețul ipotetic al produsului mai mare, presupunând că prețul său unitar, a fost egal cu prețul al produsului mai mici.</string>
<string name="information_1">Aici, puteți calcula simplu procent dintr-un număr. Puteți găsi oricare dintre cele trei valori de a părăsi domeniul său gol. De exemplu, doriți să știți: cât de mult este de 7% din 350. Va trebui să umple "procent" (7) și "inițială" (350). Faceți clic pe "calcula". Acum, "rezultat" va arăta valoare, care îl căutați. Același lucru se poate face pentru fiecare domeniu. Rezultatul va fi înconjurat de un chenar albastru.</string>
<string name="information_2">Acesta vă permite să calculeze valoarea de gratuitate și suma integrală a plăti într-un bar sau restaurant. Va trebui să introduceți valoarea de la data primirii, pe care ați primit. Din câmpurile rămase, trebuie să completați doar una, lăsând exact doi gol. De exemplu, ați primit o chitanță egală cu 46, dar ai doar o bancnotă de 50. Trebuie să completați "total" (50) și apăsați "calculează". Vor fi afișate Cantitatea de gratuitate și rată procentuală. Cele două domenii, care au rămas goale, vor fi calculate. Toate valorile rezultate sunt incercuite cu rame albastre.</string>
<string name="information_3">Ori de câte ori vedeți o reducere sau reducere în timp ce cumpărături, puteți verifica, cât de mult te poate salva, sau ceea ce a fost prețul inițial al produsului. De fapt, puteți calcula oricare dintre valorile lăsându domeniile lor goale. Trebuie să plece exact două câmpuri goale. Imaginați-vă, că aveți o reducere de 25%, iar prețul inițial a fost 299. Trebuie să umple "înainte" și "cu discount" pentru a afla prețul actual și cât de mult te va salva.</string>
<string name="information_4">Datorită acestui instrument simplu, puteți afla dacă a cumpăra un produs mai mare va economisi niște bani și cât de mult. Imaginați-vă, că aveți o băutură într-o sticlă mică (0,5 litri), care costa 2,79 și o sticlă mare (1,5 litri), care costă 7,49. Care este mai ieftin? Tot ce trebuie este sa completati 4 campuri si apasati "calculează".</string>
<string name="information_5">Dacă aveți de gând să ia un împrumut pentru achizițiile dvs., puteți calcula toate costurile implicate, precum și eficace (real) Dobânda anuală. Acesta funcționează în două moduri. În primul rând, trebuie să introduceți nominal (anual) rată procentuală furnizate de creditor și aplicația va calcula numarul de rate lunare, precum și costurile totale. În al doilea mod, va trebui să introduceți suma de rate lunare (uneori prezentată de un comerciant), iar aplicația va calcula anuale, precum și toate costurile.</string>
<string name="initial_value">Valoarea inițială</string>
<string name="instructions">Instrucțiuni</string>
<string name="leave_one_of_two">Lasă un gol de: procentuale, rata. Consultați instrucțiunile de mai jos.</string>
<string name="leave_two_empty">Lasă exact două câmpuri goale</string>
<string name="LoanCalc">Costurile de împrumut</string>
<string name="loan_amt">Suma de împrumut</string>
<string name="menu_title">Ce vrei să calculeze?</string>
<string name="msg_from_dev">Un mesaj de la dezvoltator</string>
<string name="ok">Bine</string>
<string name="opinion">Opinie</string>
<string name="other_fees">Alte taxe</string>
<string name="payments">Numărul de rate</string>
<string name="payment_amount">Valoarea unei tranșe</string>
<string name="percent">La sută</string>
<string name="percentage">Procent</string>
<string name="price_unit">Prețul pe unitate</string>
<string name="question">Întrebare</string>
<string name="rate_app">Evaluați această aplicație!</string>
<string name="regular_percent">La sută simplă</string>
<string name="results">Rezultate</string>
<string name="result_value">Rezultat</string>
<string name="saved_amount">Valoarea salvate (economisit)</string>
<string name="see_details">Pentru instrucțiuni: derulați în jos</string>
<string name="send">Trimite</string>
<string name="small_price">Preț</string>
<string name="small_product">Produs mici</string>
<string name="small_units">Numărul de unități sau cantitatea</string>
<string name="submit">Calcula</string>
<string name="target_amount">Suma țintă</string>
<string name="thanks">Vă mulțumim!</string>
<string name="tip">Gratificație</string>
<string name="tip_amount">Suma de gratuitate</string>
<string name="tip_percentage">Dobânzii</string>
<string name="total_cost">Costul total</string>
<string name="total_pay">Raport de plata</string>
<string name="total_repay">Raport de a rambursa</string>
<string name="would_cost">Costul ipotetic</string>

</resources>