<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="after_price">Cena po</string>
<string name="annual_percent_rate">Ročná percentuálna sadzba</string>
<string name="app_name">Asistent nakupovanie</string>
<string name="app_name2">Kalkulačka percenta</string>
<string name="before_price">Cena pred</string>
<string name="big_product">Väčší produkt</string>
<string name="bill_amount">Príjem (faktúra)</string>
<string name="bug">Chyba</string>
<string name="cancel">Zrušiť</string>
<string name="choose_currency">Vyberte si menu</string>
<string name="clear">Vymazať všetky</string>
<string name="commission">Komisia (za poplatok)</string>
<string name="compare_result">Výsledky porovnania</string>
<string name="cost_percent">Náklady ako percento z úveru</string>
<string name="del">Vymazať</string>
<string name="discount">Zľava</string>
<string name="discount_rate">Diskontná sadzba</string>
<string name="feedback">Napíšte nám!</string>
<string name="feedback_prompt">Hi! Chceli by ste nám nejaké pripomienky, takže môžeme vylepšiť túto aplikáciu pre vás?</string>
<string name="fill_all_non_framed">Musíte vyplniť všetky kolónky, ktoré nie sú obklopené modrom rámčeku</string>
<string name="fill_in">Vyplňte, prosím, všetky vstupné polia</string>
<string name="fill_in_bill">Musíte vyplniť: príjem</string>
<string name="fill_in_compulsory">Prosím, vyplňte všetky povinné údaje</string>
<string name="fill_in_xor">Nechajte presne o jedno pole prázdne</string>
<string name="help_translate">Pomôžte preložiť túto aplikáciu</string>
<string name="hint_after_price">Cena po zľave. Inými slovami, jedná sa o nižšia cena.</string>
<string name="hint_amount">Výška vášho úveru. Zvyčajne sa rovná cene produktu, ktorý chcete kúpiť. Toto pole je povinné.</string>
<string name="hint_apr">Ročná percentuálna miera nákladov (RPMN) - Efektívna ročná úroková sadzba z úveru, vrátane všetkých nákladov.</string>
<string name="hint_before_price">Cena pred zľavou. Inými slovami, to je vyššia cena.</string>
<string name="hint_bill_amount">Celková suma k zaplateniu na vašom príjme.</string>
<string name="hint_commission">Komisia (alebo úveru za poplatok), ako percento úveru. Ak nie je známe, nevypĺňajte.</string>
<string name="hint_cost_percent">Celkové náklady (pozri vyššie), vyjadrené ako percento z úveru.</string>
<string name="hint_discount_rate">To je diskontná sadzba ako v percentách.</string>
<string name="hint_initial_amount">Pôvodná suma, z ktorých percento bude (alebo bolo) vypočítať.</string>
<string name="hint_install">Zvyčajne sa rovná počtu mesačných platieb. Toto pole je povinné.</string>
<string name="hint_interest">Nominálna (ročná) úroková sadzba z vášho úveru. Ak je toto pole prázdne, budete musieť vyplniť "splátky"</string>
<string name="hint_other_fees">Všetky ostatné poplatky, ktoré nie sú závislé na výške úveru. Ak nie je známe, nevypĺňajte.</string>
<string name="hint_payment">Množstvo každej z vašich (mesačne) splátkach. Nemusíte vypĺňať v tejto oblasti, ak ste odišiel "percento" prázdne. Ak necháte prázdne, bude vypočítaná po stlačení tlačidla.</string>
<string name="hint_price_of_unit">Ceny jednej jednotke pre oba produkty. To môže byť buď 1 kilogram, 1 liter, 1 oz, 1 ks atď.</string>
<string name="hint_result_amount">Suma, ktorá je z tohto výpočtu percenta počiatočnej hodnoty.</string>
<string name="hint_saved_amount">Množstvo peňazí, ktoré šetríte tým, že kúpi za zvýhodnenú cenu.</string>
<string name="hint_saved_bigger">Množstvo peňazí, ktoré ušetríte tým, že kúpi väčšiu produktu. Kladná hodnota znamená, že čím väčší výrobok je lepší ponuku. Záporná hodnota znamená, že menšie výrobok je lepšie riešenie.</string>
<string name="hint_simple_percent">Percento, ktoré chcete vypočítať z "pôvodnej"</string>
<string name="hint_small_price">Cena daného výrobku.</string>
<string name="hint_small_units">Počet jednotiek v danom výrobku, môže to byť buď objemu, hmotnosti alebo počet kusov kontajnera.</string>
<string name="hint_tip_amount">Množstvo prepitné, ktoré ste ochotní zaplatiť.</string>
<string name="hint_tip_percentage">Percentuálna sadzba na sprepitné, ktoré chcete zaplatiť.</string>
<string name="hint_total_cost">Celkové náklady na pôžičky, vrátane zloženej úrokovej sadzby a všetkých poplatkov.</string>
<string name="hint_total_repay">Celková suma, ktorá bude musieť byť vrátená veriteľa.</string>
<string name="hint_total_to_pay">Celková suma, ktorú je potrebné (alebo chcete) zaplatiť, ktorá sa rovná hodnote prijatia, a sumu sprepitné.</string>
<string name="hint_would_cost">Hypotetická cena väčšiu produktu, za predpokladu, že jeho cena za jednotku, sa rovnala cene menšieho produktu.</string>
<string name="information_1">Tu si môžete vypočítať jednoduché percento čísla. Nájdete buď z troch hodnôt tým, že opustí svoje pole prázdne. Napríklad, chcete vedieť: koľko je 7% z 350. Budete musieť vyplniť "percento" (7) a "počiatočné" (350). Kliknutím na tlačidlo "spočítať". Teraz "výsledok" ukáže hodnotu, ktoré ste hľadali. To isté môže byť vykonané pre každý z týchto polí. Výsledok bude obklopené modrom rámčeku.</string>
<string name="information_2">To vám umožní vypočítať výšku prepitné a plnej výške platiť v bare alebo v reštaurácii. Budete musieť zadať hodnotu príjmu, ktoré ste dostali. Zo zvyšných polí, musíte vyplniť len jeden, takže presne dva prázdne. Napríklad ste dostali potvrdenie vo výške 46, ale máte len bankovku 50. Musíte vyplniť "celkom" (50) a stlačte tlačidlo "spočítať". Zobrazí sa množstvo prepitné a percentuálne sadzby. Budú vypočítané dve polia, ktoré zostali prázdne,. Všetky výsledné hodnoty sú obklopené modrými rámy.</string>
<string name="information_3">Kedykoľvek vidíte zľavu či zľavu pri nakupovaní, môžete skontrolovať, koľko môžete ušetriť, alebo to, čo pôvodná cena produktu je. V skutočnosti, môžete vypočítať niektorý z hodnôt tým, že opustí svoje polia prázdne. Musíte sa nechať presne dve polia prázdne. Predstavte si, že máte zľavu 25%, a pôvodná cena bola 299. Je potrebné vyplniť "pred" a "zľava", zistiť aktuálnu cenu a koľko ušetríte.</string>
<string name="information_4">Vďaka tejto jednoduchej nástroja môžete zistiť, či kúpiť väčšie výrobku vám ušetrí nejaké peniaze a koľko. Predstavte si, že máte niečo na pitie v malej fľaštičke (0,5 l), ktorá stojí 2,79 a veľkú fľašu (1,5 l), ktorá stojí 7,49. Ktorý z nich je lepší ponuka? Všetko, čo potrebujete, je vyplniť 4 vstupné polia a stlačte tlačidlo "spočítať".</string>
<string name="information_5">Ak máte v úmysle vziať úver na vaše nákupy, môžete spočítať všetky náklady spojené, rovnako ako efektívna (skutočné) ročná percentuálna sadzba. Pracuje v dvoch režimoch. V prvom, musíte zadať nominálna (ročná percentuálna miera) poskytované veriteľom a aplikácia bude výpočet výšky mesačnej splátky, ako aj celkové náklady. V druhom režime, je potrebné zadať sumu mesačnej splátky (niekedy predložená obchodník), a aplikácia vypočíta ročné percento, rovnako ako všetky náklady.</string>
<string name="initial_value">Počiatočná hodnota</string>
<string name="instructions">Inštrukcie</string>
<string name="leave_one_of_two">Ponechajte prázdne jeden z: percenta, splátky. Viď pokyny nižšie.</string>
<string name="leave_two_empty">Nechajte presne dve polia prázdne</string>
<string name="LoanCalc">Náklady na úver</string>
<string name="loan_amt">Výška úveru</string>
<string name="menu_title">Čo chcete vypočítať?</string>
<string name="msg_from_dev">Správa od developera</string>
<string name="ok">Dobre</string>
<string name="opinion">Názor</string>
<string name="other_fees">Ostatné poplatky</string>
<string name="payments">Počet splátok</string>
<string name="payment_amount">Výška splátky</string>
<string name="percent">Percento</string>
<string name="percentage">Percento</string>
<string name="price_unit">Cena za jednotku</string>
<string name="question">Otázka</string>
<string name="rate_app">Hodnotiť túto aplikáciu!</string>
<string name="regular_percent">Jednoduchý percento</string>
<string name="results">Výsledky</string>
<string name="result_value">Výsledok</string>
<string name="saved_amount">Nasporenej sumy (šetriť)</string>
<string name="see_details">Pokyny: nalistujte</string>
<string name="send">Odoslať</string>
<string name="small_price">Cena</string>
<string name="small_product">Malé produkt</string>
<string name="small_units">Počet jednotiek alebo množstvo</string>
<string name="submit">Vypočítať</string>
<string name="target_amount">Cieľová suma</string>
<string name="thanks">Ďakujem vám!</string>
<string name="tip">Prepitné</string>
<string name="tip_amount">Vyššie prepitné</string>
<string name="tip_percentage">Percentuálna sadzba</string>
<string name="total_cost">Celkové náklady</string>
<string name="total_pay">Celkom na zaplatenie</string>
<string name="total_repay">Celkom splácať</string>
<string name="would_cost">Hypotetická náklady</string>

</resources>