<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="ExtraTranslation">
<string name="after_price">Prix après</string>
<string name="annual_percent_rate">Taux annuel</string>
<string name="app_name">Assistant des achats</string>
<string name="app_name2">Calculatrice de pourcentage</string>
<string name="before_price">Prix avant</string>
<string name="big_product">Grand produit</string>
<string name="bill_amount">Reçu (facture)</string>
<string name="bug">Erreur</string>
<string name="cancel">Annuler</string>
<string name="choose_currency">Choisir la devise</string>
<string name="clear">Effacer tout</string>
<string name="commission">Commission (payant)</string>
<string name="compare_result">Les résultats de la comparaison</string>
<string name="cost_percent">Coût en pourcentage du prêt</string>
<string name="del">Effacer</string>
<string name="discount">Réduction</string>
<string name="discount_rate">Taux de réduction</string>
<string name="feedback">Écrivez-nous!</string>
<string name="feedback_prompt">Salut! Voulez-vous nous donner quelques commentaires, afin que nous puissions améliorer cette application pour vous?</string>
<string name="fill_all_non_framed">Vous devez remplir tous les champs non-encadrée</string>
<string name="fill_in">Se il vous plaît remplir tous les champs d\'entrée</string>
<string name="fill_in_bill">Vous devez remplir: reçu</string>
<string name="fill_in_compulsory">Se il vous plaît remplir tous les champs obligatoires</string>
<string name="fill_in_xor">Laissez exactement un champ vide</string>
<string name="help_translate">Aider à traduire cette application</string>
<string name="hint_after_price">Prix après remise. En d\'autres termes, est à ce prix inférieur.</string>
<string name="hint_amount">Le montant de votre prêt. Habituellement égal au prix du produit, qui vous voulez acheter. Ce champ est obligatoire.</string>
<string name="hint_apr">Taux annualisé effectif global (TAEG) - taux d\'intérêt annuel effectif de l\'emprunt, y compris tous les coûts.</string>
<string name="hint_before_price">Prix avant réduction. En d\'autres termes, cela est le prix plus élevé.</string>
<string name="hint_bill_amount">Le montant total à payer sur votre facture.</string>
<string name="hint_commission">Commission (ou frais de prêt) en pourcentage du prêt. Si ne sait pas, laisser en blanc.</string>
<string name="hint_cost_percent">Coût total (comme ci-dessus) exprimée en pourcentage de prêt.</string>
<string name="hint_discount_rate">Ce taux de remise est en pourcentage.</string>
<string name="hint_initial_amount">Le montant initial de pourcentage qui sera (ou a été) calculé.</string>
<string name="hint_install">Habituellement égal au nombre de paiements mensuels. Ce champ est obligatoire.</string>
<string name="hint_interest">Quel est le taux nominal d\'intérêt (annuel) de votre prêt? Si ce champ est laissé vide, vous devrez remplir "tranche"</string>
<string name="hint_other_fees">Tous les autres frais, qui ne dépendent pas de la quantité de prêt. Si ne sait pas, laisser en blanc.</string>
<string name="hint_payment">Le montant de chacun de vos versements (mensuel). Vous ne devez pas remplir ce champ, sauf si vous avez laissé le «pourcentage» en blanc. Si laissé vide, il sera calculé après avoir appuyé sur le bouton.</string>
<string name="hint_price_of_unit">Prix d\'une unité à la fois des produits. Il peut être soit 1 kg, 1 litre, 1 once, 1 pièce, etc.</string>
<string name="hint_result_amount">Le montant, qui est issu de calculer le pourcentage de la valeur initiale.</string>
<string name="hint_saved_amount">Le montant d\'argent que vous économisez en achetant à prix réduit.</string>
<string name="hint_saved_bigger">Montant d\'argent, ce qui vous permettra d\'économiser en achetant le produit plus grand. Valeur positive indique que le produit est plus une meilleure offre. Valeur négative indique que le plus petit produit est une meilleure affaire.</string>
<string name="hint_simple_percent">Pourcentage qui vous voulez calculer sur "initial"</string>
<string name="hint_small_price">Le prix du produit donné.</string>
<string name="hint_small_units">Nombre d\'unités dans le produit, il peut être soit le volume, le poids ou le nombre d\'éléments dans le conteneur.</string>
<string name="hint_tip_amount">Le montant de la gratuité, qui vous êtes prêt à payer.</string>
<string name="hint_tip_percentage">Pourcentage de la gratuité, qui vous voulez payer.</string>
<string name="hint_total_cost">Le coût total du prêt, y compris le taux d\'intérêt composé et tous les frais.</string>
<string name="hint_total_repay">Le montant total qui devra être remboursé au prêteur.</string>
<string name="hint_total_to_pay">Le montant total que vous avez besoin (ou envie) de payer, égal à la réception, plus le montant de la gratuité.</string>
<string name="hint_would_cost">Prix hypothétique du produit plus grand, en supposant que le prix par unité, est égal au prix de la plus petite produit.</string>
<string name="information_1">Ici, vous pouvez calculer simplement pourcentage d\'un nombre. Vous pouvez trouver l\'une des trois valeurs en laissant son champ vide. Par exemple, vous voulez savoir: combien est de 7% de 350. Vous devrez remplir "pourcentage" (7) et «initiale» (350). Cliquez sur "calculer". Maintenant "résultat" montrera valeur, que vous cherchiez. La même chose peut être fait pour chacun des domaines. Le résultat sera entourée d\'un cadre bleu.</string>
<string name="information_2">Il vous permet de calculer le montant de la gratuité et montant total à payer dans un bar ou un restaurant. Vous aurez besoin de saisir la valeur de la reçu, que vous avez reçu. Sur les champs restants, vous devez remplir un seul, laissant exactement deux vide. Par exemple, vous avez reçu un accusé de réception égale à 46, mais vous avez seulement un billet de 50. Vous devez remplir "total" (50) et appuyez sur "calculer". Le montant de la gratuité et de taux sera affiché. Cela peut se faire pour toutes les deux champs. Toutes les valeurs de résultat sont encerclés avec des cadres bleus.</string>
<string name="information_3">Chaque fois, quand vous voyez un rabais ou offre à prix réduit lors de vos achats, vous pouvez vérifier, combien vous pouvez économiser, ou ce que le prix original du produit était. En fait, vous pouvez calculer l\'une des valeurs en laissant leurs champs vide. Vous devez laisser exactement deux champs vides. Imaginez que vous avez une réduction de 25%, et le prix d\'origine était 299. Vous devez remplir "avant" et "discount" à savoir le prix actuel et combien vous allez gagner.</string>
<string name="information_4">Grâce à cet outil facile, vous pouvez savoir si l\'achat d\'un plus grand produit vous fera économiser de l\'argent et combien. Imaginez que vous avez une boisson dans une petite bouteille (0.5 litre) qui coûte 2,79 et une grande bouteille (1.5 litre) qui coûte 7,49. Lequel est une meilleure offre? Tout ce que vous avez besoin est de remplir 4 champs de saisie et appuyez sur «Calculer».</string>
<string name="information_5">Si vous envisagez de prendre un prêt pour vos achats, vous pouvez calculer tous les coûts impliqués ainsi que Taux annualisé effectif global. Il fonctionne en deux modes. Dans le premier, vous devez entrer nominal taux de pourcentage (annuel) fourni par le prêteur et l\'application va calculer le montant de versements mensuels ainsi que les coûts totaux. Dans le second mode, vous devez inscrire le montant de mensualité (parfois présentés par un marchand), et l\'application calculer le pourcentage annuel ainsi que tous les coûts.</string>
<string name="initial_value">Valeur initiale</string>
<string name="instructions">Instructions</string>
<string name="leave_one_of_two">Laissez vide un de: pourcentage, tranche. Voir les instructions ci-dessous.</string>
<string name="leave_two_empty">Laissez exactement deux champs vides</string>
<string name="LoanCalc">Coûts de prêt</string>
<string name="loan_amt">Montant du prêt</string>
<string name="menu_title">Que voulez-vous calculer?</string>
<string name="msg_from_dev">Un message de développeur</string>
<string name="ok">Bien</string>
<string name="opinion">Avis</string>
<string name="other_fees">Autres frais</string>
<string name="payments">Nombre de versements</string>
<string name="payment_amount">Montant d\'un acompte</string>
<string name="percent">Pour cent</string>
<string name="percentage">Pourcentage</string>
<string name="price_unit">Prix par unité</string>
<string name="question">Question</string>
<string name="rate_app">Noter cette application!</string>
<string name="regular_percent">Pourcentage simple</string>
    <string name="remove_ads">Supprimez la pub</string>
<string name="results">Résultats</string>
<string name="result_value">Résultat</string>
<string name="saved_amount">Montant économisé</string>
<string name="see_details">Pour obtenir des instructions: faire défiler vers le bas</string>
<string name="send">Envoyer</string>
<string name="small_price">Prix</string>
<string name="small_product">Petit produit</string>
<string name="small_units">Nombre d\'unités ou quantité</string>
<string name="submit">Calculer</string>
<string name="target_amount">Montant cible</string>
<string name="thanks">Merci!</string>
<string name="tip">Pourboire</string>
<string name="tip_amount">Montant d\'un pourboire</string>
<string name="tip_percentage">Taux de pourcentage</string>
<string name="total_cost">Coût total</string>
<string name="total_pay">Total à payer</string>
<string name="total_repay">Total à rembourser</string>
<string name="would_cost">Coût hypothétique</string>

</resources>