<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="after_price">السعر بعد</string>
<string name="annual_percent_rate">معدل النسبة السنوية</string>
<string name="app_name">مساعد والتسوق</string>
<string name="app_name2">آلة حاسبة من نسبة</string>
<string name="before_price">السعر قبل</string>
<string name="big_product">منتج كبير</string>
<string name="bill_amount">استلام (الفاتورة)</string>
<string name="bug">خطأ</string>
<string name="cancel">إلغاء</string>
<string name="choose_currency">اختيار العملة</string>
<string name="clear">واضح جميع</string>
<string name="commission">اللجنة، (الرسوم)</string>
<string name="compare_result">نتائج المقارنة</string>
<string name="cost_percent">التكلفة كنسبة مئوية من القرض</string>
<string name="del">حذف</string>
<string name="discount">خصم</string>
<string name="discount_rate">معدل الخصم</string>
<string name="feedback">الكتابة لنا!</string>
<string name="feedback_prompt">مرحبا! تريد أن تعطينا بعض التعليقات، حتى نتمكن من تحسين هذا التطبيق بالنسبة لك؟</string>
<string name="fill_all_non_framed">يجب ملء جميع الحقول، والتي لا مطوقة مع إطار أزرق</string>
<string name="fill_in">يرجى تعبئة جميع حقول الإدخال</string>
<string name="fill_in_bill">يجب ملء: استلام</string>
<string name="fill_in_compulsory">يرجى تعبئة جميع الحقول المطلوبة</string>
<string name="fill_in_xor">ترك بالضبط حقل واحد فارغ</string>
<string name="help_translate">المساعدة في ترجمة هذا التطبيق</string>
<string name="hint_after_price">السعر بعد الخصم. وبعبارة أخرى، وهذا هو انخفاض الأسعار.</string>
<string name="hint_amount">مبلغ القرض الخاص بك. يساوي عادة إلى سعر المنتج الذي كنت ترغب في شراء. هذا الحقل مطلوب.</string>
<string name="hint_apr">معدل النسبة السنوية  - معدل الفائدة السنوي الفعلي للقرض، بما في ذلك جميع التكاليف.</string>
<string name="hint_before_price">السعر قبل الخصم. وبعبارة أخرى، وهذا هو أعلى سعر.</string>
<string name="hint_bill_amount">المبلغ الإجمالي للدفع على إيصالك.</string>
<string name="hint_commission">لجنة (أو رسوم القروض) كنسبة مئوية من القرض. إن لم يكن معروفا، وترك فارغا.</string>
<string name="hint_cost_percent">التكلفة الإجمالية (على النحو الوارد أعلاه) أعربت كنسبة مئوية من القرض.</string>
<string name="hint_discount_rate">هذا هو معدل الخصم كنسبة مئوية.</string>
<string name="hint_initial_amount">المبلغ الأولي الذي ستكون نسبة (أو كان) المحسوبة.</string>
<string name="hint_install">يساوي عادة إلى عدد من دفعات شهرية. هذا الحقل مطلوب.</string>
<string name="hint_interest">سعر الفائدة الاسمي (السنوي) من القرض الخاص بك. إذا ترك هذا الحقل فارغا، وسوف تحتاج إلى ملء "الدفعة"</string>
<string name="hint_other_fees">جميع الرسوم الأخرى التي لا تعتمد على مقدار القرض. إن لم يكن معروفا، وترك فارغا.</string>
<string name="hint_payment">كمية كل من الخاص بك (شهرية) أقساط. لا تحتاج لملء في هذا المجال، إلا إذا كنت اليسار "نسبة" فارغة. إذا ترك فارغا، سيتم احتسابها بعد الضغط على زر.</string>
<string name="hint_price_of_unit">أسعار وحدة واحدة لكل من المنتجات. ويمكن أن يكون إما 1 كيلوغرام، 1 لتر، 1 اوقية (الاونصة)، 1 قطعة الخ</string>
<string name="hint_result_amount">المبلغ الذي الناتجة عن احتساب نسبة القيمة الأولية.</string>
<string name="hint_saved_amount">مبلغ من المال، الذي تحفظه عن طريق شراء بسعر مخفض.</string>
<string name="hint_saved_bigger">مبلغ من المال، والذي سيوفر لكم عن طريق شراء المنتج أكبر. وتشير قيمة إيجابية، أن المنتج الأكبر هو عرض أفضل. وتشير قيمة سالبة، أن المنتج هو أصغر صفقة أفضل.</string>
<string name="hint_simple_percent">النسبة المئوية، التي تريد حساب من "الأولي"</string>
<string name="hint_small_price">سعر منتج معين.</string>
<string name="hint_small_units">عدد الوحدات في منتج معين، يمكن أن يكون إما الحجم والوزن أو عدد العناصر الموجودة في الحاوية.</string>
<string name="hint_tip_amount">مبلغ المكافأة التي كنت على استعداد لدفع.</string>
<string name="hint_tip_percentage">معدل نسبة المكافأة، والتي كنت تريد أن تدفع.</string>
<string name="hint_total_cost">التكلفة الإجمالية للقرض، بما في ذلك معدل الفائدة المركبة وجميع الرسوم.</string>
<string name="hint_total_repay">المبلغ الإجمالي، والتي سوف تحتاج إلى سداد للمقرض.</string>
<string name="hint_total_to_pay">المبلغ الإجمالي، والتي تحتاج (أو تريد) لدفع، أي ما يعادل قيمة الإيصال، بالإضافة إلى مقدار المكافأة.</string>
<string name="hint_would_cost">السعر الافتراضي للمنتج أكبر، على افتراض أن سعره لكل وحدة، كان مساويا لسعر المنتج أصغر.</string>
<string name="information_1">هنا، يمكنك حساب نسبة بسيطة من عدد. يمكنك العثور على أي من القيم الثلاث من خلال ترك المجال فارغا. على سبيل المثال، كنت تريد أن تعرف: كم هو 7٪ من 350. وسوف تحتاج لملء "نسبة" (7)، و "الأولي" (350). انقر على "حساب". الآن "نتيجة" سيتم عرض القيمة الذي كنت تبحث عنه. والشيء نفسه يمكن القيام به لكل من المجالات. وستطوق نتيجة بإطار أزرق.</string>
<string name="information_2">فإنه يتيح لك حساب كمية المكافأة وكامل المبلغ لدفع في حانة أو مطعم. سوف تحتاج إلى إدخال قيمة الإيصال، التي تلقيتها. من الحقول الباقية، تحتاج إلى ملء واحدة فقط، وترك فارغا اثنين بالضبط. على سبيل المثال، كنت قد تلقيت استلام يساوي 46، ولكن عليك فقط الأوراق النقدية 50. تحتاج إلى ملء "المجموع" (50) ثم اضغط على "حساب". سيتم عرض مبلغ المكافأة ومعدل النسبة. وسيتم احتساب الحقلين، التي ظلت فارغة،. وحاصرت كل القيم الناتجة مع إطارات الزرقاء.</string>
<string name="information_3">في أي وقت، عندما ترى الخصم أو العرض مخفضة أثناء التسوق، يمكنك التحقق، كيف يمكنك ان توفر الكثير، أو ما كان السعر الأصلي للمنتج. في الواقع، يمكنك حساب أي من القيم من خلال ترك حقولهم فارغة. لديك لترك اثنين بالضبط حقول فارغة. تخيل أن لديك على خصم 25٪، وكان السعر الأصلي 299. تحتاج إلى ملء "قبل" و "الخصم" لمعرفة السعر الحالي وكم سيوفر لكم.</string>
<string name="information_4">وبفضل هذه الأداة سهلة، ويمكنك معرفة ما إذا كان شراء منتج اكبر سيوفر لك بعض المال، وكيف ذلك بكثير. تخيل أن لديك الشراب في زجاجة صغيرة (0.5 ليتر) الذي يكلف 2.79 وزجاجة كبيرة (1.5 ليتر) الذي يكلف 7.49. واحد الذي هو أفضل عرض؟ كل ما تحتاجه هو لملء 4 حقول الإدخال واضغط على "حساب".</string>
<string name="information_5">إذا كنت تخطط لأخذ قرض لشراء الخاصة بك، يمكنك حساب جميع التكاليف المترتبة على ذلك، وكذلك فعالية (الحقيقي) معدل النسبة السنوية. وهو يعمل في وضعين. في الأولى، تحتاج إلى إدخال الاسمي (السنوي) معدل النسبة المقدمة من قبل المقرض والتطبيق سوف حساب مقدار الأقساط الشهرية وكذلك التكاليف الإجمالية. في النمط الثاني، تحتاج إلى إدخال كمية من القسط الشهري (قدمت بعض الأحيان من قبل تاجر)، وسيتم تطبيق حساب النسبة المئوية السنوية وكذلك جميع التكاليف.</string>
<string name="initial_value">القيمة الأولية</string>
<string name="instructions">تعليمات</string>
<string name="leave_one_of_two">ترك واحد فارغ من: مئوية، الدفعة. انظر التعليمات التالية.</string>
<string name="leave_two_empty">ترك بالضبط حقلين فارغة</string>
<string name="LoanCalc">تكاليف القروض</string>
<string name="loan_amt">مبلغ القرض</string>
<string name="menu_title">ماذا تريد حساب؟</string>
<string name="msg_from_dev">رسالة من المطور</string>
<string name="ok">حسنا</string>
<string name="opinion">رأي</string>
<string name="other_fees">رسوم أخرى</string>
<string name="payments">عدد الأقساط</string>
<string name="payment_amount">مبلغ قسط</string>
<string name="percent">في المئة</string>
<string name="percentage">نسبة مئوية</string>
<string name="price_unit">السعر لكل وحدة</string>
<string name="question">مسألة</string>
<string name="rate_app">قيم هذا التطبيق!</string>
<string name="regular_percent">في المئة بسيطة</string>
<string name="results">النتائج</string>
<string name="result_value">نتيجة</string>
<string name="saved_amount">المبلغ المدخر (اقتصرنا)</string>
<string name="see_details">للحصول على تعليمات: انتقل لأسفل</string>
<string name="send">إرسال</string>
<string name="small_price">السعر</string>
<string name="small_product">منتج صغير</string>
<string name="small_units">عدد الوحدات أو كمية</string>
<string name="submit">حساب</string>
<string name="target_amount">المبلغ المستهدف</string>
<string name="thanks">شكرا لك!</string>
<string name="tip">بقشيش</string>
<string name="tip_amount">مبلغ المكافأة</string>
<string name="tip_percentage">النسبة المئوية</string>
<string name="total_cost">التكلفة الإجمالية</string>
<string name="total_pay">إجمالي لدفع</string>
<string name="total_repay">إجمالي لسداد</string>
<string name="would_cost">تكلفة افتراضية</string>

</resources>