<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="after_price">Ціна після</string>
<string name="annual_percent_rate">Річна процентна ставка</string>
<string name="app_name">Помічник по магазинах</string>
<string name="app_name2">Калькулятор відсотках</string>
<string name="before_price">Ціна до</string>
<string name="big_product">Великий продукт</string>
<string name="bill_amount">Квитанція (рахунок-фактура)</string>
<string name="bug">Помилка</string>
<string name="cancel">Скасувати</string>
<string name="choose_currency">Виберіть валюту</string>
<string name="clear">Очистити всі</string>
<string name="commission">Комісія (платно)</string>
<string name="compare_result">Результати порівняння</string>
<string name="cost_percent">Вартість у відсотках від позики</string>
<string name="del">Видаляти</string>
<string name="discount">Знижка</string>
<string name="discount_rate">Ставка дисконту</string>
<string name="feedback">Напишіть нам!</string>
<string name="feedback_prompt">Привіт! Хотіли б ви дати нам деякі коментарі, так що ми можемо поліпшити це додаток для вас?</string>
<string name="fill_all_non_framed">Ви повинні заповнити всі поля, які не оточених у синій рамці</string>
<string name="fill_in">Будь ласка, заповніть всі поля введення</string>
<string name="fill_in_bill">Ви повинні заповнити: отримання</string>
<string name="fill_in_compulsory">Будь ласка, заповніть всі обов\'язкові поля</string>
<string name="fill_in_xor">Залишити рівно один поле порожнім</string>
<string name="help_translate">Допоможіть перевести це додаток</string>
<string name="hint_after_price">Ціна після знижки. Іншими словами, це більш низька ціна.</string>
<string name="hint_amount">Сума Вашого кредиту. Звичайно дорівнює ціні продукту, який ви хочете придбати. Заповнення даного поля обов\'язково.</string>
<string name="hint_apr">Річна процентна ставка - Ефективна річна процентна ставка по кредиту, включаючи всі витрати.</string>
<string name="hint_before_price">Ціна без знижки. Іншими словами, це висока ціна.</string>
<string name="hint_bill_amount">Загальна сума платити по квитанції.</string>
<string name="hint_commission">Комісія (або плата кредиту) у відсотках від позики. Якщо не відомо, залиште це поле порожнім.</string>
<string name="hint_cost_percent">Загальна вартість (як зазначено вище), виражена у відсотках від позики.</string>
<string name="hint_discount_rate">Це норма дисконту, у відсотках.</string>
<string name="hint_initial_amount">Початкова сума, з якої відсоток буде (або була) розраховується.</string>
<string name="hint_install">Зазвичай дорівнює числу щомісячних платежів. Заповнення даного поля обов\'язково.</string>
<string name="hint_interest">Номінальний (річний) процентна ставка кредиту. Якщо залишити це поле порожнім, вам потрібно буде заповнити "партії"</string>
<string name="hint_other_fees">Всі інші платежі, що не залежать від суми кредиту. Якщо не відомо, залиште це поле порожнім.</string>
<string name="hint_payment">Кількість кожного з ваших (щомісяця) платежами. Вам не потрібно заповнювати це поле, якщо ви не залишили "відсоток" порожнім. Якщо залишити порожнім, то будуть розраховані після натискання на кнопку.</string>
<string name="hint_price_of_unit">Ціни на одну одиницю для обох продуктів. Це може бути або 1 кілограм, 1 літр, 1 унція, 1 шт т.п.</string>
<string name="hint_result_amount">Кількість, яка в результаті обчислення відсоток початкового значення.</string>
<string name="hint_saved_amount">Сума грошей, яку ви економите, купуючи за дисконтною ціною.</string>
<string name="hint_saved_bigger">Сума грошей, яку ви заощадите, купуючи велику продукту. Позитивне значення вказує, що більше продукт кращу пропозицію. Негативне значення вказує, що менше продукт краще мати справу.</string>
<string name="hint_simple_percent">Відсоток, який ви хочете, щоб обчислити з "початкова"</string>
<string name="hint_small_price">Ціна даного продукту.</string>
<string name="hint_small_units">Кількість штук в даній продукції, він може бути або обсяг, вага або кількість елементів в контейнері.</string>
<string name="hint_tip_amount">Кількість чайових, які ви готові заплатити.</string>
<string name="hint_tip_percentage">Процентна ставка від чайових, які ви хочете заплатити.</string>
<string name="hint_total_cost">Загальна вартість кредиту, в тому числі ставки відсотка і всіх зборів.</string>
<string name="hint_total_repay">Загальна сума, яка знадобиться повинен бути погашений на користь кредитора.</string>
<string name="hint_total_to_pay">Загальна сума, яку ви повинні (або хочуть) платити, дорівнює значенню отримання, а також кількість чайових.</string>
<string name="hint_would_cost">Гіпотетична ціна більшої продукту, якщо, що його ціна за одиницю, дорівнював ціною меншою продукту.</string>
<string name="information_1">Тут ви можете розрахувати простий відсоток числа. Ви можете знайти будь-який з трьох значень, залишивши його порожнім поле. Наприклад, ви хочете, щоб дізнатися: скільки коштує 7% від 350. Вам потрібно буде заповнити "відсоток" (7) і "початковій" (350). Натисніть "вирахувати". Тепер "результат" буде показувати значення, яке ви шукаєте. Те ж саме може бути зроблено для кожного з полів. Результат буде оточений синьою рамкою.</string>
<string name="information_2">Це дозволяє розрахувати кількість чайових і повному обсязі сплачувати в барі чи ресторані. Вам потрібно буде ввести значення в отриманні, який ви отримали. З інших областях, вам потрібно заповнити тільки в одному, залишивши рівно дві порожні. Наприклад, ви отримали квитанцію, рівний 46, але у вас є тільки банкнота 50. Ви повинні заповнити "загальної" (50) та натисніть «розрахувати». Кількість чайових і процентної ставки буде відображатися. Ці два поля, які залишалися порожніми, буде розраховуватися. Всі отримані значення оточені з блакитними рамами.</string>
<string name="information_3">Всякий раз, коли ви бачите знижку або знижку при здійсненні покупок, ви можете перевірити, скільки ви можете заощадити, або те, що первісна ціна продукту була. Насправді, ви можете вирахувати будь-яке з значень, залишивши свої поля порожніми. Ви повинні залишити рівно два поля порожніми. Собі, що у вас є знижка 25%, а первісна ціна була 299. Вам необхідно заповнити "до" і "знижки", щоб дізнатися поточні ціни і скільки ви заощадите.</string>
<string name="information_4">Завдяки цій простий інструмент, ви можете з\'ясувати, чи є покупка більшого продукт дозволить вам заощадити гроші і скільки. Собі, що у вас є напій в пляшці (0,5 л), яка стоїть 2,79 і велику пляшку (1,5 л), яка стоїть 7,49. Який з них краще пропозиції? Все, що вам потрібно, це заповнити 4 поля введення і натисніть «розрахувати».</string>
<string name="information_5">Якщо ви плануєте взяти кредит для покупок, можна розрахувати всі витрати, пов\'язані, а також ефективного (реальної) річної відсоткової ставки. Він працює в двох режимах. По-перше, ви повинні ввести номінальну (річний) процентну ставку, надану кредитором і додаток буде розрахувати суму щомісячних внесків, а також загальні витрати. У другому режимі, необхідно ввести суму щомісячного внеску (іноді представленого купця), і додаток буде розрахувати річний відсоток, а також всі витрати.</string>
<string name="initial_value">Початкове значення</string>
<string name="instructions">Інструкції</string>
<string name="leave_one_of_two">Залиште порожнім, одне з наступного: відсоток, розстрочка. Дивіться інструкції нижче.</string>
<string name="leave_two_empty">Залишити рівно два поля порожніми</string>
<string name="LoanCalc">Вартість кредиту</string>
<string name="loan_amt">Сума кредиту</string>
<string name="menu_title">Що ви хочете, щоб обчислити?</string>
<string name="msg_from_dev">Повідомлення від розробника</string>
<string name="ok">Добре</string>
<string name="opinion">Думка</string>
<string name="other_fees">Інші витрати</string>
<string name="payments">Кількість платежів</string>
<string name="payment_amount">Сума внеску</string>
<string name="percent">Відсотків</string>
<string name="percentage">Відсоток</string>
<string name="price_unit">Ціна за одиницю</string>
<string name="question">Питання</string>
<string name="rate_app">Оцінити це додаток!</string>
<string name="regular_percent">Простий відсотків</string>
<string name="results">Результати</string>
<string name="result_value">Результат</string>
<string name="saved_amount">Зберігається кількість (заощадив)</string>
<string name="see_details">Інструкції: прокрутка вниз</string>
<string name="send">Послати</string>
<string name="small_price">Ціна</string>
<string name="small_product">Малий продукт</string>
<string name="small_units">Кількість одиниць або кількості</string>
<string name="submit">Обчислювати</string>
<string name="target_amount">Цільове кількість</string>
<string name="thanks">Спасибі!</string>
<string name="tip">Посібник</string>
<string name="tip_amount">Сума чайових</string>
<string name="tip_percentage">Процентна ставка</string>
<string name="total_cost">Загальна вартість</string>
<string name="total_pay">Загальна сума</string>
<string name="total_repay">Всього на погашення</string>
<string name="would_cost">Гіпотетичний вартість</string>

</resources>