<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="ExtraTranslation">
<string name="after_price">Pris efter</string>
<string name="annual_percent_rate">Årlige omkostninger i procent</string>
<string name="app_name">Assistent med shopping</string>
<string name="app_name2">Lommeregner i procent</string>
<string name="before_price">Pris før</string>
<string name="big_product">Stort produkt</string>
<string name="bill_amount">Kvittering (faktura)</string>
<string name="bug">Fejl</string>
<string name="cancel">Afbestille</string>
<string name="choose_currency">Vælg valuta</string>
<string name="clear">Ryd alle</string>
<string name="commission">Kommissionen (mod gebyr)</string>
<string name="compare_result">Resultater af sammenligning</string>
<string name="cost_percent">Omkostninger i procent af udlån</string>
<string name="del">Slet</string>
<string name="discount">Rabat</string>
<string name="discount_rate">Sats for rabat</string>
<string name="feedback">Skriv til os!</string>
<string name="feedback_prompt">Hej! Kunne du tænke dig at give os nogle kommentarer, så vi kan forbedre denne ansøgning for dig?</string>
<string name="fill_all_non_framed">Du skal udfylde alle felter, der ikke er omgivet med en blå ramme</string>
<string name="fill_in">Udfyld alle indtastningsfelter</string>
<string name="fill_in_bill">Du skal udfylde: kvittering</string>
<string name="fill_in_compulsory">Udfyld alle obligatoriske felter</string>
<string name="fill_in_xor">Lad præcis én tomt</string>
<string name="help_translate">Hjælp oversætte denne ansøgning</string>
<string name="hint_after_price">Pris efter rabat. Med andre ord, det er den lavere pris.</string>
<string name="hint_amount">Mængden af dit lån. Sædvanligvis svarer til prisen på det produkt, som du ønsker at købe. Dette felt er påkrævet.</string>
<string name="hint_apr">Årlige omkostninger i procent (ÅOP) - Effektiv årlig rente på lånet, inklusive alle omkostninger.</string>
<string name="hint_before_price">Pris før rabat. Med andre ord er den højere pris.</string>
<string name="hint_bill_amount">Det samlede beløb til at betale på din kvittering.</string>
<string name="hint_commission">Kommissionen (eller lån mod gebyr) i procent af udlån. Hvis ikke er kendt, udfyldes ikke.</string>
<string name="hint_cost_percent">Samlede omkostninger (som ovenfor) udtrykt i procent af lånet.</string>
<string name="hint_discount_rate">Dette er satsen for rabat i procent.</string>
<string name="hint_initial_amount">Det oprindelige beløb fra hvilken procentdel vil være (eller var) beregnes.</string>
<string name="hint_install">Normalt lig med antallet af månedlige betalinger. Dette felt er påkrævet.</string>
<string name="hint_interest">Nominel (årlig) rente på dit lån. Hvis feltet er tomt, skal du udfylde "rate"</string>
<string name="hint_other_fees">Alle andre gebyrer, som ikke er afhængig af mængden af lån. Hvis ikke er kendt, udfyldes ikke.</string>
<string name="hint_payment">Mængden af hver af dine (månedlige) rater. Du behøver ikke at udfylde dette felt, medmindre du forlod "procentdel" blank. Hvis tomt, vil det blive beregnet efter tryk på knappen.</string>
<string name="hint_price_of_unit">Priserne på en enhed for begge produkter. Det kan være enten 1 kilogram, 1 liter, 1 ounce, 1 stk etc.</string>
<string name="hint_result_amount">Det beløb, der fremkommer ved at beregne procentdelen af initial værdi.</string>
<string name="hint_saved_amount">Den mængde penge, som du gemmer ved at købe til nedsat pris.</string>
<string name="hint_saved_bigger">Mængden af penge, som du vil spare ved at købe det større produkt. Positiv værdi angiver, at det større produkt er et bedre tilbud. Negativ værdi angiver, at det mindre produkt er en bedre aftale.</string>
<string name="hint_simple_percent">Procent, som du vil beregne ud af "oprindelige"</string>
<string name="hint_small_price">Prisen for det pågældende produkt.</string>
<string name="hint_small_units">Antal enheder i det pågældende produkt, kan det være enten volumen, vægt eller antal emner i container.</string>
<string name="hint_tip_amount">Mængden af erkendtlighed, som du er villig til at betale.</string>
<string name="hint_tip_percentage">Procent erkendtlighed, som du ønsker at betale.</string>
<string name="hint_total_cost">Samlede omkostninger ved lånet, herunder renters rente og alle gebyrer.</string>
<string name="hint_total_repay">Samlet beløb, der skal betales tilbage til långiveren.</string>
<string name="hint_total_to_pay">Samlet beløb, som du har brug for (eller ønsker) at betale, svarer til værdien af den kvittering, plus den mængde erkendtlighed.</string>
<string name="hint_would_cost">Hypotetisk pris større produkt, under forudsætning af, at prisen per enhed, var lig med prisen på de mindre produkt.</string>
<string name="information_1">Her kan du beregne simple procentdel af et tal. Du kan finde en af de tre værdier ved at efterlade sit felt tomt. For eksempel, du ønsker at vide: hvor meget er 7% fra 350. Du skal udfylde "procentdel" (7) og "oprindelige" (350). Klik på "Beregn". Nu "resultat" vil vise værdi, som du søgte. Det samme kan gøres for hvert af felterne. Resultatet vil blive omgivet af en blå ramme.</string>
<string name="information_2">Det kan du beregne mængden af erkendtlighed og fulde beløb til at betale i en bar eller restaurant. Du skal indtaste værdien af den kvittering, som du har modtaget. Ud af de resterende felter, du har brug for at udfylde bare én, efterlader præcis to tomme. For eksempel du har modtaget en kvittering svarende til 46, men du har kun en pengeseddel på 50. Du skal udfylde "total" (50) og tryk på "Beregn". Mængden af erkendtlighed og procentsats vil blive vist. De to områder, som forblev tom, vil blive beregnet. Alle resulterende værdier er omkranset med blå rammer.</string>
<string name="information_3">Når som helst når du ser en rabat eller nedsatte tilbud, mens shopping, kan du tjekke, hvor meget du kan spare, eller hvad den oprindelige pris af produktet var. Faktisk kan du beregne nogen af værdierne ved at forlade deres marker tom. Du er nødt til at forlade præcis to felter tomme. Forestil, at du har en rabat på 25%, og den oprindelige pris var 299. Du skal udfylde "før" og "rabat" for at finde ud af den aktuelle kurs og hvor meget du vil spare.</string>
<string name="information_4">Takket være denne let værktøj, kan du finde ud af, om at købe en større produkt vil spare dig nogle penge og hvor meget. Forestil, at du har en drink i en lille flaske (0,5 liter), som koster 2,79 og en stor flaske (1,5 liter), som koster 7,49. Hvilken en er et bedre tilbud? Alt du behøver er at fylde 4 input felter og tryk på "Beregn".</string>
<string name="information_5">Hvis du planlægger at tage et lån for dine indkøb, kan du beregne alle omkostninger samt effektiv (ægte) årlige omkostninger i procent. Det virker i to tilstande. I den første, du skal indtaste nominel (årlig) i procent fra långiver og programmet vil beregne størrelsen af de månedlige rater og de samlede omkostninger. I den anden tilstand, skal du indtaste mængden af månedlige afdrag (undertiden forelagt af en købmand), og programmet vil beregne årlige omkostninger i procent samt alle omkostninger.</string>
<string name="initial_value">Oprindelig værdi</string>
<string name="instructions">Vejledning</string>
<string name="leave_one_of_two">Efterlad tom en af: procentdel, rate. Se vejledningen nedenfor.</string>
<string name="leave_two_empty">Lad præcis to felter tom</string>
<string name="LoanCalc">Udgifter til lån</string>
<string name="loan_amt">Størrelsen af lån</string>
<string name="menu_title">Hvad ønsker du at beregne?</string>
<string name="msg_from_dev">En meddelelse fra udvikleren</string>
<string name="ok">Okay</string>
<string name="opinion">Mening</string>
<string name="other_fees">Øvrige gebyrer</string>
<string name="payments">Antal rater</string>
<string name="payment_amount">Mængde af en rate</string>
<string name="percent">Procent</string>
<string name="percentage">Procent</string>
<string name="price_unit">Pris per enhed</string>
<string name="question">Spørgsmål</string>
<string name="rate_app">Bedøm denne ansøgning!</string>
<string name="regular_percent">Simple procent</string>
<string name="results">Resultater</string>
<string name="result_value">Resultat</string>
<string name="saved_amount">Gemte beløb (spares)</string>
<string name="see_details">For instruktioner: rul ned</string>
<string name="send">Sende</string>
<string name="small_price">Pris</string>
<string name="small_product">Lille produkt</string>
<string name="small_units">Antal enheder eller mængde</string>
<string name="submit">Beregn</string>
<string name="target_amount">Målbeløbet</string>
<string name="thanks">Tak!</string>
<string name="tip">Erkendtlighed</string>
<string name="tip_amount">Mængden af erkendtlighed</string>
<string name="tip_percentage">Procentsats</string>
<string name="total_cost">Samlede omkostninger</string>
<string name="total_pay">Total til at betale</string>
<string name="total_repay">Total til at tilbagebetale</string>
<string name="would_cost">Hypotetisk omkostninger</string>

</resources>