<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="after_price">Цена после</string>
<string name="annual_percent_rate">Годовая процентная ставка</string>
<string name="app_name">Помощник по магазинам</string>
<string name="app_name2">Калькулятор процентов</string>
<string name="before_price">Цена до</string>
<string name="big_product">Большой продукт</string>
<string name="bill_amount">Квитанция (счет-фактура)</string>
<string name="bug">Ошибка</string>
<string name="cancel">Отменить</string>
<string name="choose_currency">Выбор валюты</string>
<string name="clear">Очистить все</string>
<string name="commission">Комиссия (платно)</string>
<string name="compare_result">Результаты сравнения</string>
<string name="cost_percent">Стоимость в процентах от займа</string>
<string name="del">Удалять</string>
<string name="discount">Скидка</string>
<string name="discount_rate">Ставка дисконта (рабата)</string>
<string name="feedback">Напишите нам!</string>
<string name="feedback_prompt">Привет! Хотите, чтобы дать нам некоторые комментарии, так что мы можем улучшить это приложение для вас?</string>
<string name="fill_all_non_framed">Вы должны заполнить все не оправе поля</string>
<string name="fill_in">Пожалуйста, заполните все поля ввода</string>
<string name="fill_in_bill">Вы должны заполнить: получение</string>
<string name="fill_in_compulsory">Пожалуйста, заполните все обязательные поля</string>
<string name="fill_in_xor">Оставьте ровно один поле пустым</string>
<string name="help_translate">Помогите перевести это приложение</string>
<string name="hint_after_price">Цена после скидки. Другими словами, это более низкая цена.</string>
<string name="hint_amount">Сумма Вашего кредита. Обычно равняться цену продукта, которые вы хотите купить. Заполнение данного поля обязательно.</string>
<string name="hint_apr">Годовая процентная ставка (APR) - Эффективная годовая процентная ставка по кредиту, включая все расходы.</string>
<string name="hint_before_price">Цена без скидки. Другими словами, это более высокая цена.</string>
<string name="hint_bill_amount">Общая сумма платить по квитанции.</string>
<string name="hint_commission">Комиссия (или плата кредит) в процентах от займа. Если не известно, оставьте поле пустым.</string>
<string name="hint_cost_percent">Общая стоимость (как указано выше), выраженная в процентах от займа.</string>
<string name="hint_discount_rate">Это ставка дисконтирования в процентах.</string>
<string name="hint_initial_amount">Первоначальная сумма, из которой процент будет (или был) рассчитывается.</string>
<string name="hint_install">Обычно равно числу ежемесячных платежей. Заполнение данного поля обязательно.</string>
<string name="hint_interest">Что такое номинальная (годовая) процентная ставка вашего кредита? Если оставить это поле пустым, вам нужно будет заполнить "партии"</string>
<string name="hint_other_fees">Все остальные платежи, которые не зависят от суммы кредита. Если не известно, оставьте поле пустым.</string>
<string name="hint_payment">Сумма каждой из ваших (ежемесячно) рассрочку. Вам не нужно заполнять в этой области, если вы не оставили "процент" пустой. Если оставить пустым, он будет рассчитываться после нажатия кнопки.</string>
<string name="hint_price_of_unit">Цены на одну единицу для обоих продуктов. Это может быть либо 1 килограмм, 1 литр, 1 унция, 1 шт, и т.д.</string>
<string name="hint_result_amount">Сумма, который приводит из расчета процент первоначальной стоимости.</string>
<string name="hint_saved_amount">Сумма денег, которую вы экономите на покупке по льготной цене.</string>
<string name="hint_saved_bigger">Сумма денег, которую вы сэкономите, покупая большую продукт. Положительное значение указывает, что продукт больше и лучше предложение. Отрицательное значение указывает, что чем меньше продукт является лучшим предложением.</string>
<string name="hint_simple_percent">Процент, который вы хотите рассчитать из "начальная"</string>
<string name="hint_small_price">Цена данного продукта.</string>
<string name="hint_small_units">Количество штук в данной продукции, это может быть либо объем, вес или количество элементов в контейнере.</string>
<string name="hint_tip_amount">Сумма чаевых, Который вы готовы платить.</string>
<string name="hint_tip_percentage">Процентная ставка от чаевых, которые вы хотите оплатить.</string>
<string name="hint_total_cost">Общая стоимость кредита, в том числе процентные ставки соединения и со всеми налогами.</string>
<string name="hint_total_repay">Общая сумма, которая потребуется, чтобы быть погашен к кредитору.</string>
<string name="hint_total_to_pay">Общая сумма, которая вам нужна (или хотят) платить, равно квитанцию плюс сумма чаевых.</string>
<string name="hint_would_cost">Гипотетическая цена большей продукта, предполагая, что его стоимость проживания, вы равны цена меньшего продукта.</string>
<string name="information_1">Здесь вы можете рассчитать простой процент ряда. Вы можете найти любой из трех значений, оставив его поле пустым. Например, вы хотите знать: сколько составляет 7% от 350. Вам нужно будет заполнить "процент" (7) и "начальной" (350). Нажмите "вычислить". Теперь "результат" будет показывать значение, которое вы искали. То же самое может быть сделано для каждого из полей. Результат будет окружен синим цветом.</string>
<string name="information_2">Это позволяет рассчитать количество чаевых и полную сумму для оплаты в баре или ресторане. Вам нужно будет это ввести значение получения, который вы получили. Из остальных полей, необходимо заполнить только один, оставив ровно две пустые. Например, вы получили квитанцию равняться 46, но у вас есть только банкноту 50. Вы должны заполнить поле "Всего" (50) и нажмите кнопку "рассчитать". Сумма чаевых и процентной ставки будет отображаться. Это может быть сделано для любых двух полей. Все значения результирующих Окруженный с голубыми кадров.</string>
<string name="information_3">В любое время, когда вы видите скидку или льготный предложение, делая покупки, вы можете проверить, сколько вы можете сэкономить, или то, что первоначальная цена продукта, который вы. На самом деле, вы можете вычислить любое значение, оставляя свои поля пустыми. Вы должны оставить ровно два поля пустыми. Представьте, что у вас есть скидка 25%, а первоначальная цена была 299. Вам необходимо заполнить "до" и "скидки", чтобы узнать текущую цену и сколько вы сэкономите.</string>
<string name="information_4">Благодаря этой простой инструмент, вы можете выяснить, покупая большую продукт сэкономит вам деньги и сколько. Представьте, что у вас есть выпить в бутылочку (0,5 л), которая стоит 3,49 и большую бутылку (1,5 л), которая стоит 7,99. Какой из них лучше решать? Все, что вам нужно, это заполнить 4 поля ввода и нажмите "рассчитать".</string>
<string name="information_5">Если вы планируете взять кредит на ваших покупок, вы можете вычислить все расходы, связанные, а также эффективного (реального) годовая процентная ставка. Он работает в двух режимах. В первый, вам нужно войти номинальная (годовая) процентная ставка при условии кредитором и приложения рассчитает количество ежемесячных платежей, а также общих затрат. Во втором режиме, вам нужно эту сумму ежемесячного заключения взноса (иногда подарил купец), и приложение будет рассчитать годовой процент, а также все расходы.</string>
<string name="initial_value">Начальное значение</string>
<string name="instructions">Инструкции</string>
<string name="leave_one_of_two">Оставьте пустым им: процент, взнос. Смотрите инструкции ниже.</string>
<string name="leave_two_empty">Оставьте ровно два поля пустыми</string>
<string name="LoanCalc">Стоимость займа</string>
<string name="loan_amt">Сумма кредита</string>
<string name="menu_title">Что вы хотите рассчитать?</string>
<string name="msg_from_dev">Сообщение от застройщика</string>
<string name="ok">Хорошо</string>
<string name="opinion">Мнение</string>
<string name="other_fees">Другие расходы</string>
<string name="payments">Количество платежей</string>
<string name="payment_amount">Сумма взноса</string>
<string name="percent">Процентов</string>
<string name="percentage">Процент</string>
<string name="price_unit">Цена за единицу</string>
<string name="question">Вопрос</string>
<string name="rate_app">Оценить это приложение!</string>
<string name="regular_percent">Простой процент</string>
    <string name="remove_ads">Убрать рекламу</string>
<string name="results">Результаты</string>
<string name="result_value">Результат</string>
<string name="saved_amount">Сохраняется количество (сэкономил)</string>
<string name="see_details">Инструкции: Прокрутите</string>
<string name="send">Послать</string>
<string name="small_price">Цена</string>
<string name="small_product">Малый продукт</string>
<string name="small_units">Количество единиц или количество</string>
<string name="submit">Вычислять</string>
<string name="target_amount">Целевое количество</string>
<string name="thanks">Спасибо!</string>
<string name="tip">Чаевые</string>
<string name="tip_amount">Сумма чаевых</string>
<string name="tip_percentage">Процентная ставка</string>
<string name="total_cost">Общая стоимость</string>
<string name="total_pay">Общая сумма</string>
<string name="total_repay">Всего он погасить</string>
<string name="would_cost">Гипотетический стоимость</string>

</resources>