<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="ExtraTranslation">
<string name="after_price">Ár után</string>
<string name="annual_percent_rate">Hiteldíjmutató</string>
<string name="app_name">Asszisztense vásárlás</string>
<string name="app_name2">Calculator százalékos</string>
<string name="before_price">Ár előtt</string>
<string name="big_product">Nagy termék</string>
<string name="bill_amount">Kézhezvételét (számla)</string>
<string name="bug">Hiba</string>
<string name="cancel">Mégsem</string>
<string name="choose_currency">Válasszon pénznemet</string>
<string name="clear">Tiszta minden</string>
<string name="commission">Bizottság (térítés ellenében)</string>
<string name="compare_result">Eredményei összehasonlítás</string>
<string name="cost_percent">Költség százalékában lejárta</string>
<string name="del">Töröl</string>
<string name="discount">Kedvezmény</string>
<string name="discount_rate">Diszkontrátát</string>
<string name="feedback">Írjon nekünk!</string>
<string name="feedback_prompt">Hello! Szeretné, hogy nekünk néhány megjegyzést, hogy mi lehet javítani ezt az alkalmazást az Ön számára?</string>
<string name="fill_all_non_framed">Meg kell minden mezőt töltsön ki, amelyeket nem vesz körül egy kék keret</string>
<string name="fill_in">Kérjük, töltse ki az összes input mezők</string>
<string name="fill_in_bill">Ki kell töltenie: beérkezését</string>
<string name="fill_in_compulsory">Kérjük, töltse ki az összes szükséges mezőt</string>
<string name="fill_in_xor">Hagyja pontosan egy üresen</string>
<string name="help_translate">Segíts lefordítani ezt az alkalmazást</string>
<string name="hint_after_price">Ár kedvezmény után. Más szavakkal, ez az alacsonyabb ár.</string>
<string name="hint_amount">Az összeg a kölcsönt. Általában egyenlő a termék árát, amely szeretne vásárolni. A mező kitöltése kötelező.</string>
<string name="hint_apr">Teljes Hiteldíj Mutató (THM) - Hatékony éves kamatláb a kölcsön, beleértve az összes költséget.</string>
<string name="hint_before_price">Ár kedvezmény. Más szavakkal, ez a magasabb ár.</string>
<string name="hint_bill_amount">A teljes összeg fizetni a nyugtán.</string>
<string name="hint_commission">Bizottság (vagy hiteldíj) százalékában kölcsön. Ha nem ismert, hagyja üresen.</string>
<string name="hint_cost_percent">Összes költség (mint fent), megadva a százalékában hitel.</string>
<string name="hint_discount_rate">Ez diszkontrátát százalékában.</string>
<string name="hint_initial_amount">Az eredeti összeg, amelyből százalékos lesz (vagy volt) számított.</string>
<string name="hint_install">Általában számával megegyező havi kifizetések. A mező kitöltése kötelező.</string>
<string name="hint_interest">Névleges (éves) kamata a hitel. Ha ez a mező üres, akkor kell kitölteni "részlet"</string>
<string name="hint_other_fees">Minden egyéb díjak, amelyek nem függnek a hitelösszeg. Ha nem ismert, hagyja üresen.</string>
<string name="hint_payment">Az egyes a (havi) részletben. Nem kell, hogy töltse ki a mezőt, ha nem maradt "százalék" üresen. Ha üresen hagyja, akkor kell számítani a gomb megnyomása után.</string>
<string name="hint_price_of_unit">Az árak egy egység mindkét termék. Ez lehet akár 1 kilogrammot, 1 liter, 1 uncia, 1 db stb</string>
<string name="hint_result_amount">Az összeg, amelyet származó százalékot számoltunk a kezdeti érték.</string>
<string name="hint_saved_amount">A pénzösszeg, amely a megtakarítás vásárol kedvezményes áron.</string>
<string name="hint_saved_bigger">Összeget, amely akkor mentse megvásárlásával a nagyobb terméket. Pozitív érték, hogy a nagyobb termék egy jobb ajánlatot. Negatív érték azt jelzi, hogy a kisebb termék egy jobb üzlet.</string>
<string name="hint_simple_percent">Százalék, amely ki akarja számítani ki "kezdeti"</string>
<string name="hint_small_price">Az ár az adott terméket.</string>
<string name="hint_small_units">Egységek számát az adott termék, akkor lehet akár térfogat, súly vagy a tételek száma a tartályban.</string>
<string name="hint_tip_amount">Az összeg a hálapénz, amit hajlandó fizetni.</string>
<string name="hint_tip_percentage">Százalékos aránya a hálapénz, amit akar fizetni.</string>
<string name="hint_total_cost">Teljes költségét a hitel, beleértve az összetett kamatlábat és az összes díjat.</string>
<string name="hint_total_repay">Teljes összeg, amelyet meg kell téríteni a hitelező.</string>
<string name="hint_total_to_pay">Teljes összeg, amelyre szüksége van (vagy szeretne) fizetni, egyenlő értékű átvételét, valamint az összeg a hálapénz.</string>
<string name="hint_would_cost">Hipotetikus ára a nagyobb terméket, feltételezve, hogy az egységár, egyenlő volt az ár a kisebb terméket.</string>
<string name="information_1">Itt lehet számítani egyszerű százaléka a számot. Megtalálható akár három érték hagyva az mezőt. Például azt szeretné tudni, mennyivel 7% a 350. Meg kell, hogy töltse ki "százalék" (7) és a "kezdeti" (350). Kattintson a "kiszámítható". Most "eredmény" megmutatja értéket ad, amit kerestek. Ugyanezt lehet tenni az egyes mezők. Az eredmény az lesz körülvéve a kék keretben.</string>
<string name="information_2">Ez lehetővé teszi, hogy kiszámítja az összeget, az ingyenesség és a teljes összeget fizetni egy bárban vagy étteremben. Meg kell adnia értéke az átvétel, amit kapott. Valamint a fennmaradó területeken, akkor ki kell töltenie csak egy, így pontosan két üres. Például, ha kapott nyugtát egyenlő 46, de már csak egy bankjegyet a 50. Be kell, hogy töltse ki a "teljes" (50), és nyomja meg a "kiszámítható". Az összeg a hálapénz és százalékos aránya jelenik meg. A két terület, amely üresen maradt, fogják kiszámítani. Minden kapott eredményeket veszi körül kék keret.</string>
<string name="information_3">Amikor látod engedmény vagy kedvezményes vásárlás közben, akkor ellenőrizze, hogy mennyit takaríthat meg, vagy mi az eredeti ár a termék. Sőt, akkor lehet számolni bármelyik érték és elhagyták mezőt üresen. Meg kell hagyni, pontosan két mező üres. Képzeld el, hogy van egy 25% kedvezményt, és az eredeti ár 299 Ki kell töltenie "előtte" és "kedvezményes", hogy megtudja az aktuális ár és mennyit fog menteni.</string>
<string name="information_4">Hála ennek egyszerű eszköz, akkor megtudja, hogy vásárol egy nagyobb termék menteni egy kis pénzt, és mennyit. Képzeld el, hogy van egy italt egy kis üveg (0,5 liter), ami a költségek 2,79 és egy nagy üveg (1,5 liter), ami a költségek 7,49. Melyik a jobb ajánlatot? Minden amire szükséged van, hogy töltse 4 beviteli mezők és nyomja meg a "kiszámítható".</string>
<string name="information_5">Ha azt tervezi, hogy egy kölcsön a vásárlások, akkor lehet számolni valamennyi költségét, valamint a hatékony (valós) Teljes Hiteldíj Mutató. Ez két módban működik. Az első, meg kell adnia a névleges (éves) százalékos aránya, amelyet a hitelező és az alkalmazás kiszámítja a havi részletekben, valamint a teljes költséget. A második mód, meg kell adnia a havi törlesztőrészlet (néha mutat, amelyet egy kereskedő), és az alkalmazás kiszámítja éves százalékos, valamint az összes költséget.</string>
<string name="initial_value">Kezdeti érték</string>
<string name="instructions">Utasítás</string>
<string name="leave_one_of_two">Hagyja üresen az egyik: százalékát, részlet. Lásd az alábbi utasításokat.</string>
<string name="leave_two_empty">Hagyja pontosan két mezőt üresen</string>
<string name="LoanCalc">Költségek lejárta</string>
<string name="loan_amt">Hitelösszeg</string>
<string name="menu_title">Mit akarsz számítani?</string>
<string name="msg_from_dev">Üzenet a fejlesztőket</string>
<string name="ok">Rendben</string>
<string name="opinion">Vélemény</string>
<string name="other_fees">Egyéb díjak</string>
<string name="payments">Számú részletben</string>
<string name="payment_amount">Mennyiségét részletfizetési</string>
<string name="percent">Százalék</string>
<string name="percentage">Százalék</string>
<string name="price_unit">Egységár</string>
<string name="question">Kérdés</string>
<string name="rate_app">Értékeld ezt az alkalmazást!</string>
<string name="regular_percent">Egyszerű százalék</string>
<string name="results">Eredmények</string>
<string name="result_value">Eredmény</string>
<string name="saved_amount">Mentett összeget (Spórolni)</string>
<string name="see_details">Az utasításokat: lépjünk le</string>
<string name="send">Küld</string>
<string name="small_price">Ár</string>
<string name="small_product">Kis termék</string>
<string name="small_units">Egységek száma vagy mennyisége</string>
<string name="submit">Számol</string>
<string name="target_amount">Előirányzott összeg</string>
<string name="thanks">Köszönjük!</string>
<string name="tip">Borravaló</string>
<string name="tip_amount">Összegét, az ingyenesség</string>
<string name="tip_percentage">Hiteldíjmutató</string>
<string name="total_cost">Összköltség</string>
<string name="total_pay">Összesen fizetni</string>
<string name="total_repay">Összesen visszafizetni</string>
<string name="would_cost">Hipotetikus költségek</string>

</resources>