<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="after_price">Pris efter</string>
<string name="annual_percent_rate">Effektiv ränta</string>
<string name="app_name">Assistent av shopping</string>
<string name="app_name2">Kalkylator för procentsats</string>
<string name="before_price">Pris före</string>
<string name="big_product">Stor produkt</string>
<string name="bill_amount">Kvitto (faktura)</string>
<string name="bug">Fel</string>
<string name="cancel">Avboka</string>
<string name="choose_currency">Välj valuta</string>
<string name="clear">Rensa alla</string>
<string name="commission">Kommissionen, (avgift)</string>
<string name="compare_result">Resultat av jämförelse</string>
<string name="cost_percent">Kostnad i procent av lånet</string>
<string name="del">Radera</string>
<string name="discount">Rabatt</string>
<string name="discount_rate">Rabattsats</string>
<string name="feedback">Skriv till oss!</string>
<string name="feedback_prompt">Hej! Vill du ge oss några kommentarer, så att vi kan förbättra det här programmet för dig?</string>
<string name="fill_all_non_framed">Du måste fylla i alla fält, som inte är inringade med en blå ram</string>
<string name="fill_in">Fyll i alla inmatningsfält</string>
<string name="fill_in_bill">Du måste fylla i: kvitto</string>
<string name="fill_in_compulsory">Fyll i alla obligatoriska fält</string>
<string name="fill_in_xor">Lämna exakt ett fält tomt</string>
<string name="help_translate">Hjälpa till att översätta denna ansökan</string>
<string name="hint_after_price">Pris efter rabatt. Med andra ord är detta det lägre priset.</string>
<string name="hint_amount">Mängden ditt lån. Vanligtvis är lika med priset på produkten, som du vill köpa. Detta fält är obligatoriskt.</string>
<string name="hint_apr">Räntan - Effektiv årlig ränta på lånet, inklusive alla kostnader.</string>
<string name="hint_before_price">Pris före rabatt. Med andra ord är detta det högre priset.</string>
<string name="hint_bill_amount">Det totala beloppet att betala på ditt kvitto.</string>
<string name="hint_commission">Kommissionen (eller låneavgift) i procent av lånet. Om inte känd, lämna tomt.</string>
<string name="hint_cost_percent">Total kostnad (som ovan) uttryckt i procent av lånet.</string>
<string name="hint_discount_rate">Detta är rabattsats i procent.</string>
<string name="hint_initial_amount">Det ursprungliga beloppet som procentandel kommer att vara (eller var) beräknas.</string>
<string name="hint_install">Vanligtvis är lika med antalet månatliga betalningar. Detta fält är obligatoriskt.</string>
<string name="hint_interest">Nominell (årlig) ränta på ditt lån. Om detta fält lämnas tomt, måste du fylla i "avbetalning"</string>
<string name="hint_other_fees">Alla andra avgifter, som inte är beroende av hur mycket lånet. Om inte känd, lämna tomt.</string>
<string name="hint_payment">Mängden alla dina (månatliga) avbetalningar. Du behöver inte fylla i detta fält, såvida du lämnade "procentsats" tomt. Om den lämnas tom, kommer den att beräknas efter att du tryckt på knappen.</string>
<string name="hint_price_of_unit">Priserna på en enhet för båda produkterna. Det kan vara antingen 1 kilo, 1 liter, 1 uns, 1 st etc.</string>
<string name="hint_result_amount">Beloppet, som ett resultat av beräkning procent av initialvärdet.</string>
<string name="hint_saved_amount">Den summa pengar som du sparar genom att köpa till rabatterat pris.</string>
<string name="hint_saved_bigger">Summa pengar, som du kommer att spara genom att köpa den större produkten. Positivt värde anger, att den större produkten är ett bättre erbjudande. Negativt värde indikerar, att den mindre produkten är en bättre affär.</string>
<string name="hint_simple_percent">Andel som du vill beräkna ur "initial"</string>
<string name="hint_small_price">Priset för den aktuella produkten.</string>
<string name="hint_small_units">Antal enheter i viss produkt, kan det vara antingen volym, vikt eller antal artiklar i behållaren.</string>
<string name="hint_tip_amount">Mängden gottgörelse, som du är villig att betala.</string>
<string name="hint_tip_percentage">Procentsats av gottgörelse, som du vill betala.</string>
<string name="hint_total_cost">Totala kostnaden för lånet, inklusive förening ränta och alla avgifter.</string>
<string name="hint_total_repay">Totalt belopp, vilket kommer att behöva betalas tillbaka till långivaren.</string>
<string name="hint_total_to_pay">Totalt belopp som du behöver (eller vill) för att betala, lika med värdet av kvittot, plus mängden gottgörelse.</string>
<string name="hint_would_cost">Hypotetisk priset på den större produkten, förutsatt att dess pris per enhet, var lika med priset på den mindre produkten.</string>
<string name="information_1">Här kan du räkna ut enkla andel av ett antal. Du kan hitta något av de tre värdena genom att lämna sitt område tomt. Till exempel vill du veta: hur mycket är 7% från 350. Du måste fylla "procentsats" (7) och "initial" (350). Klicka på "beräkna". Nu "resultat" kommer att visa värdet, vilket du letade efter. Detsamma kan göras för varje av fälten. Resultatet kommer att omges av en blå ram.</string>
<string name="information_2">Det låter dig beräkna mängden dricks och hela beloppet att betala i en bar eller restaurang. Du måste ange värdet av kvittot, som du fick. Av de återstående fälten, måste du fylla i en enda, lämnar exakt två tomma. Till exempel, har du fått ett kvitto lika med 46, men du har bara en sedel av 50. Du måste fylla i "total" (50) och tryck på "beräkna". Mängden dricks och procentsats visas. De två fälten, som förblev tom, kommer att beräknas. Alla resulterande värdena inringade med blå ramar.</string>
<string name="information_3">När som helst, när du ser en rabatt eller rabatterbjudande medan shopping, kan du kontrollera hur mycket du kan spara, eller vad det ursprungliga priset på produkten var. I själva verket kan du räkna något av värdena genom att lämna sina fält tomma. Du måste lämna exakt två fält tomma. Tänk dig, att du har en rabatt på 25%, och det ursprungliga priset var 299. Du måste fylla "före" och "rabatt" för att ta reda på det aktuella priset och hur mycket du kommer att spara.</string>
<string name="information_4">Tack vare detta enkla verktyg kan du ta reda på om du köper en större produkt kommer att spara lite pengar och hur mycket. Tänk dig, att du har en drink i en liten flaska (0,5 liter), som kostar 2,79 och en stor flaska (1,5 liter) som kostar 7,49. Vilken är ett bättre erbjudande? Allt du behöver är att fylla fyra inmatningsfält och tryck "beräkna".</string>
<string name="information_5">Om du planerar att ta ett lån för dina inköp, kan du räkna alla kostnader samt effektiva (real) Effektiv ränta. Det fungerar i två lägen. I den första, måste du ange nominell (årlig) procentsats tillhandahålls av långivaren och ansökan kommer att beräkna mängden månatliga avbetalningar samt totala kostnaderna. I det andra läget, måste du ange mängden månatliga avbetalningen (ibland presenteras av en köpman), och programmet kommer att beräkna årlig procentuell samt alla kostnader.</string>
<string name="initial_value">Initialt värde</string>
<string name="instructions">Instruktioner</string>
<string name="leave_one_of_two">Lämna tomt ett av: procentenhet, avbetalning. Se anvisningarna nedan.</string>
<string name="leave_two_empty">Lämna exakt två fält tomma</string>
<string name="LoanCalc">Kostnader för lån</string>
<string name="loan_amt">Mängd lån</string>
<string name="menu_title">Vad vill du beräkna?</string>
<string name="msg_from_dev">Ett meddelande från utvecklaren</string>
<string name="ok">Okej</string>
<string name="opinion">Yttrande</string>
<string name="other_fees">Övriga avgifter</string>
<string name="payments">Antal avbetalningar</string>
<string name="payment_amount">Mängd av en delbetalning</string>
<string name="percent">Procent</string>
<string name="percentage">Procent</string>
<string name="price_unit">A-PRIS</string>
<string name="question">Fråga</string>
<string name="rate_app">Betygsätt den här ansökan!</string>
<string name="regular_percent">Enkel procent</string>
<string name="results">Resultat</string>
<string name="result_value">Resultat</string>
<string name="saved_amount">Sparade beloppet</string>
<string name="see_details">Instruktioner: scrolla ner</string>
<string name="send">Skicka</string>
<string name="small_price">Pris</string>
<string name="small_product">Liten produkt</string>
<string name="small_units">Antal enheter eller kvantitet</string>
<string name="submit">Beräkna</string>
<string name="target_amount">Målbeloppet</string>
<string name="thanks">Tack!</string>
<string name="tip">Gratifikation</string>
<string name="tip_amount">Mängd gratifikation</string>
<string name="tip_percentage">Procentsats</string>
<string name="total_cost">Total kostnad</string>
<string name="total_pay">Totalt att betala</string>
<string name="total_repay">Totalt att betala tillbaka</string>
<string name="would_cost">Hypotetisk kostnad</string>

</resources>