<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="ExtraTranslation">
<string name="after_price">Precio después</string>
<string name="annual_percent_rate">Tasa Anual Equivalente</string>
<string name="app_name">Asistente de compras</string>
<string name="app_name2">Calculadora de porcentaje</string>
<string name="before_price">Precio antes</string>
<string name="big_product">Producto más grande</string>
<string name="bill_amount">Recibo (factura)</string>
<string name="bug">Error</string>
<string name="cancel">Cancelar</string>
<string name="choose_currency">Elegir moneda</string>
<string name="clear">Borrar todos</string>
<string name="commission">Comisión (de pago)</string>
<string name="compare_result">Resultados de la comparación</string>
<string name="cost_percent">Costo como porcentaje del préstamo</string>
<string name="del">Borrar</string>
<string name="discount">Descuento</string>
<string name="discount_rate">Tasa de descuento</string>
<string name="feedback">Escríbanos!</string>
<string name="feedback_prompt">Hola! ¿Quieres darnos algunos comentarios, de modo que podamos mejorar esta aplicación para usted?</string>
<string name="fill_all_non_framed">Debes completar todos los campos no-enmarcada</string>
<string name="fill_in">Por favor, rellene todos los campos de entrada</string>
<string name="fill_in_bill">Debe rellenar: Cantidad de recibo</string>
<string name="fill_in_compulsory">Por favor, rellene todos los campos requeridos</string>
<string name="fill_in_xor">Deja exactamente un campo vacío</string>
<string name="help_translate">Ayude a traducir esta aplicación</string>
<string name="hint_after_price">Precio después del descuento. En otras palabras, este es el precio más bajo.</string>
<string name="hint_amount">La cantidad de su préstamo. Por lo general, igual al precio del producto, lo que usted quiere comprar. Este campo es obligatorio.</string>
<string name="hint_apr">Tasa Anual Equivalente (TAE) - tasa de interés anual efectiva del préstamo, incluyendo todos los costos.</string>
<string name="hint_before_price">Precio sin descuento. En otras palabras, este es el precio más alto.</string>
<string name="hint_bill_amount">El importe total a pagar en su recibo.</string>
<string name="hint_commission">Comisión (o cuota del préstamo) como porcentaje del préstamo. Si no se conoce, deje en blanco.</string>
<string name="hint_cost_percent">Costo total (como arriba) expresada como porcentaje de préstamo.</string>
<string name="hint_discount_rate">Esta es la tasa de descuento en porcentaje.</string>
<string name="hint_initial_amount">La cantidad inicial a partir del cual el porcentaje será (o fue) calculado.</string>
<string name="hint_install">Por lo general, igual al número de pagos mensuales. Este campo es obligatorio.</string>
<string name="hint_interest">¿Cuál es la tasa de interés nominal (anual) de su préstamo? Si este campo se deja en blanco, usted tendrá que llenar "a plazos"</string>
<string name="hint_other_fees">Todos los otros cargos, que no dependen de la cantidad de préstamo. Si no se conoce, deje en blanco.</string>
<string name="hint_payment">El importe de cada una de sus cuotas (mensuales). No es necesario llenar este campo, a menos que te fuiste "porcentaje" en blanco. Si se deja en blanco, se calcula después de pulsar el botón.</string>
<string name="hint_price_of_unit">Los precios de una unidad para ambos productos. Puede ser 1 kilogramo, 1 litro, 1 oz, 1 pieza etc.</string>
<string name="hint_result_amount">La cantidad, que es resultante de calcular el porcentaje del valor inicial.</string>
<string name="hint_saved_amount">La cantidad de dinero que usted está ahorrando mediante la compra a precio de descuento.</string>
<string name="hint_saved_bigger">Cantidad de dinero que se ahorrará por comprar el producto más grande. Valor positivo indica que el producto más grande es una mejor oferta. Valor negativo indica que el producto más pequeño es un mejor trato.</string>
<string name="hint_simple_percent">Porcentaje, que desea calcular de "inicial"</string>
<string name="hint_small_price">El precio del producto dado.</string>
<string name="hint_small_units">Número de unidades en el producto dado, puede ser ya sea el volumen, el peso o el número de artículos en envase.</string>
<string name="hint_tip_amount">La cantidad de propina, lo que usted está dispuesto a pagar.</string>
<string name="hint_tip_percentage">Tasa de porcentaje de la propina, que desea pagar.</string>
<string name="hint_total_cost">Costo total del préstamo, incluyendo la tasa de interés compuesto y todas las tasas.</string>
<string name="hint_total_repay">Importe total, que deberá ser reintegrada a la entidad crediticia.</string>
<string name="hint_total_to_pay">Importe total, lo que usted necesita (o quiere) para pagar, igual a la recepción, más el monto de la propina.</string>
<string name="hint_would_cost">Precio hipotético del producto más grande, suponiendo, que su precio por unidad, era igual al precio del producto más pequeño.</string>
<string name="information_1">Aquí, se puede calcular el porcentaje simple de un número. Puedes encontrar cualquiera de los tres valores al dejar su campo en blanco. Por ejemplo, quieres saber: ¿cuánto es 7% a partir de 350. Usted tendrá que llenar "porcentaje" (7) e "inicial" (350). Haga clic en "calcular". Ahora "resultado" se mostrará el valor, lo que estabas buscando. El mismo se puede hacer para cada uno de los campos. El resultado será rodeada por un marco azul.</string>
<string name="information_2">Se le permite calcular el importe de la propina y la cantidad total a pagar en un bar o restaurante. Tendrá que introducir el valor de la factura recibida. Fuera de los campos restantes, es necesario rellenar uno solo, dejando exactamente dos vacíos. Por ejemplo, recibió una factura igual a 46, pero sólo tiene un billete de 50. Es necesario rellenar "total" (50) y pulsar "calcular". Se mostrarán la cantidad de propina y porcentaje. Esto se puede hacer por cualquiera de los dos campos. Todos los valores de resultado están rodeados con marcos azules.</string>
<string name="information_3">En cada momento, cuando vea una rebaja (descuento) al ir de compras, puedes comprobar, la cantidad que puedes ahorrar, o lo que el precio original del producto era. De hecho, puedes calcular cualquiera de los valores, dejando sus campos vacíos. Tienes que dejar exactamente dos campos vacíos. Imagina, que tienes un descuento del 25%, y el precio original de 299. Es necesario rellenar "antes" y "descuento" para averiguar el precio actual y la cantidad que se ahorrará.</string>
<string name="information_4">Gracias a esta sencilla herramienta, puedes averiguar si la compra de un producto más grande, le ahorrará un poco de dinero y cuánto. Imagina, que tienes una bebida en una botella pequeña (0,5 litro) que cuesta 2,79 y una botella grande (1,5 litro) cuesta 7,49. ¿Cuál es un mejor trato? Todo lo que necesitas es llenar 4 campos de entrada y pulse "calcular".</string>
<string name="information_5">Si planeas tomar un préstamo para sus compras, puedes calcular todos los costos involucrados, así como Tasa anual equivalente. Funciona en dos modos. En el primero, es necesario introducir tasa de porcentaje nominal (anual) proporcionado por el prestamista y la aplicación calculará la cantidad de cuotas mensuales, así como los costos totales. En el segundo modo, es necesario introducir la cantidad de cuota mensual (a veces presentado por un comerciante), y la aplicación va a calcular el porcentaje anual, así como todos los gastos.</string>
<string name="initial_value">Valor inicial</string>
<string name="instructions">Instrucciones</string>
<string name="leave_one_of_two">Deja un vacío de: porcentaje, a plazos. Consulte las instrucciones de abajo.</string>
<string name="leave_two_empty">Deja exactamente dos campos vacíos</string>
<string name="LoanCalc">Costos de préstamo</string>
<string name="loan_amt">Cantidad de préstamo</string>
<string name="menu_title">¿Qué quieres calcular?</string>
<string name="msg_from_dev">Mensaje del desarrollador</string>
<string name="ok">Bueno</string>
<string name="opinion">Opinión</string>
<string name="other_fees">Otras comisiones</string>
<string name="payments">Número de cuotas</string>
<string name="payment_amount">Cantidad de cuota</string>
<string name="percent">Por ciento</string>
<string name="percentage">Porcentaje</string>
<string name="price_unit">Precio por unidad</string>
<string name="question">Pregunta</string>
<string name="rate_app">Califica esta aplicación!</string>
<string name="regular_percent">Porcentaje simple</string>
    <string name="remove_ads">Quitar anuncios</string>
<string name="results">Resultados</string>
<string name="result_value">Resultado</string>
<string name="saved_amount">Monto economizado</string>
<string name="see_details">Para obtener instrucciones: desplácese hacia abajo</string>
<string name="send">Enviar</string>
<string name="small_price">Precio</string>
<string name="small_product">Pequeño producto</string>
<string name="small_units">Número de unidades o cantidad</string>
<string name="submit">Calcular</string>
<string name="target_amount">Importe objetivo</string>
<string name="thanks">Gracias!</string>
<string name="tip">Propina</string>
<string name="tip_amount">Monto de la propina</string>
<string name="tip_percentage">Tasa de porcentaje</string>
<string name="total_cost">Costo total</string>
<string name="total_pay">Total a Pagar</string>
<string name="total_repay">Total a pagar</string>
<string name="would_cost">Costo hipotético</string>

</resources>