<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="ExtraTranslation">
<string name="after_price">Hinta jälkeen</string>
<string name="annual_percent_rate">Vuosikorko</string>
<string name="app_name">Avustaja ostoksia</string>
<string name="app_name2">Laskin prosentteina</string>
<string name="before_price">Hinta ennen</string>
<string name="big_product">Suuri tuote</string>
<string name="bill_amount">Kuitti (lasku)</string>
<string name="bug">Virhe</string>
<string name="cancel">Peruuttaa</string>
<string name="choose_currency">Valitse valuutta</string>
<string name="clear">Tyhjennä kaikki</string>
<string name="commission">Komissio (maksu)</string>
<string name="compare_result">Vertailun tulokset</string>
<string name="cost_percent">Kustannukset prosentteina lainasta</string>
<string name="del">Poistaa</string>
<string name="discount">Alennus</string>
<string name="discount_rate">Diskonttokorkoa</string>
<string name="feedback">Kirjoita meille!</string>
<string name="feedback_prompt">Hi! Haluaisitko antaa meille joitakin huomautuksia, jotta voimme parantaa tätä sovellus sinulle?</string>
<string name="fill_all_non_framed">Täytä kaikki kentät, joita ei ympäröi sininen runko</string>
<string name="fill_in">Täytä kaikki tietokentät</string>
<string name="fill_in_bill">Täytä: kuitti</string>
<string name="fill_in_compulsory">Täytä kaikki pakolliset kentät</string>
<string name="fill_in_xor">Jätä tasan yksi kenttä tyhjäksi</string>
<string name="help_translate">Auta kääntämään tämän hakemuksen</string>
<string name="hint_after_price">Hinta alennuksen jälkeen. Toisin sanoen, tämä on alhaisempi hinta.</string>
<string name="hint_amount">Määrä lainaa. Yleensä sama hinnasta, jonka haluat ostaa. Tämä kenttä on pakollinen.</string>
<string name="hint_apr">Vuosikorko - Efektiivinen vuotuinen korko lainan, mukaan lukien kaikki kulut.</string>
<string name="hint_before_price">Hinta ennen alennusta. Toisin sanoen, tämä on korkeampi hinta.</string>
<string name="hint_bill_amount">Kokonaismäärä maksaa kuitissa.</string>
<string name="hint_commission">Komission (tai lainan maksu) prosentteina lainasta. Jos ei tiedetä, jätä tyhjäksi.</string>
<string name="hint_cost_percent">Kokonaiskustannukset (kuten yllä) ilmaistuna prosentteina lainasta.</string>
<string name="hint_discount_rate">Tämä on diskonttokorkoa prosentteina.</string>
<string name="hint_initial_amount">Alustava määrä, josta prosenttiosuus on (tai oli) lasketaan.</string>
<string name="hint_install">Yleensä sama määrä kuukausimaksut. Tämä kenttä on pakollinen.</string>
<string name="hint_interest">Nimellinen (vuotuinen) korko lainan. Jos tämä kenttä jätetään tyhjäksi, sinun tulee täyttää "erä"</string>
<string name="hint_other_fees">Kaikki muut maksut, jotka eivät ole riippuvaisia lainamäärä. Jos ei tiedetä, jätä tyhjäksi.</string>
<string name="hint_payment">Kunkin oman (kuukausittain) erässä. Sinun ei tarvitse täyttää tällä alalla, ellei jätit "prosentteina" tyhjäksi. Jos jätetään tyhjäksi, se lasketaan painikkeen painamisen jälkeen.</string>
<string name="hint_price_of_unit">Hinnat yhden yksikön kummankin tuotteen. Se voi olla joko 1 kilogramma, 1 litra, 1 unssi, 1 kpl jne</string>
<string name="hint_result_amount">Määrä, joka on tuloksena laskettaessa prosenttiosuus alkuperäisestä arvosta.</string>
<string name="hint_saved_amount">Rahamäärä, jonka olet säästää ostamalla alennettuun hintaan.</string>
<string name="hint_saved_bigger">Rahamäärä, joka säästät ostamalla isompi tuote. Positiivinen arvo osoittaa, että isompi tuote on parempi tarjous. Negatiivinen arvo osoittaa, että pienempien tuote on parempi käsitellä.</string>
<string name="hint_simple_percent">Prosenttiosuus, jonka haluat laskea pois "alkuperäisen"</string>
<string name="hint_small_price">Hinta tietyn tuotteen.</string>
<string name="hint_small_units">Yksiköiden määrä tietyn tuotteen, se voi olla joko tilavuuden, painon tai useita kohteita astiaan.</string>
<string name="hint_tip_amount">Määrä juomaraha, jonka olet valmis maksamaan.</string>
<string name="hint_tip_percentage">Prosenttiosuuksien palkkio, jonka haluat maksaa.</string>
<string name="hint_total_cost">Kokonaiskustannukset laina, mukaan lukien yhdiste korko ja kaikki maksut.</string>
<string name="hint_total_repay">Kokonaismäärä, joka on maksettava takaisin lainanantajalle.</string>
<string name="hint_total_to_pay">Kokonaismäärä, jonka tarvitset (tai halua) maksaa, sama arvo vastaanottamisesta, korotettuna palkkio.</string>
<string name="hint_would_cost">Hypoteettinen hinta isompi tuote, olettaen, että sen yksikköhinta, oli sama hinta pienempiä tuotteen.</string>
<string name="information_1">Täällä voit laskea yksinkertaisia prosentteina numeron. Löydät joko kolmesta arvosta jättämällä sen kentän tyhjäksi. Esimerkiksi haluat tietää: kuinka paljon on 7% 350. Sinun tulee täyttää "prosentteina" (7) ja "alkuperäisen" (350). Klikkaa "laskea". Nyt "tulos" näyttää arvo, joka etsit.Sama voidaan tehdä kunkin kentät. Tulos tulee ympäröimä sininen kehys.</string>
<string name="information_2">Sen avulla voit laskea määrän juomaraha ja koko summa maksaa baarissa tai ravintolassa. Sinun täytyy syöttää arvon kuitti, jonka olet saanut. Out of loput kentät, sinun täytyy täyttää vain yksi, jättäen tarkalleen kaksi tyhjää. Esimerkiksi sait kuitin sama 46, mutta sinulla on vain seteli 50. Sinun täytyy täyttää "koko" (50) ja paina "laske".Määrä juomaraha ja prosenttiluku näytetään.Kaksi kenttää, jotka pysyivät tyhjä, lasketaan. Kaikki tuloksena arvot ympäröi sininen kehyksiä.</string>
<string name="information_3">Aina kun näet alennuksen tai alennuksen ostosten, voit tarkistaa, kuinka paljon voit säästää, tai mitä alkuperäinen tuotteen hinta oli. Itse voit laskea mitä tahansa arvoja jättämällä niiden kentät tyhjiksi. Sinun täytyy lähteä tasan kaksi kentät tyhjiksi. Kuvittele, että sinulla on 25% alennuksen, ja alkuperäinen hinta oli 299. Sinun täytyy täyttää "ennen" ja "alennus" selvittää nykyinen hinta ja kuinka paljon voit säästää.</string>
<string name="information_4">Tämän ansiosta helppo työkalu, voit selvittää, onko ostaa isompi tuote säästää rahaa ja kuinka paljon. Kuvittele, että sinulla on drinkin pieni pullo (0,5 l), joka maksaa 2,79 ja iso pullo (1,5 l), joka maksaa 7,49. Kumpi on parempi tarjous? Kaikki mitä tarvitset on täyttää 4 syötekenttiä ja paina "laske".</string>
<string name="information_5">Jos aiot ottaa lainaa ostoksistasi, voit laskea kaikki kustannukset sekä tehokas (real) vuosikorko. Se toimii kahdella tavalla. Ensimmäisessä, sinun täytyy syöttää nimellisen (vuotuinen) prosenttiosuutta tarjoamia lainanantajan ja sovellus laskee määrän kuukausierää sekä kokonaiskustannukset. Toisessa tilassa, sinun täytyy syöttää määrän kuukausittaisen maksuerän (joskus esittämä kauppias), ja sovellus laskee vuosikoron sekä kaikki kustannukset.</string>
<string name="initial_value">Alkuarvo</string>
<string name="instructions">Ohjeet</string>
<string name="leave_one_of_two">Jätä tyhjä yksi: prosenttiyksiköllä, erä. Katso ohjeet alla.</string>
<string name="leave_two_empty">Jätä tasan kaksi kentät tyhjiksi</string>
<string name="LoanCalc">Kustannukset laina</string>
<string name="loan_amt">Lainan määrä</string>
<string name="menu_title">Mitä haluat laskea?</string>
<string name="msg_from_dev">Viestin kehittäjältä</string>
<string name="ok">Okei</string>
<string name="opinion">Lausunto</string>
<string name="other_fees">Muut palkkiot</string>
<string name="payments">Lukumäärä erässä</string>
<string name="payment_amount">Määrä erän</string>
<string name="percent">Prosentti</string>
<string name="percentage">Osuus</string>
<string name="price_unit">Yksikköhinta</string>
<string name="question">Kysymys</string>
<string name="rate_app">Arvioi sovellus!</string>
<string name="regular_percent">Yksinkertainen prosenttia</string>
<string name="results">Tulokset</string>
<string name="result_value">Tulos</string>
<string name="saved_amount">Tallennettu määrä</string>
<string name="see_details">Ohjeet: vierittää</string>
<string name="send">Lähettää</string>
<string name="small_price">Hinta</string>
<string name="small_product">Pienet tuote</string>
<string name="small_units">Yksiköiden määrä tai määrä</string>
<string name="submit">Laskea</string>
<string name="target_amount">Tavoitesumma</string>
<string name="thanks">Kiitos!</string>
<string name="tip">Juomaraha</string>
<string name="tip_amount">Määrä juomaraha</string>
<string name="tip_percentage">Prosenttiosuutta</string>
<string name="total_cost">Kokonaiskustannukset</string>
<string name="total_pay">Maksut yhteensä</string>
<string name="total_repay">Yhteensä takaisinmaksuun</string>
<string name="would_cost">Hypoteettinen kustannukset</string>

</resources>