<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="ExtraTranslation">
<string name="after_price">Τιμή μετά</string>
<string name="annual_percent_rate">Συνολικό ετήσιο πραγματικό επιτόκιο</string>
<string name="app_name">Βοηθός του shopping</string>
<string name="app_name2">Υπολογιστής του ποσοστού</string>
<string name="before_price">Τιμή πριν</string>
<string name="big_product">Μεγάλο προϊόν</string>
<string name="bill_amount">Παραλαβή (τιμολόγιο)</string>
<string name="bug">Σφάλμα</string>
<string name="cancel">Ακύρωση</string>
<string name="choose_currency">Επιλέξτε το νόμισμα</string>
<string name="clear">Σαφή όλα</string>
<string name="commission">Της Επιτροπής, (με χρέωση)</string>
<string name="compare_result">Τα αποτελέσματα της σύγκρισης</string>
<string name="cost_percent">Το κόστος ως ποσοστό του δανείου</string>
<string name="del">Διαγραφή</string>
<string name="discount">Έκπτωση</string>
<string name="discount_rate">Προεξοφλητικό επιτόκιο</string>
<string name="feedback">Γράψτε μας!</string>
<string name="feedback_prompt">Γεια σας! Θα θέλατε να μας δώσετε κάποια σχόλια, έτσι ώστε να μπορούμε να βελτιώσουμε αυτή την εφαρμογή για σένα;</string>
<string name="fill_all_non_framed">Θα πρέπει να συμπληρώσετε όλα τα πεδία, τα οποία δεν είναι περικυκλωμένη με ένα μπλε πλαίσιο</string>
<string name="fill_in">Παρακαλούμε συμπληρώστε όλα τα πεδία εισαγωγής</string>
<string name="fill_in_bill">Θα πρέπει να συμπληρώσετε: την παραλαβή</string>
<string name="fill_in_compulsory">Παρακαλώ συμπληρώστε όλα τα απαιτούμενα πεδία</string>
<string name="fill_in_xor">Αφήστε ακριβώς ένα πεδίο κενό</string>
<string name="help_translate">Βοηθήσετε να μεταφράσετε αυτήν την εφαρμογή</string>
<string name="hint_after_price">Τιμή μετά την έκπτωση. Με άλλα λόγια, αυτή είναι η χαμηλότερη τιμή.</string>
<string name="hint_amount">Το ποσό του δανείου σας. Συνήθως ισούται με την τιμή του προϊόντος, το οποίο θέλετε να αγοράσετε. Αυτό το πεδίο είναι υποχρεωτικό.</string>
<string name="hint_apr">Συνολικό Ετήσιο Ποσοστό Επιβάρυνσης (ΣΕΠΕ) - Συνολικό ετήσιο πραγματικό επιτόκιο του δανείου, συμπεριλαμβανομένων όλων των εξόδων.</string>
<string name="hint_before_price">Τιμή πριν την έκπτωση. Με άλλα λόγια, αυτή είναι η υψηλότερη τιμή.</string>
<string name="hint_bill_amount">Το συνολικό ποσό που πρέπει να πληρώσει για την παραλαβή σας.</string>
<string name="hint_commission">Επιτροπή (ή τέλος δάνειο) ως ποσοστό του δανείου. Εάν δεν είναι γνωστό, αφήστε κενό.</string>
<string name="hint_cost_percent">Συνολικό κόστος (όπως παραπάνω), που εκφράζεται ως ποσοστό του δανείου.</string>
<string name="hint_discount_rate">Αυτό είναι το ποσοστό της έκπτωσης ως ποσοστό.</string>
<string name="hint_initial_amount">Το αρχικό ποσό από το οποίο ποσοστό θα είναι (ή ήταν) υπολογίζεται.</string>
<string name="hint_install">Συνήθως ίσο με τον αριθμό των μηνιαίων πληρωμών. Αυτό το πεδίο είναι υποχρεωτικό.</string>
<string name="hint_interest">Ονομαστική (ετήσιο) επιτόκιο του δανείου σας. Εάν αυτό το πεδίο μείνει κενό, θα πρέπει να συμπληρώσετε το "δόση"</string>
<string name="hint_other_fees">Όλα τα άλλα έξοδα, τα οποία δεν εξαρτώνται από το ύψος του δανείου. Εάν δεν είναι γνωστό, αφήστε κενό.</string>
<string name="hint_payment">Το ποσό της κάθε της (μηνιαίας) δόσεις σας. Δεν χρειάζεται να συμπληρώσετε σε αυτό το πεδίο, αν δεν μείνει "ποσοστό" κενό. Αν μείνει κενό, θα πρέπει να υπολογίζεται μετά το πάτημα του κουμπιού.</string>
<string name="hint_price_of_unit">Τιμές μία μονάδα και για τα δύο προϊόντα. Μπορεί να είναι είτε 1 κιλό, 1 λίτρο, 1 ουγκιά, 1 τεμάχιο κ.λπ.</string>
<string name="hint_result_amount">Το ποσό, που προκύπτει από τον υπολογισμό ποσοστό της αρχικής τιμής.</string>
<string name="hint_saved_amount">Το ποσό των χρημάτων, που σώζετε με την αγορά σε μειωμένη τιμή.</string>
<string name="hint_saved_bigger">Χρηματικό ποσό, το οποίο θα σώσει από την αγορά το μεγαλύτερο προϊόν. Θετική τιμή σημαίνει, ότι το μεγαλύτερο προϊόν είναι μια καλύτερη προσφορά. Αρνητική τιμή σημαίνει, ότι το μικρότερο προϊόν είναι μια καλύτερη διαπραγμάτευση.</string>
<string name="hint_simple_percent">Ποσοστό, το οποίο θέλετε να υπολογίσετε από την «αρχική»</string>
<string name="hint_small_price">Η τιμή του συγκεκριμένου προϊόντος.</string>
<string name="hint_small_units">Αριθμός μονάδων στο συγκεκριμένο προϊόν, μπορεί να είναι είτε όγκου, το βάρος ή τον αριθμό των στοιχείων στο δοχείο.</string>
<string name="hint_tip_amount">Το ποσό του φιλοδωρήματος, που θα είναι πρόθυμοι να πληρώσουν.</string>
<string name="hint_tip_percentage">Ποσοστό της φιλοδώρημα, το οποίο θέλετε να πληρώσετε.</string>
<string name="hint_total_cost">Συνολικό κόστος του δανείου, συμπεριλαμβανομένων των επιτοκίων ένωση και όλων των τελών.</string>
<string name="hint_total_repay">Συνολικό ποσό που θα πρέπει να επιστραφούν στο δανειστή.</string>
<string name="hint_total_to_pay">Συνολικό ποσό που θα πρέπει (ή θέλουν) να πληρώσει, ίση με την τιμή της παραλαβής, συν το ποσό του φιλοδωρήματος.</string>
<string name="hint_would_cost">Υποθετική τιμή του μεγαλύτερου προϊόντος, με την προϋπόθεση, ότι η τιμή ανά μονάδα, ήταν ίση με την τιμή του μικρότερου προϊόντος.</string>
<string name="information_1">Εδώ, μπορείτε να υπολογίσετε απλό ποσοστό ενός αριθμού. Μπορείτε να βρείτε κάποια από τις τρεις τιμές, αφήνοντας το πεδίο κενό. Για παράδειγμα, θέλετε να ξέρετε: πόσο είναι 7% από 350. Θα πρέπει να συμπληρώσετε "ποσοστό" (7) και «αρχική» (350). Κάντε κλικ στο κουμπί "Υπολογισμός". Τώρα «αποτέλεσμα» θα δείξει την αξία, το οποίο ψάχνατε. Το ίδιο μπορεί να γίνει για κάθε ένα από τους τομείς. Το αποτέλεσμα θα πρέπει να περιβάλλεται από ένα μπλε πλαίσιο.</string>
<string name="information_2">Αυτό σας επιτρέπει να υπολογίσετε το ποσό του φιλοδωρήματος και πλήρες ποσό για να πληρώσει σε ένα μπαρ ή εστιατόριο. Θα πρέπει να εισάγετε την αξία της παραλαβής, το οποίο λάβατε. Από τα υπόλοιπα πεδία, θα πρέπει να συμπληρώσετε μόνο ένα, αφήνοντας ακριβώς δύο άδειο. Για παράδειγμα, έχετε λάβει μια απόδειξη ίσο με 46, αλλά έχετε μόνο ένα χαρτονόμισμα των 50. Θα πρέπει να συμπληρώσετε το "συνολικό" (50) και πατήστε "Υπολογισμός". Θα εμφανιστεί το ποσό του φιλοδωρήματος και το ποσοστό. Τα δύο πεδία, οι οποίες παρέμειναν κενό, θα πρέπει να υπολογιστεί. Όλες οι τιμές που προκύπτουν περικυκλωμένη με μπλε πλαίσια.</string>
<string name="information_3">Οποτεδήποτε, όταν βλέπετε μια έκπτωση ή έκπτωση προσφοράς, ενώ ψώνια, μπορείτε να ελέγξετε, πόσο μπορείτε να αποθηκεύσετε, ή ποια είναι η αρχική τιμή του προϊόντος ήταν. Στην πραγματικότητα, μπορείτε να υπολογίσετε οποιαδήποτε από τις τιμές αφήνοντας τα χωράφια τους κενά. Θα πρέπει να αφήσετε ακριβώς δύο πεδία κενά. Φανταστείτε ότι έχετε μια έκπτωση του 25%, και η αρχική τιμή ήταν 299. Θα πρέπει να συμπληρώσετε "πριν" και "έκπτωση" για να μάθετε την τρέχουσα τιμή και πόσο θα σώσει.</string>
<string name="information_4">Χάρη σε αυτό το εύχρηστο εργαλείο, μπορείτε να μάθετε αν η αγορά ενός μεγαλύτερου προϊόν θα σας εξοικονομήσει κάποια χρήματα και πόσα. Φανταστείτε ότι έχετε ένα ποτό σε ένα μικρό μπουκάλι (0,5 λίτρα), η οποία κοστίζει 2,79 και ένα μεγάλο μπουκάλι (1,5 λίτρα) το οποίο κοστίζει 7,49. Ποιο από τα δύο είναι η καλύτερη προσφορά; Το μόνο που χρειάζεται είναι να συμπληρώσετε 4 πεδία εισαγωγής και πατήστε "Υπολογισμός".</string>
<string name="information_5">Αν σκοπεύετε να πάρετε ένα δάνειο για τις αγορές σας, μπορείτε να υπολογίσετε όλα τα έξοδα, καθώς και την αποτελεσματική (πραγματική) Συνολικό Ετήσιο Ποσοστό Επιβάρυνσης. Λειτουργεί με δύο τρόπους. Στην πρώτη, θα πρέπει να εισάγετε την ονομαστική (ετήσια) ποσοστό που προβλέπεται από το δανειστή και την εφαρμογή θα υπολογίσει το ποσό των μηνιαίων δόσεων καθώς και το συνολικό κόστος. Στη δεύτερη κατάσταση, θα πρέπει να εισάγετε το ποσό της μηνιαίας δόσης (μερικές φορές παρουσιάζεται από έναν έμπορο), και η εφαρμογή θα υπολογίσει την ετήσια ποσοστά καθώς και όλα τα έξοδα.</string>
<string name="initial_value">Αρχική τιμή</string>
<string name="instructions">Οδηγίες</string>
<string name="leave_one_of_two">Αφήστε το κενό ένα από: ποσοστό, δόση. Δείτε παρακάτω οδηγίες.</string>
<string name="leave_two_empty">Αφήστε ακριβώς δύο πεδία κενά</string>
<string name="LoanCalc">Έξοδα δανείου</string>
<string name="loan_amt">Ποσό δανείου</string>
<string name="menu_title">Τι θέλετε να υπολογίσετε;</string>
<string name="msg_from_dev">Ένα μήνυμα από τον προγραμματιστή</string>
<string name="ok">Καλά</string>
<string name="opinion">Γνώμη</string>
<string name="other_fees">Άλλες αμοιβές</string>
<string name="payments">Αριθμός δόσεων</string>
<string name="payment_amount">Ποσό της μιας δόσης</string>
<string name="percent">Τοις εκατό</string>
<string name="percentage">Ποσοστό</string>
<string name="price_unit">Τιμή ανά μονάδα</string>
<string name="question">Ερώτηση</string>
<string name="rate_app">Βαθμολογήστε αυτήν την εφαρμογή!</string>
<string name="regular_percent">Απλή τοις εκατό</string>
<string name="results">Αποτελέσματα</string>
<string name="result_value">Αποτέλεσμα</string>
<string name="saved_amount">Αποθηκεύονται ποσό (οικονομικεύεται)</string>
<string name="see_details">Για οδηγίες: μετακινηθείτε προς τα κάτω</string>
<string name="send">Αποστολή</string>
<string name="small_price">Τιμή</string>
<string name="small_product">Μικρές προϊόν</string>
<string name="small_units">Αριθμός μονάδων ή ποσότητα</string>
<string name="submit">Υπολογίστε</string>
<string name="target_amount">Ποσό-στόχο</string>
<string name="thanks">Σας ευχαριστούμε!</string>
<string name="tip">Φιλοδώρημα</string>
<string name="tip_amount">Ποσό φιλοδώρημα</string>
<string name="tip_percentage">Ποσοστό</string>
<string name="total_cost">Συνολικό κόστος</string>
<string name="total_pay">Σύνολο να πληρώσει</string>
<string name="total_repay">Συνολική να επιστρέψει</string>
<string name="would_cost">Υποθετικό κόστος</string>

</resources>