<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="ExtraTranslation">
<string name="after_price">Harga setelah</string>
<string name="annual_percent_rate">Tingkat persentase tahunan</string>
<string name="app_name">Asisten belanja</string>
<string name="app_name2">Kalkulator persentase</string>
<string name="before_price">Harga sebelum</string>
<string name="big_product">Produk besar</string>
<string name="bill_amount">Penerimaan (faktur)</string>
<string name="bug">Galat</string>
<string name="cancel">Membatalkan</string>
<string name="choose_currency">Pilih mata uang</string>
<string name="clear">Jelas semua</string>
<string name="commission">Komisi, (ongkos)</string>
<string name="compare_result">Hasil perbandingan</string>
<string name="cost_percent">Biaya sebagai persentase pinjaman</string>
<string name="del">Hapus</string>
<string name="discount">Diskon</string>
<string name="discount_rate">Tingkat diskonto</string>
<string name="feedback">Menulis kepada kami!</string>
<string name="feedback_prompt">Hi! Apakah Anda ingin memberikan beberapa komentar, sehingga kami dapat meningkatkan aplikasi ini untuk Anda?</string>
<string name="fill_all_non_framed">Anda harus mengisi semua bidang, yang tidak dikelilingi dengan bingkai biru</string>
<string name="fill_in">Silahkan isi semua kolom masukan</string>
<string name="fill_in_bill">Anda harus mengisi: penerimaan</string>
<string name="fill_in_compulsory">Silahkan isi semua bidang yang diperlukan</string>
<string name="fill_in_xor">Tinggalkan tepat satu bidang kosong</string>
<string name="help_translate">Membantu menerjemahkan aplikasi ini</string>
<string name="hint_after_price">Harga setelah diskon. Dengan kata lain, ini adalah harga yang lebih rendah.</string>
<string name="hint_amount">Jumlah pinjaman Anda. Biasanya sama dengan harga produk, yang Anda ingin membeli. Bidang ini diperlukan.</string>
<string name="hint_apr">Tingkat tahunan Persentase - tingkat bunga efektif pinjaman, termasuk semua biaya.</string>
<string name="hint_before_price">Harga sebelum diskon. Dengan kata lain, ini adalah harga yang lebih tinggi.</string>
<string name="hint_bill_amount">Jumlah total untuk membayar pada tanda terima.</string>
<string name="hint_commission">Komisi (atau biaya pinjaman) sebagai persentase pinjaman. Jika tidak diketahui, biarkan kosong.</string>
<string name="hint_cost_percent">Total biaya (seperti di atas) dinyatakan sebagai persentase dari pinjaman.</string>
<string name="hint_discount_rate">Ini adalah tingkat diskonto sebagai persentase.</string>
<string name="hint_initial_amount">Jumlah awal dari yang persentasenya akan (atau) dihitung.</string>
<string name="hint_install">Biasanya sama dengan jumlah pembayaran bulanan. Bidang ini diperlukan.</string>
<string name="hint_interest">Nominal suku bunga (tahunan) dari pinjaman Anda. Jika kolom ini dibiarkan kosong, Anda akan perlu mengisi "angsuran"</string>
<string name="hint_other_fees">Semua biaya lainnya, yang tidak tergantung pada jumlah pinjaman. Jika tidak diketahui, biarkan kosong.</string>
<string name="hint_payment">Jumlah masing-masing Anda angsuran (bulanan). Anda tidak perlu mengisi bidang ini, kecuali jika Anda meninggalkan "persentase" kosong. Jika dibiarkan kosong, maka akan dihitung setelah menekan tombol.</string>
<string name="hint_price_of_unit">Harga satu unit untuk kedua produk. Hal ini dapat berupa 1 kilogram, 1 liter, 1 ons, 1 buah dll</string>
<string name="hint_result_amount">Jumlah yang dihasilkan dari perhitungan persentase nilai awal.</string>
<string name="hint_saved_amount">Jumlah uang yang Anda menyimpannya dengan membeli di harga diskon.</string>
<string name="hint_saved_bigger">Jumlah uang yang Anda akan menghemat dengan membeli produk yang lebih besar. Nilai positif menunjukkan, bahwa produk yang lebih besar adalah tawaran yang lebih baik. Nilai negatif menunjukkan, bahwa produk yang lebih kecil adalah kesepakatan yang lebih baik.</string>
<string name="hint_simple_percent">Persentase yang Anda ingin menghitung dari "awal"</string>
<string name="hint_small_price">Harga produk yang diberikan.</string>
<string name="hint_small_units">Jumlah unit pada produk tertentu, itu dapat berupa volume, berat badan atau jumlah item dalam wadah.</string>
<string name="hint_tip_amount">Jumlah gratifikasi, yang Anda bersedia membayar.</string>
<string name="hint_tip_percentage">Tingkat persentase dari gratifikasi, yang Anda ingin membayar.</string>
<string name="hint_total_cost">Total biaya pinjaman, termasuk bunga majemuk dan semua biaya.</string>
<string name="hint_total_repay">Jumlah total yang harus dibayarkan kepada pemberi pinjaman.</string>
<string name="hint_total_to_pay">Jumlah total yang Anda butuhkan (atau ingin) untuk membayar, sama dengan nilai penerimaan, ditambah jumlah persen.</string>
<string name="hint_would_cost">Harga hipotetis produk yang lebih besar, dengan asumsi, bahwa harga per unit, sama dengan harga produk yang lebih kecil.</string>
<string name="information_1">Di sini, Anda dapat menghitung persentase sederhana dari sebuah nomor. Anda dapat menemukan salah satu dari tiga nilai dengan meninggalkan lapangan kosong. Misalnya, Anda ingin tahu: berapa banyak adalah 7% dari 350. Anda akan perlu mengisi "persentase" (7) dan "awal" (350). Klik "menghitung". Sekarang "hasil" akan menunjukkan nilai yang Anda cari. Hal yang sama dapat dilakukan untuk masing-masing bidang. Hasilnya akan dikelilingi oleh bingkai biru.</string>
<string name="information_2">Ini memungkinkan Anda menghitung jumlah penghargaan masa kerja dan jumlah penuh untuk membayar di sebuah bar atau restoran. Anda akan perlu untuk memasukkan nilai penerimaan yang Anda terima. Dari bidang yang tersisa, Anda perlu mengisi hanya satu, meninggalkan tepat dua kosong. Misalnya, Anda menerima tanda terima sebesar 46, tapi Anda hanya memiliki uang kertas 50. Anda perlu mengisi "total" (50) dan tekan "menghitung". Jumlah gratifikasi dan tingkat persentase akan ditampilkan. Dua bidang, yang tetap kosong, akan dihitung. Semua nilai dihasilkan dikelilingi dengan bingkai biru.</string>
<string name="information_3">Kapan saja, ketika Anda melihat potongan atau menawarkan diskon saat berbelanja, Anda dapat memeriksa, berapa banyak Anda dapat menyimpan, atau berapa harga asli dari produk tersebut. Bahkan, Anda dapat menghitung salah satu nilai-nilai dengan meninggalkan ladang mereka kosong. Anda harus meninggalkan tepat dua bidang kosong. Bayangkan, Anda memiliki diskon 25%, dan harga asli adalah 299. Anda perlu mengisi "sebelum" dan "diskon" untuk mengetahui harga saat ini dan berapa banyak Anda akan menghemat.</string>
<string name="information_4">Berkat alat ini mudah, Anda dapat mengetahui apakah membeli produk yang lebih besar akan menghemat uang dan berapa banyak. Bayangkan, bahwa Anda memiliki minuman dalam botol kecil (0,5 liter) yang biaya 2,79 dan botol besar (1,5 liter) yang biaya 7.49. Yang satu adalah tawaran yang lebih baik? Yang Anda butuhkan adalah untuk mengisi 4 kolom masukan dan tekan "menghitung".</string>
<string name="information_5">Jika Anda berencana untuk mengambil pinjaman untuk pembelian Anda, Anda dapat menghitung semua biaya yang terlibat serta efektif (nyata) Tingkat Persentase Tahunan. Ia bekerja dalam dua mode. Pada bagian pertama, Anda harus memasukkan nominal (tahunan) tingkat persentase yang diberikan oleh pemberi pinjaman dan aplikasi akan menghitung jumlah angsuran bulanan serta total biaya. Dalam modus kedua, Anda harus memasukkan jumlah angsuran bulanan (kadang-kadang disajikan oleh pedagang), dan aplikasi akan menghitung persentase tahunan serta semua biaya.</string>
<string name="initial_value">Nilai awal</string>
<string name="instructions">Instruksi</string>
<string name="leave_one_of_two">Meninggalkan satu kosong: persentase, angsuran. Lihat petunjuk di bawah ini.</string>
<string name="leave_two_empty">Tinggalkan tepat dua bidang kosong</string>
<string name="LoanCalc">Biaya pinjaman</string>
<string name="loan_amt">Jumlah pinjaman</string>
<string name="menu_title">Apa yang Anda ingin menghitung?</string>
<string name="msg_from_dev">Pesan dari pengembang</string>
<string name="ok">Oke</string>
<string name="opinion">Pendapat</string>
<string name="other_fees">Biaya lain</string>
<string name="payments">Jumlah angsuran</string>
<string name="payment_amount">Jumlah angsuran</string>
<string name="percent">Persen</string>
<string name="percentage">Persentase</string>
<string name="price_unit">Harga per unit</string>
<string name="question">Pertanyaan</string>
<string name="rate_app">Beri aplikasi ini!</string>
<string name="regular_percent">Sederhana persen</string>
<string name="results">Hasil</string>
<string name="result_value">Hasil</string>
<string name="saved_amount">Jumlah yang disimpan (dihemat)</string>
<string name="see_details">Untuk petunjuk: gulir ke bawah</string>
<string name="send">Mengirim</string>
<string name="small_price">Harga</string>
<string name="small_product">Produk kecil</string>
<string name="small_units">Jumlah unit atau kuantitas</string>
<string name="submit">Menghitung</string>
<string name="target_amount">Jumlah target</string>
<string name="thanks">Terima kasih!</string>
<string name="tip">Persen</string>
<string name="tip_amount">Jumlah gratifikasi</string>
<string name="tip_percentage">Tingkat persentase</string>
<string name="total_cost">Total biaya</string>
<string name="total_pay">Total untuk membayar</string>
<string name="total_repay">Total untuk membayar</string>
<string name="would_cost">Biaya hipotetis</string>

</resources>