<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="after_price">Prijs na</string>
<string name="annual_percent_rate">Jaarlijks kostenpercentage</string>
<string name="app_name">Assistent van winkelen</string>
<string name="app_name2">Calculator van het percentage</string>
<string name="before_price">Prijs voor</string>
<string name="big_product">Grote product</string>
<string name="bill_amount">Ontvangst (factuur)</string>
<string name="bug">Fout</string>
<string name="cancel">Annuleren</string>
<string name="choose_currency">Kies valuta</string>
<string name="clear">Alles wissen</string>
<string name="commission">Commissie (tegen betaling)</string>
<string name="compare_result">Resultaten van de vergelijking</string>
<string name="cost_percent">Kosten als percentage van de lening</string>
<string name="del">Verwijderen</string>
<string name="discount">Korting</string>
<string name="discount_rate">Discontovoet</string>
<string name="feedback">Schrijf ons!</string>
<string name="feedback_prompt">Hallo! Wil je ons wat opmerkingen, zodat we deze toepassing voor u kunnen verbeteren?</string>
<string name="fill_all_non_framed">U moet op alle gebieden, die niet zijn omringd met een blauw kader vullen</string>
<string name="fill_in">Vult u alstublieft alle invoervelden</string>
<string name="fill_in_bill">U dient in te vullen: de ontvangst</string>
<string name="fill_in_compulsory">Gelieve alle verplichte velden in te vullen</string>
<string name="fill_in_xor">Vertrekken precies één veld leeg</string>
<string name="help_translate">Helpen vertalen deze toepassing</string>
<string name="hint_after_price">Prijs na korting. Met andere woorden, dit is de lagere prijs.</string>
<string name="hint_amount">Het bedrag van uw lening. Meestal gelijk aan de prijs van het product, dat u wilt kopen. Dit veld is verplicht.</string>
<string name="hint_apr">Jaarlijks kostenpercentage (JKP) - Effectieve jaarlijkse rente van de lening, met inbegrip van alle kosten.</string>
<string name="hint_before_price">Prijs voor korting. Met andere woorden, dit is de hogere prijs.</string>
<string name="hint_bill_amount">Het totaal te betalen bedrag op uw ontvangst.</string>
<string name="hint_commission">Commissie (of een lening tegen betaling) als percentage van de lening. Indien deze niet bekend, laat leeg.</string>
<string name="hint_cost_percent">Totale kosten (zoals hierboven), uitgedrukt als percentage van de lening.</string>
<string name="hint_discount_rate">Dit is discontovoet als percentage.</string>
<string name="hint_initial_amount">Het oorspronkelijke bedrag van welk percentage zal zijn (of was) berekend.</string>
<string name="hint_install">Meestal gelijk aan het aantal maandelijkse betalingen. Dit veld is verplicht.</string>
<string name="hint_interest">Nominale (jaarlijks) rente van uw lening. Als dit veld leeg is, moet u in "aflevering" in te vullen</string>
<string name="hint_other_fees">Alle andere kosten, die niet afhankelijk zijn van het bedrag van de lening. Indien deze niet bekend, laat leeg.</string>
<string name="hint_payment">De hoeveelheid van elk van uw (maandelijkse) termijnen. U hoeft niet in dit veld in te vullen, tenzij u "percentage" leeg gelaten. Indien leeg gelaten, zal deze worden berekend na het indrukken van de knop.</string>
<string name="hint_price_of_unit">De prijzen van een eenheid voor beide producten. Het kan ofwel 1 kilogram, 1 liter, 1 ounce, 1 stuk enz. Zijn</string>
<string name="hint_result_amount">De hoeveelheid, die resulteert uit het berekenen van percentage van de initiële waarde.</string>
<string name="hint_saved_amount">De hoeveelheid geld die je bespaart door het kopen tegen gereduceerde prijs.</string>
<string name="hint_saved_bigger">Hoeveelheid geld, dat bespaart u door het kopen van de grotere product. Positieve waarde geeft aan, dat de grotere product is een beter aanbod. Negatieve waarde geeft aan, dat de kleinere product is een betere deal.</string>
<string name="hint_simple_percent">Percentage, dat u wilt berekenen uit de "eerste"</string>
<string name="hint_small_price">De prijs van het product gegeven.</string>
<string name="hint_small_units">Aantal eenheden in het bepaald product, kan het ofwel volume, gewicht of het aantal items in een container zijn.</string>
<string name="hint_tip_amount">Het bedrag van de fooi, die u bereid bent te betalen.</string>
<string name="hint_tip_percentage">Percentage van de fooi, die u wilt betalen.</string>
<string name="hint_total_cost">Totale kosten van de lening, met inbegrip van samengestelde rente en alle kosten.</string>
<string name="hint_total_repay">Totaal bedrag dat moet worden terugbetaald aan de uitlener.</string>
<string name="hint_total_to_pay">Totaal bedrag dat je nodig hebt (of wil) betalen, gelijk aan de waarde van de bon, vermeerderd met het bedrag van de fooi.</string>
<string name="hint_would_cost">Hypothetische prijs van de grotere product, in de veronderstelling, dat de prijs per eenheid, was gelijk aan de prijs van de kleinere product.</string>
<string name="information_1">Hier kunt u eenvoudig percentage van een getal te berekenen. U kunt een van de drie waarden vinden door het verlaten van het veld leeg. Bijvoorbeeld, wilt u weten: hoeveel is 7% van 350. U dient in te vullen "percentage" (7) en "eerste" (350). Klik op "berekenen". Nu "resultaat" zal waarde, die je zocht tonen. Hetzelfde kan worden gedaan voor elk veld. Het resultaat zal worden omringd door een blauw kader.</string>
<string name="information_2">Het laat je berekenen hoeveel fooi en volledige bedrag te betalen in een bar of restaurant. U moet de waarde van de bon, die u ontvangen in te voeren. Van de overige velden, moet u in slechts één in te vullen, waardoor er precies twee leeg. Bijvoorbeeld, een ontvangstbewijs dat gelijk is aan 46 ontvangen u, maar u alleen een biljet van 50. Je moet in "totaal" in te vullen (50) en druk op "berekenen". Het bedrag van de fooi en percentage wordt weergegeven. De twee velden, die leeg bleef, wordt berekend. Alle resulterende waarden worden omringd met blauwe kozijnen.</string>
<string name="information_3">Elk gewenst moment, als je ziet een korting of korting bieden tijdens het winkelen, kunt u controleren, hoeveel u kunt besparen, of wat de oorspronkelijke prijs van het product was. In feite, kunt u een van de waarden berekenen door het verlaten van hun velden leeg. Je moet precies twee velden leeg te laten. Stel je voor, dat je een korting van 25%, en de originele prijs was 299. U moet invullen "voor" en "korting" om uit te vinden de huidige prijs en hoeveel je bespaart.</string>
<string name="information_4">Dankzij dit eenvoudig hulpmiddel, kun je erachter komen of het kopen van een groter product zal u wat geld en hoeveel besparen. Stel je voor, dat je een drankje in een kleine fles (0,5 liter) dat 2,79 kost en een grote fles (1,5 liter), die 7,49 kost. Welke is een beter aanbod? Alles wat je nodig hebt is om 4 invoervelden invullen en druk op "bereken".</string>
<string name="information_5">Als u van plan bent om een lening te nemen voor uw aankopen, kunt u alle kosten hierbij betrokken, evenals effectieve (reële) jaarlijks kostenpercentage te berekenen. Het werkt in twee modi. In de eerste, moet u de nominale (jaarlijks) percentage door de kredietgever en de toepassing zal bedrag van de maandelijkse termijnen alsmede de totale kosten te berekenen in te voeren. In de tweede modus, moet u bedrag van de maandelijkse afbetaling (soms door een handelaar) in te voeren, en de toepassing zal jaarlijks evenals alle kosten te berekenen.</string>
<string name="initial_value">Initiële waarde</string>
<string name="instructions">Instructies</string>
<string name="leave_one_of_two">Laat leeg één van: het percentage, aflevering. Zie onderstaande instructies.</string>
<string name="leave_two_empty">Vertrekken precies twee velden leeg</string>
<string name="LoanCalc">Kosten van de lening</string>
<string name="loan_amt">Bedrag van de lening</string>
<string name="menu_title">Wat wil je berekenen?</string>
<string name="msg_from_dev">Een bericht van ontwikkelaar</string>
<string name="ok">Okay</string>
<string name="opinion">Advies</string>
<string name="other_fees">Andere kosten</string>
<string name="payments">Aantal termijnen</string>
<string name="payment_amount">Bedrag van een voorschot</string>
<string name="percent">Procent</string>
<string name="percentage">Percentage</string>
<string name="price_unit">Prijs per eenheid</string>
<string name="question">Vraag</string>
<string name="rate_app">Beoordeel deze applicatie!</string>
<string name="regular_percent">Eenvoudige procent</string>
<string name="results">Resultaten</string>
<string name="result_value">Resultaat</string>
<string name="saved_amount">Gespaarde bedrag (bezuinigd)</string>
<string name="see_details">Voor instructies: naar beneden scrollen</string>
<string name="send">Sturen</string>
<string name="small_price">Prijs</string>
<string name="small_product">Klein product</string>
<string name="small_units">Aantal eenheden of de hoeveelheid</string>
<string name="submit">Berekenen</string>
<string name="target_amount">Streefbedrag</string>
<string name="thanks">Dank je wel!</string>
<string name="tip">Fooi</string>
<string name="tip_amount">Hoeveelheid fooi</string>
<string name="tip_percentage">Percentage</string>
<string name="total_cost">Totale kosten</string>
<string name="total_pay">Totaal te betalen</string>
<string name="total_repay">Totaal te betalen</string>
<string name="would_cost">Hypothetische kosten</string>

</resources>