<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="ExtraTranslation">
<string name="after_price">Preis nach</string>
<string name="annual_percent_rate">Jahreszins</string>
<string name="app_name">Assistent des Einkaufens</string>
<string name="app_name2">Prozentrechner</string>
<string name="before_price">Preis vor</string>
<string name="big_product">Große Produkt</string>
<string name="bill_amount">Quittung (Rechnung)</string>
<string name="bug">Fehler</string>
<string name="cancel">Stornieren</string>
<string name="choose_currency">Währung auswählen</string>
<string name="clear">Alle löschen</string>
<string name="commission">Kommission (gegen Gebühr)</string>
<string name="compare_result">Vergleichsergebnisse</string>
<string name="cost_percent">Kosten in Prozent des Darlehens</string>
<string name="del">Löschen</string>
<string name="discount">Rabatt</string>
<string name="discount_rate">Diskontsatz</string>
<string name="feedback">Schreiben Sie uns!</string>
<string name="feedback_prompt">Hallo! Möchten Sie uns einige Anmerkungen geben werden, so dass wir diese Anwendung für Sie verbessern?</string>
<string name="fill_all_non_framed">Sie müssen alle nicht-framed Felder ausfüllen</string>
<string name="fill_in">Bitte füllen Sie alle Eingabefelder</string>
<string name="fill_in_bill">Sie müssen füllen: Empfang</string>
<string name="fill_in_compulsory">Bitte füllen Sie alle Felder aus</string>
<string name="fill_in_xor">Lassen Sie genau ein Feld leer</string>
<string name="help_translate">Hilft übersetzen diese Anwendung</string>
<string name="hint_after_price">Preis nach Rabatt. In anderen Worten, dies ist der niedrigere Preis.</string>
<string name="hint_amount">Die Höhe Ihres Darlehens. Gewöhnlich gleich einen Preis von Das Produkt, das Sie kaufen möchten. Dieses Feld ist erforderlich.</string>
<string name="hint_apr">Jahreszins (APR) - Effektiver Jahreszins des Darlehens, einschließlich aller Kosten.</string>
<string name="hint_before_price">Preis vor Rabatt. In anderen Worten, dies ist der höhere Preis.</string>
<string name="hint_bill_amount">Der Gesamtbetrag, der auf Ihrer Quittung zu zahlen.</string>
<string name="hint_commission">Kommission (oder Leihgebühr) in Prozent des Darlehens. Wenn nicht bekannt ist, leer lassen.</string>
<string name="hint_cost_percent">Gesamtkosten (wie oben), ausgedrückt als Prozentsatz des Darlehens.</string>
<string name="hint_discount_rate">Dies ist Diskontsatz in Prozent.</string>
<string name="hint_initial_amount">Der ursprüngliche Betrag, von dem Prozentsatz sein wird (oder wurde) berechnet.</string>
<string name="hint_install">Normalerweise entspricht der Anzahl der monatlichen Zahlungen. Dieses Feld ist erforderlich.</string>
<string name="hint_interest">Was ist die nominale (jährlich) Zinssatz Ihres Darlehens? Wenn dieses Feld leer ist, müssen Sie in "Rate" zu füllen</string>
<string name="hint_other_fees">Alle anderen Gebühren, die sind nicht abhängig von der Höhe des Darlehens. Wenn nicht bekannt ist, leer lassen.</string>
<string name="hint_payment">Die Menge an jedem Ihrer (monatlich) Raten. Sie brauchen nicht, in diesem Bereich zu füllen, es sei denn, Sie "Prozent" leer gelassen. Bleibt das Feld leer, wird es nach dem Drücken der Taste berechnet werden.</string>
<string name="hint_price_of_unit">Die Preise für eine Einheit für beide Produkte. Es kann entweder 1 Kilogramm, 1 Liter, 1 Unze, 1 Stück, etc.</string>
<string name="hint_result_amount">Die Menge, die sich aus der Berechnung Prozentsatz der Anfangswert resultiert.</string>
<string name="hint_saved_amount">Die Menge an Geld, das Sie sparen durch den Kauf zu einem reduzierten Preis.</string>
<string name="hint_saved_bigger">Geldbetrag, den Sie durch den Kauf der größeren Produkt speichern. Positiver Wert zeigt, dass das Produkt größer und besser im Angebot. Negativer Wert zeigt, dass die kleinere Produkt ist ein besseres Angebot.</string>
<string name="hint_simple_percent">Prozentsatz, der wollen Sie aus der "initial" berechnen wollen</string>
<string name="hint_small_price">Der Preis des betreffenden Produkts.</string>
<string name="hint_small_units">Anzahl der Einheiten in der gegebenen Produkt, kann es entweder Volumen, Gewicht oder Anzahl der Elemente im Container sein.</string>
<string name="hint_tip_amount">Die Höhe der Abfindung, die Sie zu zahlen bereit sind.</string>
<string name="hint_tip_percentage">Prozentsatz der Gratifikation, Welche wollen Sie bezahlen möchten.</string>
<string name="hint_total_cost">Gesamtkosten des Darlehens einschließlich Zinseszinsen und aller Gebühren.</string>
<string name="hint_total_repay">Gesamtbetrag , der benötigt wird, um an den Kreditgeber zurückgezahlt werden.</string>
<string name="hint_total_to_pay">Gesamtbetrag , der Sie braucht (oder wollen), um zu bezahlen, gleich eine Quittung sowie die Höhe der Gratifikation.</string>
<string name="hint_would_cost">Hypothetische Preis des größeren Produkt, unter der Annahme, dass der Preis pro Einheit, sind Sie gleich Preis des kleineren Produkts.</string>
<string name="information_1">Hier finden Sie einfache Prozentsatz einer Zahl berechnen. Sie können eine der drei Werte zu finden, indem man seine Feld leer. Beispielsweise wollen Sie wissen wollen: Wie viel ist 7% vom 350. Sie müssen "Prozent" (7) und "initial" (350) zu füllen. Klicken Sie auf "berechnen". Jetzt "Ergebnis" wird Wert, der Sie gesucht haben zu zeigen. Das gleiche gilt für jedes der Felder durchgeführt werden. Das Ergebnis wird durch eine blaue umrahmt.</string>
<string name="information_2">Damit können Sie die Menge an Trinkgeld und den vollen Betrag in einer Bar oder einem Restaurant bezahlen berechnen. Sie müssen es geben Wert der Quittung, die Sie erhalten haben. Von den restlichen Felder, müssen Sie in nur einer zu füllen, genau zwei Abgangs leer. Beispielsweise erhalten Sie eine Quittung gleich eine 46, aber Sie haben nur eine Banknote von 50. Sie müssen in der "total" zu füllen (50) und drücken Sie auf "berechnen". Die Höhe der Abfindung und Prozentsatz angezeigt. Dies kann für alle zwei Felder durchgeführt werden. Alle Ergebniswerte sind mit blauen Rahmen umgeben.</string>
<string name="information_3">Jederzeit, wenn Sie einen Rabatt oder verbilligte Angebot beim Einkaufen zu sehen, können Sie überprüfen, wie viel Sie sparen können, oder was der ursprüngliche Preis des Produktes. In der Tat, können Sie einen der Werte, indem sie ihre Felder leer zu berechnen. Sie müssen genau zwei Felder leer lassen. Stellen Sie sich vor, dass Sie einen Rabatt von 25%, und der ursprüngliche Preis war 299. Sie müssen füllen "vor" und "Rabatt", um herauszufinden, den aktuellen Preis und wie viel Sie sparen.</string>
<string name="information_4">Dank dieser einfachen Tool können Sie herausfinden, ob der Kauf eines größeren Produktes, etwas Geld und wie viel zu sparen. Stellen Sie sich vor, dass Sie einen Drink in einer kleinen Flasche (0,5l) Welche Kosten 3,49 und eine große Flasche (1,5l) Welche Kosten 7.99 haben. Welches ist ein besseres Angebot? Alles, was Sie brauchen, ist die 4 Eingabefelder ausfüllen und drücken Sie auf "berechnen".</string>
<string name="information_5">Wenn Sie planen, einen Kredit für Ihre Einkäufe zu nehmen, können Sie alle damit verbundenen Kosten sowie effektive (real) Jahreszins zu berechnen. Es arbeitet in zwei Modi. In der ersten, müssen Sie eingeben, ist nominal (jährlich) Zins durch die Kreditgeber und die Anwendung wird Höhe der monatlichen Raten sowie die Gesamtkosten zu berechnen ist. Im zweiten Modus, müssen Sie diesen Betrag der monatlichen Rate eingeben (manchmal von einem Händler vorgelegt), und die Anwendung wird jährliche prozentuale sowie alle Kosten berechnen.</string>
<string name="initial_value">Anfangswert</string>
<string name="instructions">Anleitung</string>
<string name="leave_one_of_two">Leer lassen sie aus: Prozentsatz, Rate. Siehe Erklärung unten.</string>
<string name="leave_two_empty">Lassen Sie genau zwei Felder leer</string>
<string name="LoanCalc">Kosten der Ausleihe</string>
<string name="loan_amt">Darlehensbetrag</string>
<string name="menu_title">Was wollen Sie, um zu berechnen?</string>
<string name="msg_from_dev">Eine Nachricht vom Entwickler</string>
<string name="ok">Okay</string>
<string name="opinion">Meinung</string>
<string name="other_fees">Sonstige Gebühren</string>
<string name="payments">Anzahl der Raten</string>
<string name="payment_amount">Menge einer Tranche</string>
<string name="percent">Prozent</string>
<string name="percentage">Prozentsatz</string>
<string name="price_unit">Preis pro Stück</string>
<string name="question">Frage</string>
<string name="rate_app">Bewerten Sie diese Anwendung!</string>
<string name="regular_percent">Einfache Prozent</string>
    <string name="remove_ads">Anzeigen entfernen</string>
<string name="results">Ergebnisse</string>
<string name="result_value">Ergebnis</string>
<string name="saved_amount">Spart Menge</string>
<string name="see_details">Eine Anleitung: nach unten scrollen</string>
<string name="send">Senden</string>
<string name="small_price">Preis</string>
<string name="small_product">Kleine Produkt</string>
<string name="small_units">Anzahl der Einheiten oder Menge</string>
<string name="submit">Berechnen</string>
<string name="target_amount">Zielbetrag</string>
<string name="thanks">Danke!</string>
<string name="tip">Trinkgeld</string>
<string name="tip_amount">Menge Trinkgeld</string>
<string name="tip_percentage">Zins</string>
<string name="total_cost">Gesamtkosten</string>
<string name="total_pay">Insgesamt zu zahlen</string>
<string name="total_repay">Insgesamt zurückzahlen</string>
<string name="would_cost">Hypothetische Kosten</string>

</resources>