<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="ExtraTranslation">
<string name="after_price">Prezzo dopo</string>
<string name="annual_percent_rate">Tasso annuo effettivo globale</string>
<string name="app_name">Assistente commerciale</string>
<string name="app_name2"></string>
<string name="before_price">Prezzo prima</string>
<string name="big_product">Grande prodotto</string>
<string name="bill_amount">Ricevuta (fattura)</string>
<string name="bug">Errore</string>
<string name="cancel">Annullare</string>
<string name="choose_currency">Scelta di valuta</string>
<string name="clear">Cancella tutto</string>
<string name="commission">Commissione (a pagamento)</string>
<string name="compare_result">Risultati del confronto</string>
<string name="cost_percent">Costo in percentuale del prestito</string>
<string name="del">Cancellare</string>
<string name="discount">Sconto</string>
<string name="discount_rate">Tasso di sconto</string>
<string name="feedback">Scrivici!</string>
<string name="feedback_prompt">Ciao! Volete darci alcuni commenti, in modo che possiamo migliorare questa applicazione per voi?</string>
<string name="fill_all_non_framed">È necessario compilare tutti i campi non incorniciato</string>
<string name="fill_in">Si prega di compilare tutti i campi di input</string>
<string name="fill_in_bill">È necessario compilare: ricevimento</string>
<string name="fill_in_compulsory">Si prega di compilare tutti i campi obbligatori</string>
<string name="fill_in_xor">Lascia esattamente un campo vuoto</string>
<string name="help_translate">Aiutare a tradurre questa applicazione</string>
<string name="hint_after_price">Prezzo dopo lo sconto. In altre parole, questo è il prezzo più basso.</string>
<string name="hint_amount">L\'importo del prestito. Di solito uguale a un prezzo del prodotto, che non si desidera acquistare. Questo campo è obbligatorio.</string>
<string name="hint_apr">Tasso annuo effettivo globale (TAEG) - effettivo tasso di interesse annuo del prestito, comprese tutte le spese.</string>
<string name="hint_before_price">Prezzo prima dello sconto. In altre parole, questo è il prezzo più alto.</string>
<string name="hint_bill_amount">L\'importo totale da pagare sulla ricevuta.</string>
<string name="hint_commission">Commissione (o prestito a pagamento) in percentuale del prestito. Se non è noto, lasciare in bianco.</string>
<string name="hint_cost_percent">Costo totale (come sopra) espressi come percentuale di prestito.</string>
<string name="hint_discount_rate">Questo è il tasso di sconto in percentuale.</string>
<string name="hint_initial_amount">L\'importo iniziale da cui percentuale sarà (o è stato) calcolato.</string>
<string name="hint_install">Di solito pari al numero di pagamenti mensili. Questo campo è obbligatorio.</string>
<string name="hint_interest">Qual è la (annuale) tasso di interesse nominale del vostro prestito? Se questo campo viene lasciato vuoto, è necessario compilare "rata"</string>
<string name="hint_other_fees">Tutte le altre tasse, che non dipendono dalla quantità di prestito. Se non è noto, lasciare in bianco.</string>
<string name="hint_payment">L\'importo di ciascuna delle vostre rate (mensili). Non è necessario compilare questo campo, a meno che, te ne sei andato "percentuale" in bianco. Se lasciato vuoto, verrà calcolato dopo aver premuto il pulsante.</string>
<string name="hint_price_of_unit">Prezzi di una unità per entrambi i prodotti. Può essere 1 kg, 1 litro, 1 oncia, 1 pezzo, etc.</string>
<string name="hint_result_amount">L\'importo, che è imputabile al calcolo percentuale del valore iniziale.</string>
<string name="hint_saved_amount">La quantità di denaro, che si salva con l\'acquisto a prezzo scontato.</string>
<string name="hint_saved_bigger">Somma di denaro, che vi farà risparmiare acquistando il prodotto più grande. Valore positivo indica che il prodotto è l\'offerta più grande e migliore. Valore negativo indica che il prodotto più piccolo è un affare migliore.</string>
<string name="hint_simple_percent">Percentuale, che non si desidera calcolare fuori dal "iniziale"</string>
<string name="hint_small_price">Il prezzo del prodotto dato.</string>
<string name="hint_small_units">Numero di unità di prodotto dato, può essere sia di volume, peso o numero di elementi in un contenitore.</string>
<string name="hint_tip_amount">La quantità di gratuità, cui si è disposti a pagare.</string>
<string name="hint_tip_percentage">Percentuale della gratuità, che non si desidera pagare.</string>
<string name="hint_total_cost">Costo totale del prestito, compreso il tasso di interesse composto e tutte le tasse.</string>
<string name="hint_total_repay">Importo totale, che dovrà essere rimborsato per il creditore.</string>
<string name="hint_total_to_pay">Importo totale, che non è necessario (o vuole) pagare, uguale una ricevuta più la quantità di gratuità.</string>
<string name="hint_would_cost">Prezzo ipotetico del prodotto più grande, assumendo, che il suo prezzo unitario, si sono uguali prezzo del prodotto più piccolo.</string>
<string name="information_1">Qui, è possibile calcolare la percentuale di un semplice numero. È possibile trovare uno dei tre valori lasciando il suo campo vuoto. Ad esempio, vuoi sapere: quanto è del 7% rispetto al 350. Sarà necessario compilare "percentuale" (7) e "iniziale" (350). Fare clic su "calcola". Ora "risultato" mostrerà il valore, quale che stavi cercando. Lo stesso può essere fatto per ciascuno dei campi. Il risultato sarà circondata da una cornice blu.</string>
<string name="information_2">Esso consente di calcolare la quantità di gratuità e l\'intero importo da pagare in un bar o un ristorante. Avrete bisogno di farlo entrare valore della ricevuta, che avete ricevuto. Dei campi rimanenti, è necessario compilare in una sola, lasciando esattamente due vuoti. Ad esempio, hai ricevuto una ricevuta pari a 46, ma hai solo una banconota da 50. È necessario compilare il "totale" (50) e premere il tasto "Calcola". Viene visualizzata la quantità di gratuità e di tasso. Questo può essere fatto per ogni due campi. Tutti i valori dei risultati sono circondate con cornici blu.</string>
<string name="information_3">In qualsiasi momento, Quando vedete uno sconto o un\'offerta scontata durante lo shopping, è possibile controllare, quanto si può risparmiare, o ciò che il prezzo originale del prodotto. In realtà, è possibile calcolare qualsiasi valore lasciando i loro campi vuoti. Dovete lasciare esattamente due campi vuoti. Immaginate, di avere uno sconto del 25%, e il prezzo originale era di 299. È necessario compilare "prima" e "sconto" per scoprire il prezzo corrente e quanto si risparmia.</string>
<string name="information_4">Grazie a questo semplice strumento, è possibile scoprire se l\'acquisto di un prodotto di grande vi farà risparmiare qualche soldo e quanto. Immaginate, di avere un drink in una piccola bottiglia (0,5 l) che costa 3,49 e una bottiglia grande (1,5 l) che costa 7,99. Quale è un affare migliore? Tutto ciò che serve è quello di riempire 4 campi di input e premere "Calcola".</string>
<string name="information_5">Se avete intenzione di prendere un prestito per i vostri acquisti, è possibile calcolare tutti i costi così come effettiva (reale) tasso annuo effettivo globale. Funziona in due modalità. Nella prima, è necessario immettere è nominale (annuale) percentuale prevista dal creditore e l\'applicazione calcolerà importo delle rate mensili, nonché i costi totali. Nella seconda modalità, avete bisogno di questa quantità di entrare rata mensile (a volte presentata da un commerciante), e l\'applicazione calcolerà annuo così come tutti i costi.</string>
<string name="initial_value">Valore iniziale</string>
<string name="instructions">Istruzione</string>
<string name="leave_one_of_two">Lasciare vuote di: percentuale, rata. Vedere le istruzioni riportate di seguito.</string>
<string name="leave_two_empty">Lascia esattamente due campi vuoti</string>
<string name="LoanCalc">Costo del prestito</string>
<string name="loan_amt">Importo del mutuo</string>
<string name="menu_title">Cosa vuoi calcolare?</string>
<string name="msg_from_dev">Un messaggio da sviluppatore</string>
<string name="ok">Bene</string>
<string name="opinion">Opinione</string>
<string name="other_fees">Altre spese</string>
<string name="payments">Numero di rate</string>
<string name="payment_amount">Quantità di una rata</string>
<string name="percent">Percentuale</string>
<string name="percentage">Percentuale</string>
<string name="price_unit">Prezzo unitario</string>
<string name="question">Domanda</string>
<string name="rate_app">Vota questa applicazione!</string>
<string name="regular_percent">Percentuale semplice</string>
    <string name="remove_ads">Rimuovere gli annunci</string>
<string name="results">Risultati</string>
<string name="result_value">Risultato</string>
<string name="saved_amount">Importo economizzato</string>
<string name="see_details">Per informazioni: Scorrere verso il basso</string>
<string name="send">Inviare</string>
<string name="small_price">Prezzo</string>
<string name="small_product">Piccolo prodotto</string>
<string name="small_units">Numero di unità o quantità</string>
<string name="submit">Calcolare</string>
<string name="target_amount">Importo-obiettivo</string>
<string name="thanks">Grazie!</string>
<string name="tip">Mancia</string>
<string name="tip_amount">Quantità di gratuità</string>
<string name="tip_percentage">Tasso</string>
<string name="total_cost">Costo totale</string>
<string name="total_pay">Totale da pagare</string>
<string name="total_repay">Totale di rimborsare</string>
<string name="would_cost">Costo ipotetico</string>

</resources>