<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="ExtraTranslation">
<string name="after_price">कीमत के बाद</string>
<string name="annual_percent_rate">प्रतिशत वार्षिक की दर</string>
<string name="app_name">खरीदारी के सहायक</string>
<string name="app_name2">प्रतिशत के कैलक्यूलेटर</string>
<string name="before_price">कीमत पहले</string>
<string name="big_product">बड़े उत्पाद</string>
<string name="bill_amount">रसीद (चालान)</string>
<string name="bug">त्रुटि</string>
<string name="cancel">रद्द करना</string>
<string name="choose_currency">मुद्रा चुनें</string>
<string name="clear">स्पष्ट सभी</string>
<string name="commission">आयोग (शुल्क)</string>
<string name="compare_result">तुलना के परिणाम</string>
<string name="cost_percent">ऋण के प्रतिशत के रूप में लागत</string>
<string name="del">हटाना</string>
<string name="discount">छूट</string>
<string name="discount_rate">छूट की दर</string>
<string name="feedback">हमें लिखें!</string>
<string name="feedback_prompt">हाय! आप हम आप के लिए इस आवेदन में सुधार कर सकते हैं, जिससे कि हमें कुछ टिप्पणी देने के लिए करना चाहेंगे?</string>
<string name="fill_all_non_framed">आप एक नीले रंग की फ्रेम के साथ घेर लिया नहीं कर रहे हैं, जो सभी क्षेत्रों में भरना होगा</string>
<string name="fill_in">सभी इनपुट क्षेत्रों में भरें</string>
<string name="fill_in_bill">आप को भरने चाहिए: रसीद</string>
<string name="fill_in_compulsory">सभी आवश्यक फ़ील्ड भरें</string>
<string name="fill_in_xor">खाली ठीक एक क्षेत्र छोड़ दो</string>
<string name="help_translate">इस आवेदन के अनुवाद में मदद</string>
<string name="hint_after_price">छूट के बाद मूल्य। दूसरे शब्दों में, यह कम कीमत है।</string>
<string name="hint_amount">अपने ऋण की राशि। आप खरीद करना चाहते हैं जो उत्पाद की कीमत के लिए आम तौर पर बराबर। यह फ़ील्ड आवश्यक है।</string>
<string name="hint_apr">प्रतिशत वार्षिक दर  - सभी लागत सहित ऋण के प्रभावी वार्षिक ब्याज दर,।</string>
<string name="hint_before_price">छूट से पहले मूल्य। दूसरे शब्दों में, यह उच्च कीमत है।</string>
<string name="hint_bill_amount">कुल राशि अपने रसीद पर भुगतान करने के लिए।</string>
<string name="hint_commission">आयोग (या ऋण शुल्क) ऋण के प्रतिशत के रूप में। ज्ञात नहीं, तो खाली छोड़ दें।</string>
<string name="hint_cost_percent">कुल लागत (ऊपर के रूप में) ऋण के प्रतिशत के रूप में व्यक्त किया।</string>
<string name="hint_discount_rate">यह प्रतिशत के रूप में छूट की दर है।</string>
<string name="hint_initial_amount">प्रतिशत हो सकता है (या था) होगा जिसमें से आरंभिक राशि की गणना की।</string>
<string name="hint_install">मासिक भुगतान की संख्या के लिए आमतौर पर बराबर। यह फ़ील्ड आवश्यक है।</string>
<string name="hint_interest">अपने ऋण की नाममात्र (वार्षिक) ब्याज दर। इस क्षेत्र को खाली छोड़ दिया जाता है, तो आप "किस्त" में भरने की जरूरत होगी</string>
<string name="hint_other_fees">ऋण की राशि पर निर्भर नहीं हैं जो अन्य सभी शुल्क,। ज्ञात नहीं, तो खाली छोड़ दें।</string>
<string name="hint_payment">आपके (मासिक) किश्तों में से प्रत्येक की राशि। आप "प्रतिशत" खाली छोड़ दिया है, जब तक आप इस क्षेत्र में भरने की जरूरत नहीं है। खाली छोड़ दिया है, यह बटन दबाने के बाद की गणना की जाएगी।</string>
<string name="hint_price_of_unit">दोनों उत्पादों के लिए एक इकाई की कीमतें। यह या तो एक किलोग्राम, आदि 1 लीटर, एक औंस, एक टुकड़ा हो सकता है</string>
<string name="hint_result_amount">प्रारंभिक मूल्य के प्रतिशत की गणना से उत्पन्न किया जाता है जो राशि,।</string>
<string name="hint_saved_amount">आप रियायती मूल्य पर खरीदने के द्वारा बचत कर रहे हैं जो पैसे की राशि।</string>
<string name="hint_saved_bigger">यदि आप बड़े उत्पाद को खरीदने से बचाने के लिए होगा, जो पैसे की राशि। सकारात्मक मूल्य बड़ा उत्पाद एक बेहतर प्रस्ताव है कि, इंगित करता है। नकारात्मक मान छोटे उत्पाद एक बेहतर सौदा है कि, इंगित करता है।</string>
<string name="hint_simple_percent">आप में से बाहर की गणना करना चाहते जो प्रतिशत, "प्रारंभिक"</string>
<string name="hint_small_price">दिए गए उत्पाद की कीमत।</string>
<string name="hint_small_units">दिए गए उत्पाद में इकाइयों की संख्या, यह मात्रा, वजन या कंटेनर में वस्तुओं की संख्या या तो किया जा सकता है।</string>
<string name="hint_tip_amount">आप भुगतान करने के लिए तैयार कर रहे हैं जो ग्रेच्युटी की राशि।</string>
<string name="hint_tip_percentage">आप भुगतान करना चाहते हैं जो उपदान के प्रतिशत की दर।</string>
<string name="hint_total_cost">चक्रवृद्धि ब्याज दर और सभी फीस सहित ऋण की कुल लागत,।</string>
<string name="hint_total_repay">की आवश्यकता होगी जो कुल राशि, ऋण देने के लिए चुकाना होगा।</string>
<string name="hint_total_to_pay">कुल प्राप्ति के मूल्य के बराबर आप की जरूरत है (या करना चाहते हैं) का भुगतान करने के लिए जो राशि, प्लस ग्रेच्युटी की राशि।</string>
<string name="hint_would_cost">बड़ा उत्पाद के काल्पनिक कीमत प्रति यूनिट, इसकी कीमत, छोटे उत्पाद की कीमत के बराबर था कि, यह सोचते हैं।</string>
<string name="information_1">यहाँ, आप एक नंबर के सरल प्रतिशत की गणना कर सकते हैं। आप अपने क्षेत्र को खाली छोड़ने से तीन मूल्यों का या तो पा सकते हैं। 7% 350 से है कि आप कितना "प्रतिशत" भरने की आवश्यकता होगी (7) और "प्रारंभिक" (350): उदाहरण के लिए, यदि आप जानना चाहते हैं। "गणना" पर क्लिक करें। अब "परिणाम" आप के लिए देख रहे थे जो मूल्य, दिखाएगा। एक ही क्षेत्र के प्रत्येक के लिए किया जा सकता है। परिणाम एक नीले रंग की फ्रेम से घेर लिया किया जाएगा।</string>
<string name="information_2">इसे आप एक बार या रेस्तरां में भुगतान करने के लिए उपदान और पूरी राशि की राशि की गणना की सुविधा देता है। आप आप जो प्राप्त रसीद के मूल्य में प्रवेश करने की आवश्यकता होगी। शेष क्षेत्रों में से, आप खाली ठीक दो छोड़ रहा है, सिर्फ एक में भरने की जरूरत है। उदाहरण के लिए, यदि आप 46 के बराबर एक रसीद प्राप्त है, लेकिन आप केवल आप "कुल" में भरने की जरूरत है 50 का एक नोट है (50) और प्रेस "गणना"। ग्रेच्युटी और प्रतिशत की दर से राशि प्रदर्शित किया जाएगा। खाली रह गए जो दो क्षेत्रों, की गणना की जाएगी। सभी परिणामस्वरूप मूल्यों नीले रंग के फ्रेम के साथ घेर लिया जाता है।</string>
<string name="information_3">आप एक छूट या खरीदारी, जबकि रियायती प्रस्ताव को देखने जब कभी भी, आप आप कितना बचा सकता है, जाँच, या क्या उत्पाद की मूल कीमत था सकता है। वास्तव में, आप खाली अपने क्षेत्रों को छोड़ कर मूल्यों के किसी भी गणना कर सकते हैं। आप खाली ठीक दो क्षेत्रों को छोड़ करने के लिए है। आप 25% की छूट है, कल्पना कीजिए, और मूल कीमत आप मौजूदा कीमत और आप कितना बचा लेगा पता लगाने के लिए और "छूट" "से पहले" भरने की जरूरत है 299 था।</string>
<string name="information_4">इस आसान उपकरण के लिए धन्यवाद, आप एक बड़ा उत्पाद खरीदने से आप कुछ पैसे और कितना बचा लेगा कि क्या पता लगा सकते हैं। आप 2.79 लागत जो एक छोटी बोतल (0.5 लीटर) और 7.49 की लागत, जो एक बड़ी बोतल (1.5 लीटर) में एक जाम है कि, कल्पना करो। एक बेहतर पेशकश कौन सा है? आप सभी की जरूरत 4 इनपुट क्षेत्रों को भरने और "गणना" प्रेस करने के लिए है।</string>
<string name="information_5">आप अपनी खरीद के लिए ऋण लेने की योजना है, तो आप प्रभावी (असली) प्रतिशत वार्षिक दर के रूप में के रूप में अच्छी तरह से शामिल सभी लागत की गणना कर सकते हैं। यह दो मोड में काम करता है। पहले में, आप ऋणदाता और मासिक किस्तों की राशि के रूप में अच्छी तरह से कुल लागत की गणना करेगा आवेदन द्वारा प्रदान की नाममात्र (वार्षिक) प्रतिशत की दर दर्ज करने की जरूरत है। दूसरे मोड में, आप (कभी कभी एक व्यापारी द्वारा प्रस्तुत) मासिक किस्त की राशि में प्रवेश करने की जरूरत है, और आवेदन वार्षिक प्रतिशत के रूप में अच्छी तरह से सभी लागत की गणना करेगा।</string>
<string name="initial_value">प्रारंभिक मूल्य</string>
<string name="instructions">अनुदेश</string>
<string name="leave_one_of_two">प्रतिशत, किस्त: की खाली एक छोड़ दें। नीचे दिए गए निर्देशों को देखें।</string>
<string name="leave_two_empty">ठीक दो क्षेत्रों को खाली छोड़ दो</string>
<string name="LoanCalc">ऋण की लागत</string>
<string name="loan_amt">ऋण की राशि</string>
<string name="menu_title">क्या आप गणना करने के लिए करना चाहते हैं?</string>
<string name="msg_from_dev">डेवलपर की ओर से एक संदेश</string>
<string name="ok">ठीक है</string>
<string name="opinion">राय</string>
<string name="other_fees">अन्य फीस</string>
<string name="payments">किस्तों की संख्या</string>
<string name="payment_amount">एक किस्त की राशि</string>
<string name="percent">प्रतिशत</string>
<string name="percentage">प्रतिशतता</string>
<string name="price_unit">प्रति यूनिट मूल्य</string>
<string name="question">सवाल</string>
<string name="rate_app">इस आवेदन दर!</string>
<string name="regular_percent">सरल प्रतिशत</string>
    <string name="remove_ads">विज्ञापन हटाएँ</string>
<string name="results">परिणाम</string>
<string name="result_value">परिणाम</string>
<string name="saved_amount">बचाया राशि</string>
<string name="see_details">निर्देश के लिए: नीचे स्क्रॉल</string>
<string name="send">भेजना</string>
<string name="small_price">कीमत</string>
<string name="small_product">लघु उत्पाद</string>
<string name="small_units">इकाइयों या मात्रा की संख्या</string>
<string name="submit">गणना</string>
<string name="target_amount">लक्ष्य राशि</string>
<string name="thanks">धन्यवाद!</string>
<string name="tip">उपहार</string>
<string name="tip_amount">ग्रेच्युटी की राशि</string>
<string name="tip_percentage">प्रतिशत की दर</string>
<string name="total_cost">कुल लागत</string>
<string name="total_pay">भुगतान करने के लिए कुल</string>
<string name="total_repay">चुकाने के लिए कुल</string>
<string name="would_cost">काल्पनिक लागत</string>

</resources>