<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="after_price">Pris etter</string>
<string name="annual_percent_rate">Årlig prosentsats</string>
<string name="app_name">Assistent med shopping</string>
<string name="app_name2">Kalkulator av prosent</string>
<string name="before_price">Pris før</string>
<string name="big_product">Stor produkt</string>
<string name="bill_amount">Kvittering (faktura)</string>
<string name="bug">Feil</string>
<string name="cancel">Avbryt</string>
<string name="choose_currency">Velg valuta</string>
<string name="clear">Klart alle</string>
<string name="commission">Kommisjonen, (gebyr)</string>
<string name="compare_result">Resultater av sammenligning</string>
<string name="cost_percent">Kostnadene som andel av lån</string>
<string name="del">Slett</string>
<string name="discount">Rabatt</string>
<string name="discount_rate">Valuta rabatt</string>
<string name="feedback">Skriv til oss!</string>
<string name="feedback_prompt">Hei! Ønsker du å gi oss noen kommentarer, slik at vi kan forbedre dette programmet for deg?</string>
<string name="fill_all_non_framed">Du må fylle ut alle feltene, som ikke er omkranset med en blå ramme</string>
<string name="fill_in">Vennligst fyll ut alle innmatingsfeltene</string>
<string name="fill_in_bill">Du må fylle ut: kvittering</string>
<string name="fill_in_compulsory">Vennligst fyll ut alle obligatoriske felter</string>
<string name="fill_in_xor">Forlate nøyaktig ett felt tom</string>
<string name="help_translate">Hjelp sette dette programmet</string>
<string name="hint_after_price">Pris etter rabatt. Med andre ord, dette er den lavere pris.</string>
<string name="hint_amount">Mengden av lånet ditt. Vanligvis lik prisen på produktet, som du ønsker å kjøpe. Dette feltet er obligatorisk.</string>
<string name="hint_apr">Årlig prosentsats (APR) - Effektiv årlig rente på lånet, inkludert alle kostnader.</string>
<string name="hint_before_price">Pris før rabatt. Med andre ord, dette er den høyere prisen.</string>
<string name="hint_bill_amount">Det totale beløpet for å betale på kvitteringen.</string>
<string name="hint_commission">Kommisjon (eller lån avgift) som andel av lånet. Hvis ikke kjent, la stå tom.</string>
<string name="hint_cost_percent">Totale kostnader (som over) uttrykt som prosentandel av lånet.</string>
<string name="hint_discount_rate">Dette er satsen for rabatt i prosent.</string>
<string name="hint_initial_amount">Den opprinnelige beløpet som andelen vil være (eller var) beregnet.</string>
<string name="hint_install">Ofte det samme som antall månedlige utbetalinger. Dette feltet er obligatorisk.</string>
<string name="hint_interest">Nominell (årlig) rente på lånet ditt. Hvis dette feltet er tomt, må du fylle ut "avdrag"</string>
<string name="hint_other_fees">Alle andre gebyrer, som ikke er avhengig av hvor mye lån. Hvis ikke kjent, la stå tom.</string>
<string name="hint_payment">Mengden av hver av dine (månedlige) avdrag. Du trenger ikke å fylle ut dette feltet, med mindre du venstre "andel" blank. Dersom tomt, vil det bli beregnet etter å ha trykket på knappen.</string>
<string name="hint_price_of_unit">Prisene på én enhet for begge produktene. Det kan enten være en kilo, 1 liter, 1 gram, en brikke etc.</string>
<string name="hint_result_amount">Den mengde, som er et resultat av beregning av prosentandel av opprinnelig verdi.</string>
<string name="hint_saved_amount">Mengden av penger, som du sparer ved å kjøpe til rabattert pris.</string>
<string name="hint_saved_bigger">Sum penger, som du vil spare ved å kjøpe større produkt. Positiv verdi indikerer at større produktet er et bedre tilbud. Negativ verdi indikerer at mindre produktet er en bedre avtale.</string>
<string name="hint_simple_percent">Prosentpoeng, som du ønsker å beregne ut fra "første"</string>
<string name="hint_small_price">Prisen på gitt produkt.</string>
<string name="hint_small_units">Antall enheter i gitt produkt, kan det være enten volum, vekt eller antall elementer i container.</string>
<string name="hint_tip_amount">Mengden av drikkepenger, som du er villig til å betale.</string>
<string name="hint_tip_percentage">Prosentsats av drikkepenger, som du ønsker å betale.</string>
<string name="hint_total_cost">Totale kostnaden for lånet, inkludert sammensatte rente og alle avgifter.</string>
<string name="hint_total_repay">Totalbeløpet, som må tilbakebetales til utlåner.</string>
<string name="hint_total_to_pay">Totalbeløpet, som du trenger (eller ønsker) å betale, lik verdien av kvitteringen, pluss mengden av drikkepenger.</string>
<string name="hint_would_cost">Hypotetisk prisen på større produkt, forutsatt at prisen per enhet, var lik prisen på mindre produkt.</string>
<string name="information_1">Her kan du beregne enkel prosentandel av et nummer. Du kan finne noen av de tre verdiene ved å forlate sin feltet stå tomt. For eksempel, du ønsker å vite: hvor mye er 7% fra 350. Du må fylle "prosentvis" (7) og "initial" (350). Klikk "beregn". Nå "resultatet" vil vise verdi, som du var ute etter. Det samme kan gjøres for hvert av feltene. Resultatet vil være omringet av en blå ramme.</string>
<string name="information_2">Den lar deg beregne hvor mye drikkepenger og hele beløpet for å betale i en bar eller restaurant. Du må oppgi verdien av kvitteringen, som du har mottatt. Ut av de resterende feltene, må du fylle ut bare ett, forlater nøyaktig to tom. For eksempel, fikk du en kvittering lik 46, men du har bare en seddel på 50. Du må fylle ut "total" (50) og trykk "beregn". Mengden av drikkepenger og prosentsats vil bli vist. De to feltene, som forble tom, vil bli beregnet. Alle resulterende verdiene er omkranset med blå rammer.</string>
<string name="information_3">Når som helst, når du ser en rabatt eller rabattert tilbud mens shopping, kan du sjekke hvor mye du kan spare, eller hva den opprinnelige prisen på produktet var. Faktisk, kan du regne med noen av verdiene ved å forlate sine felt tom. Du må forlate nøyaktig to felt tom. Tenk deg at du har en rabatt på 25%, og den opprinnelige prisen var 299. Du må fylle "før" og "rabatt" for å finne ut dagens pris og hvor mye du vil spare.</string>
<string name="information_4">Takket være dette enkle verktøyet, kan du finne ut om du kjøper et større produkt vil spare deg noen penger og hvor mye. Tenk deg at du har en drink i en liten flaske (0,5 liter) som koster 2,79 og en stor flaske (1,5 liter) som koster 7,49. Hvilken er et bedre tilbud? Alt du trenger er å fylle fire input felt og trykk "beregn".</string>
<string name="information_5">Hvis du planlegger å ta et lån for kjøpene, kan du beregne alle kostnader involvert samt effektive (real) årlig prosentsats. Det fungerer i to moduser. I den første, må du skrive inn nominell (årlig) prosentsats levert av utlåner og applikasjonen vil beregne mengden av månedlige avdrag, samt totale kostnader. I den andre modusen, må du oppgi mengden månedlig avdrag (noen ganger presentert av en kjøpmann), og programmet vil beregne årlig prosentandel samt alle kostnader.</string>
<string name="initial_value">Initial verdi</string>
<string name="instructions">Bruksanvisning</string>
<string name="leave_one_of_two">La stå tom en av: prosent, avdrag. Se instruksjonene nedenfor.</string>
<string name="leave_two_empty">La nøyaktig to felt tom</string>
<string name="LoanCalc">Kostnadene ved lån</string>
<string name="loan_amt">Mengden av lån</string>
<string name="menu_title">Hva ønsker du å regne?</string>
<string name="msg_from_dev">En melding fra utvikler</string>
<string name="ok">Ok</string>
<string name="opinion">Mening</string>
<string name="other_fees">Andre avgifter</string>
<string name="payments">Antall terminer</string>
<string name="payment_amount">Mengden av et avdrag</string>
<string name="percent">Prosent</string>
<string name="percentage">Prosent</string>
<string name="price_unit">Pris per enhet</string>
<string name="question">Spørsmålet</string>
<string name="rate_app">Rangere dette programmet!</string>
<string name="regular_percent">Enkelt prosent</string>
<string name="results">Resultater</string>
<string name="result_value">Resultat</string>
<string name="saved_amount">Lagret mengde</string>
<string name="see_details">For instruksjoner: bla ned</string>
<string name="send">Sende</string>
<string name="small_price">Pris</string>
<string name="small_product">Liten produkt</string>
<string name="small_units">Antall enheter eller kvantitet</string>
<string name="submit">Beregn</string>
<string name="target_amount">Målet beløp</string>
<string name="thanks">Takk!</string>
<string name="tip">Drikkepenger</string>
<string name="tip_amount">Mengde drikkepenger</string>
<string name="tip_percentage">Prosentsats</string>
<string name="total_cost">Total kostnad</string>
<string name="total_pay">Total å betale</string>
<string name="total_repay">Total å betale tilbake</string>
<string name="would_cost">Hypotetisk kostnad</string>

</resources>