<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="after_price">Cena po</string>
<string name="annual_percent_rate">Roczna rzeczywista stopa oproc.</string>
<!-- string name="app_name">Asystent zakupów</string-->
<string name="app_name2">Kalkulator Procentowy</string>
<string name="before_price">Cena przed</string>
<string name="big_product">Duży produkt</string>
<string name="bill_amount">Paragon (faktura)</string>
<string name="bug">Błąd</string>
<string name="cancel">Anuluj</string>
<string name="choose_currency">Wybierz walutę</string>
<string name="clear">Wyczyść wszystko</string>
<string name="commission">Prowizja (opłata)</string>
<string name="compare_result">Wyniki porównania</string>
<string name="cost_percent">Koszt kredytu jako procent</string>
<string name="del">Kasuj</string>
<string name="discount">Rabat / Obniżka</string>
<string name="discount_rate">Stopa obniżki</string>
<string name="feedback">Napisz do nas!</string>
<string name="feedback_prompt">Cześć, czy chcesz dać nam pewne informacje zwrotne, tak, żebyśmy mogli ulepszyć apliację dla Ciebie?</string>
<string name="fill_all_non_framed">Musisz wypełnić wszystkie pola nie otoczone ramką</string>
<string name="fill_in">Proszę wypełnić wszystkie pola</string>
<string name="fill_in_bill">Musisz wypełnić: rachunek</string>
<string name="fill_in_compulsory">Proszę wypełnić wszystkie wymagane pola</string>
<string name="fill_in_xor">Zostaw dokładnie jedno pole puste</string>
<string name="help_translate">Pomóż przetłumaczyć tę aplikację</string>
<string name="hint_after_price">Cena po rabacie. Innymi słowy, jest to niższa cena.</string>
<string name="hint_amount">Wysokość kredytu. Zazwyczaj równa cenie produktu, który chcesz zakupić. Pole to jest wymagane.</string>
<string name="hint_apr">Rzeczywista roczna stopa oprocentowania (RRSO) - Efektywna roczna stopa oprocentowania pożyczki, w tym wszystkich kosztów.</string>
<string name="hint_before_price">Cena przed rabatem. Innymi słowy, jest wyższe ceny.</string>
<string name="hint_bill_amount">Całkowita kwota rachunku.</string>
<string name="hint_commission">Prowizja jako procent pożyczki. Jeśli nie wiadomo, pozostaw puste.</string>
<string name="hint_cost_percent">Koszt całkowity (jak wyżej), wyrażone jako procent pożyczki.</string>
<string name="hint_discount_rate">Jest to stopa obniżki, jako procent.</string>
<string name="hint_initial_amount">Początkowa kwota, od której procent będzie (lub był) obliczony.</string>
<string name="hint_install">Zazwyczaj równa liczbie miesięcznych płatności. Pole to jest konieczne.</string>
<string name="hint_interest">Jaka jest nominalne (roczne) oprocentowanie kredytu? Jeśli to pole pozostanie puste, trzeba będzie wypełnić "raty"</string>
<string name="hint_other_fees">Wszystkie inne opłaty, które nie są zależne od kwoty kredytu. Jeśli nie wiadomo, pozostaw puste.</string>
<string name="hint_payment">Wysokość każdej z (miesięcznych) rat. Nie trzeba wypełniać tego pola, jeśli nie pozostawiłeś/aś "procent" pusty. Jeśli pozostanie puste, zostanie obliczona po naciśnięciu przycisku.</string>
<string name="hint_price_of_unit">Ceny jednostki dla obu produktów. To może być albo 1 kilogram, 1 litr, 1 uncja, 1 sztuka itd</string>
<string name="hint_result_amount">Kwota, która wynika z obliczenia procenty z wartości początkowej.</string>
<string name="hint_saved_amount">Kwota, która zaoszczędzisz kupując w obniżonej cenie.</string>
<string name="hint_saved_bigger">Kwota, którą zaoszczędzisz, kupując większy produkt. Wartość dodatnia oznacza, że produkt jest większy lepiej oferta. Wartość ujemna oznacza, że mniejszy produkt jest lepszy interes.</string>
<string name="hint_simple_percent">Procent, który chcesz obliczyć z "wartości początkowej"</string>
<string name="hint_small_price">Cena danego produktu.</string>
<string name="hint_small_units">Ilość jednostek w danym produkcie, może to być zarówno objętość, waga lub liczba sztuk w opakowaniu.</string>
<string name="hint_tip_amount">Wysokość napiwku, który zamierzasz zapłacić.</string>
<string name="hint_tip_percentage">Stopa procentowa napiwku, który chcesz zapłacić.</string>
<string name="hint_total_cost">Całkowity koszt kredytu, w tym całkowitego oprocentowania i wszystkich opłat.</string>
<string name="hint_total_repay">Łączna kwota, która musi zostać zwrócona pożyczkodawcy.</string>
<string name="hint_total_to_pay">Łączna kwota, która trzeba (lub chcesz) zapłacić, równa kwocie rachunku powiększonego o napiwek.</string>
<string name="hint_would_cost">Hipotetyczna cena większego produktu, przy założeniu, że jego cena jadnostow, była równa cenie mniejszego produktu.</string>
<string name="information_1">Tutaj możesz obliczyć zwyczajny procent z jakiejś liczby. Możesz znaleźć jedną z trzech wartości, pozostawiając to pole puste. Na przykład, chcesz wiedzieć, z jakiej liczby 7% jest równe 35. Musisz wypełnić \"Procent\" (wpisując 7) i \"Wynik\" (wpisując 35). Kliknij przycisk \"Oblicz\", pole \"Początkowa wartość\" pokaże liczbę, której szukasz. Możesz zrobić to samo dla każdego z pól. Wynik zostanie otoczony niebieską ramką.</string>
<string name="information_2">To pozwala obliczyć wysokość napiwku oraz pełną kwotę do zapłaty w barze lub restauracji. Musisz wprowadzić wartość rachunku, który otrzymałeś. Z pozostałych pól, należy wypełnić tylko jedno, pozostawiając dokładnie dwa puste. Na przykład, otrzymałeś rachunek na 46, ale masz tylko banknot 50. Wypełnij "Razem do zapłaty" wpisując 50 i naciśnij "Oblicz". Zostanie wyświetlona wartość procentowa i wysokość napiwku, który zapłacisz. Można obliczyć dowolne dwa z pól. Wszystkie wartości wynikowe będą otoczone niebieską ramką.</string>
<string name="information_3">Ilekroć podczas zakupów zobaczysz rabat (obniżkę ceny), możesz sprawdzić ile zaoszczędzisz, lub zobaczyć jaka była oryginalna cena produktu. W rzeczywistości, możesz obliczyć dowolne z wartości, pozostawiając te pola puste. Musisz pozostawić dokładnie dwa pola puste. Powiedzmy, że masz 25% rabatu, a pierwotna cena wynosiła 299. Wypełnij "Cena przed" oraz "Stopa obniżki", aby poznać aktualną cenę oraz ile możesz zaoszczędzić.</string>
<string name="information_4">Dzięki temu prostemu narzędziu, możesz dowiedzieć się, czy kupując większy produkt zaoszczędzisz pieniądze i ile. Wyobraź sobie, że masz napój w małej butelce (0,5 litra) w cenie 2,79 oraz w dużej butelce (1,5 litra) w cenie 7,49. Która oferta jest lepsza? Wystarczy wypełnić cztery pola i nacisnąć "Oblicz".</string>
<string name="information_5">Jeśli planujesz wziąć kredyt (pożyczkę) na zakupy, można obliczyć wszystkie koszty z tym związane, a także Rzeczywistą roczną stopę oprocentowania. Kalkulator działa w dwóch trybach, w pierwszym trzeba wprowadzić nominalną (roczną) stopę oprocentowania przedstawioną przez kredytodawcę, a aplikacja obliczy wysokość miesięcznych rat, jak również całkowite koszty. W drugim trybie, należy wprowadzić kwotę miesięcznej raty (czasem przedstawioną przez sprzedawcę), a aplikacja obliczy odsetki i całkowity koszt.</string>
<string name="initial_value">Wartość początkowa</string>
<string name="instructions">Instrukcje</string>
<string name="leave_one_of_two">Zostaw pustą jedną z: odsetek, raty. Patrz instrukcje poniżej.</string>
<string name="leave_two_empty">Zostaw dokładnie dwa pola puste</string>
<string name="LoanCalc">Koszty kredytu</string>
<string name="loan_amt">Kwota kredytu</string>
<string name="menu_title">Co chcesz obliczyć?</string>
<string name="msg_from_dev">Wiadomość od dewelopera</string>
<string name="ok">Okej</string>
<string name="opinion">Opinia</string>
<string name="other_fees">Inne opłaty</string>
<string name="payments">Ilość rat</string>
<string name="payment_amount">Wysokość raty</string>
<string name="percent">Procent</string>
<string name="percentage">Odsetek</string>
<string name="price_unit">Cena za sztukę</string>
<string name="question">Pytanie</string>
<string name="rate_app">Oceń tę aplikację!</string>
<string name="regular_percent">Zwykły procent</string>
    <string name="remove_ads">Usuń reklamy</string>
<string name="results">Wyniki</string>
<string name="result_value">Wynik</string>
<string name="saved_amount">Kwota zaoszczędzona</string>
<string name="see_details">Instrukcje: przewiń w dół</string>
<string name="send">Wyślij</string>
<string name="small_price">Cena</string>
<string name="small_product">Mały produkt</string>
<string name="small_units">Jednostki lub ilość</string>
<string name="submit">Oblicz</string>
<string name="target_amount">Kwota docelowa</string>
<string name="thanks">Dziękujemy!</string>
<string name="tip">Napiwek</string>
<string name="tip_amount">Wysokość napiwku</string>
<string name="tip_percentage">Stopa procentowa</string>
<string name="total_cost">Całkowity koszt</string>
<string name="total_pay">Razem do zapłaty</string>
<string name="total_repay">Razem do spłaty</string>
<string name="would_cost">Hipotetyczny koszt</string>

</resources>